<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<SHOP>
	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Výměna videohardware za  Artist | DNxIO</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Zvýhodněná cena za nákup nového hardware Avid Artist | DNxIO  když vrátíte svůj starší hardware Avid Artist | DNxIO je kompatibilní s verzí Avid Media Composer 8.4 a vyšší. Ovšem nejen to. Je kompatibilní i s dalšími videoprodukčními sofwary jiných značek. Nabídka platí pouze do 30.9.2015

AJA  Io Express Io XT KONA 3 KONA 3X KONA KL-Box-LH BOB KONA LH KONA LHe Plus KONA LHi KONA LHi BOB KONA LSE    Blackmagic Design  DeckLink HD Extreme 3D DeckLink Quad DeckLink SDI DeckLink Studio Intensity Intensity Extreme Intensity Pro Multibridge Eclipse Multibridge Pro Multibridge Pro    Matrox  Mojito 4K Mojito MAX MX02 MX02 LE MX02 LE MAX MX02 LE MAX MX02 Mini MX02 Mini MAX MX02 Rack MX02 Rack MAX   MOTU  HDX-SDI HDX-SDI with Thunderbolt</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-vymena-videohardware-za-artist-dnxio-2003</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/aecd14a8d68cc9df4dca746635c47d83.jpg</IMGURL>
		<PRICE>78308</PRICE>
		<PRICE_VAT>94753</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | akce do 30.9.</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9925-65181-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Výměna Mojo DX nebo Nitris DX za DNxIO</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Zvýhodněná cena za nákup nového hardware Avid Artist | DNxIO  když vrátíte svůj hardware Mojo DX nebo Nitris DX. Avid Artist | DNxIO je kompatibilní s verzí Avid Media Composer 8.4 a vyšší. Ovšem nejen to. Je kompatibilní i s dalšími videoprodukčními sofwary jiných značek. Nabídka platí pouze do 30.9.2015

tento trade-up je příležitost jak rozšířit finkčnost své střižny směrem k výstupu 2K, UltraHD a 4K projektů. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-vymena-mojo-dx-nebo-nitris-dx-za-dnxio-2002</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/65ed6c14754a753b436a478ff80dd8b6.jpg</IMGURL>
		<PRICE>78308</PRICE>
		<PRICE_VAT>94753</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid </MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | akce do 30.9.</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9925-65169-01</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Artist | DNxIO se slevou</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>1. Artist | DNxIO 2. sleva 379 EURO nejdéle do 30.9.2015</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-artist-dnxio-se-slevou-2001</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/456f930622bba6dfed457c2d528e9949.jpg</IMGURL>
		<PRICE>89684</PRICE>
		<PRICE_VAT>108518</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | akce do 30.9.</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-66031-0-0</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Artist | DNxIO + Media Composer + Dongle se slevou</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>1. Avid Media Composer včetně Dongle 2. Avid Artist | DNxIO	 3. sleva 375 EURO nejdéle do 30.9.2015</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-artist-dnxio-media-composer-dongle-se-slevou-1999</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/b76a0baf12e6926539d8f0da6fb1d40a.jpg</IMGURL>
		<PRICE>130202</PRICE>
		<PRICE_VAT>157544</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | akce do 30.9.</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-66027-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Artist | DNxIO  + Media Composer se slevou</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>1. Avid Media Composer | Software 2. Avid Artist | DNxIO 3. sleva 379 EURO nejdéle do 30.9.2015</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-artist-dnxio-media-composer-se-slevou-1998</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/94d21b51c7ef7bf7d23c3a4a1cffdfc9.jpg</IMGURL>
		<PRICE>116696</PRICE>
		<PRICE_VAT>141202</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | akce do 30.9.</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9925-65180-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Artist | DNxIO PCIe connection kit</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Připojení zařízení Artist | DNxIO k pracovní stanici s PCIe slotem. Typicky PC pracovní stanice. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-artist-dnxio-pcie-connection-kit-1997</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/63da5abedff0202f2d2f153a5588dda5.jpg</IMGURL>
		<PRICE>10238</PRICE>
		<PRICE_VAT>12388</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | hardware</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65665-01</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Artist | DNxIO thunderbolt cable</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>připojení Artist | DNxIO  přes thunderboltový kabel. Připojení typicky k počítačům Apple. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-artist-dnxio-thunderbolt-cable-1996</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/68ea6f894e60db3f075e9a9bb5948f8c.jpg</IMGURL>
		<PRICE>1864</PRICE>
		<PRICE_VAT>2255</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | hardware</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>7070-30624-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Artist | DNxIO</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Profesionální rozhraní s podporou SD, HD, UltraHD, 2K a 4K.   Kompatibilní se softwarem:  Avid Media Composer od verze 8.4,  Avid Pro Tools (připravuje se),  Adobe Premiere Pro CC,  Adobe After Effect CC,  Blackmagic Design Fusion,   Blackmagic Design DaVinci

Podporovaná mediaVideo formátySD—PAL (625, 50i, 576p), NTSC (525, 59.94i, 480p)HD—720p (50, 59.94, 60), 1080i (50, 59.94, 60), 1080PsF (23.976, 24, 25, 29.97, 30), 1080p (23.976, 24, 25, 29.97, 30, 50, 60)High-res—2K (23.98PsF, 24PsF, 25PsF, 23.976p, 24p, 25p, 47.96p, 48p), 4K (23.976p, 24p, 25p, 29.97p, 30p, 50p, 60p), Ultra HD (23.976p, 24p, 25p, 29.97p, 30p, 47.952p, 48p, 50p, 59.94p, 60p)Audio sample rate24-bit, 48 kHz (television standard)Podpora barevných prostorůYUV 4:2:2, RGB 444, REC 601, REC 709, REC 2020, P3; 12-bit (SDI) or 10-bit (HDMI) color precision with 3D LUT supportVideo rozhraníSDI video vstupyTwo 12 Gb/s and two 6 Gb/s connectors (SD/HD/2K/4K)—SDI A and B operate at 12 Gb/s; SDI C and D will accept 1.5 Gb/s and 3 Gb/s as part of one signal (“quad link”); supports single, dual, and quad link inputs (4:2:2 / 4:4:4); 2D/3D switchableSDI video výstupyTwo 12 Gb/s and two 6 Gb/s connectors (SD/HD/2K/4K)—When using 12 Gb/s on SDI A or dual link 6 Gb/s on SDI A and B, SDI C and D will output downconverted 3Gb/s; when using 6 Gb/s on SDI A, SDI C and D will output 6Gb/s; supports single, dual and quad link outputs (4:2:2 / 4:4:4); 2D/3D switchableAnalogové vstupyOne Component YUV via three BNC connectors (SD—YCbCr; HD—YCbCr/RGB); one composite NTSC/PAL via one BNC connector (SD)Analog výstupyOne Component YUV via three BNC connectors (SD—YCbCr; HD—YCbCr/RGB); one composite NTSC/PAL via one BNC connector (SD)Digital I/OTwo 12 Gb/s optical fiber I/O (modules not included)HDMI I/OHDMI 2.0 type A connectorsAudio rozhraníAnalog vstupyFour channels of professional balanced analog audio input via XLR; two-channel RCA input; one front-panel mic input via XLR with 48V phantom powerAnalog výstupyFour channels of professional balanced analog audio output via XLR; stereo headphone output with volume controlDigital I/OTwo channels of unbalanced AES/EBU I/O, with sample rate conversion, via BNC connectors; eight channels of HDMI I/O embedded in SD, HD, UHD, 2K, and 4KSDI I/O16 input and 16 output channels embedded in SD, HD, UHD, 2K, and 4KHost connectionspřipojení k počítačiOne Thunderbolt 2 (cable sold separately), one PCI Express (card/cable sold separately)ŘízeníTwo Sony-compatible RS-422 deck control portsHardware scaling/processingDown conversionBuilt-in, high-quality hardware down conversion—Ultra HD to 1080 HD, or HD to SD on SDI B and SD on Component and NTSC/PAL; switch analog video to Component and choose HD or SD output; selectable between letterbox, anamorphic 16:9, and center cut 4:3 stylesUp conversionBuilt-in, high-quality hardware up conversion—SD to 720 HD or 1080 HD on playback; selectable between 4:3 pillarbox, 14:9 pillarbox, and 16:9 zoom; HD outputs via HD-SDI, HDMI, and component analogCross conversionBuilt-in, high-quality hardware cross conversion—720p to 1080i and 1080i to 720p on playbackOther hardware conversionColorspace conversionReal-time keyerAlpha channel over video or matte, or frame buffer over incoming video or matte3D processingFrame-compatible/frame packedCodec supportH.265 encoding; Avid DNxHR encoding coming soon in a future no-cost software upgrade*Další vlastnostiClock source (selectable/detectable)Genlock/Reference Clock (BBG or Tri-level), Genlock/Reference Clock output/pass-through (BBG or Tri-level), SDI (SD and HD), AES/EBU, HDMITimecode I/OOne XLR Timecode input, one XLR Timecode outputAncillary data supportSDI VITC reader, RP188, NTSC closed captioning, HD-SDI closed captioning, pass-through all (HD, 4K)Další specifikacePower supplyTwo built-in international AC power supplies with IEC C14 inlet (120–240V, 50–60 Hz)Operating temperature32°–104° F (5°–40° C)Storage temperature-4°–113° F (-20°–45° C)Relative humidity0–90% non-condensingDimensions (Width)With rack ears: 19 inches (482 mm); without rack ears: 16.5 inches (420 mm)Dimensions (H x D)3.5 (2RU) x 9.5 inches (88.4 x 242 mm)Weight8.6 lbs (3.9 kg)* Restrictions may apply; functionality may be limited to certain software applications and/or operating systems.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-artist-dnxio-1995</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/ecfb4a72e3a22ffcc176a5adbd301363.jpg</IMGURL>
		<PRICE>99917</PRICE>
		<PRICE_VAT>120900</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | hardware</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-66031-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Standard Support for ISIS | 1000</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Avid Standard Support for ISIS | 1000, Software with Extended Hardware Coverage (annual)

1 rok technické podpory od firmy Avid znamená krom přístupu do support portálu k technické podpoře zejména přednostní výměnu hardwarových dílů v případě technických potíží.   Realizuje se zasláním nového dílu do 2 pracovních dní od nahlášení problému. Teprve následně po výměně odesíláte vadný díl k reklamaci.  V případě že nemáte Avid Support, tak se reklamace nebo pozáruční opravy vyřizují standardním způsobem, tedy nejdříve odesláním vadného dílu k posouzení reklamace a vyřízení do 30ti dní od nahlášení. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-standard-support-for-isis-1000-1994</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/0acd9a674bc9c68e56033a259c0cd14d.jpg</IMGURL>
		<PRICE>59426</PRICE>
		<PRICE_VAT>71905</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | hardware</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9920-65278-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>ISIS | 1000 </PRODUCT>
		<DESCRIPTION>výkonný videoserver s možností obsluhy až 24 klientů. Kompatibilita se střižnami Avid Media Composer, Avid ProTools,  Adobe Premiere CC a Final Cut Pro. Umožňuje přehrávat materiál až do rozlišení 4K.  K serveru si můžete volitelně přikoupit 1 rok Avid Supportu  na přednostní výměnu hardwarových dílů.  Server má více typů konfigurací kapacity a připojení, pro detaily a ceny nás kontaktujte. 

 Detaily konfigurace20TB Engine.10 media HDDs,2 SSD System Drives,Controller with 10 GbE interface, includes QSFP to SFP+ converter (no SFP+ optics), Dual PSU, rack kit. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-isis-1000-1993</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/a6164d3cfa9c8da3f32cc81ce2d21bef.jpg</IMGURL>
		<PRICE>464606</PRICE>
		<PRICE_VAT>562173</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | hardware</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65955-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Final Effects Complete 7 Adobe</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Includes 120 filters &amp; 800 presetsQuickly generate 3D particle animationsIncludes the BCC Beat Reactor - Animate your effects to the sound of musicCompatibility: Adobe After Affects, Premiere Pro

STYLIZED LOOKS &amp; TRANSITIONS  Stylized filters such as Vector Blur, Glass, Kaleida, and 3D ReliefIntegrated Pixel Chooser for masking optionsAuto-animating transitions including Blur Dissolve, Glass Wipe, and Light Wipe	EDGE EFFECTS, LIGHTING &amp; DISTORTIONS Text and edge treatments including Wiggle Edges, Burn Edges, and Sparkle EdgesDistortion and 3D perspective filtersLighting, Edge Rays, Spotlight &amp; more3D PARTICLES  Easy to use 3D particle effects such as Hair, Bubbles, and Mr. Mercury3D particle effects such as Hair, Bubbles, and Mr. Mercury</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-final-effects-complete-7-adobe-1992</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/c50bc5299e2d6e9ee9fb2a7e593423e9.jpg</IMGURL>
		<PRICE>21448</PRICE>
		<PRICE_VAT>25952</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Boris FX</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>BorisFX | Final Effects Complete</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>FECAE700</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Boris RED 5.5</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Boris RED is an integrated 3D titling and visual effects software that launches an easy to use custom interface as a host plug-in, or as standalone software application.

Includes 200+ filters from BCC and FEC &amp; 1000+ presetsReal-time operation 3D text tools, raster &amp; vector paint systemImage restoration &amp; retouchingMotion tracking &amp; stabilizationStand-alone render engineCompatibility: Adobe After Affects, Premiere Pro, Avid Media Composer, Resolve, and Sony Vegas Pro2D &amp; 3D TITLING &amp; GRAPHICSProfessional titling and animation tools with 3D extrusions, bevels, materials, lights &amp; more. Advanced Type-on and Jitter effectsText on a PathAutomated rolls, crawls, fades, and zoomsUnique 3D deformers for twisting &amp; bending textImport EPS files 1000+ free presets included CUSTOMIZED USER INTERFACERED’s custom interface allows editors to create advanced title animations and visual effects from their host applications.Launch as a stand alone application OR from your favorite NLE including: Avid Media Composer, Black Magic DaVinci Resolve and Adobe Premiere Pro CC.No import/export necessary. Render directly to your timeline.Real Time accelerated performance.Integrated tracking, keying and compositing tools.3D PARTICLES &amp; DEFORMATIONSFast and dynamic particles, 3D camera and lights help make creative motion graphics simple. Includes particle filters from BCC and Final Effects. 3D particle emittersRain, Snow, Sparks, Comet &amp; Organic Strands IMAGE RESTORATION TOOLSHighest quality image processing filters to help fix, improve and  reformat footage.  Includes: Noise ReductionSmooth TonePixel FixerDV FixerUpRezTRANSITIONS, COLOR CORRECTION &amp; MOREOver 50 new transition presets ranging from popular swish pan and rack defocus effects to glow dissolves and light wipes. These new transition effects were created using the latest Boris Continuum Complete and Final Effects Complete filters.Unlimited Keyframing3 Way Color Grading</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-boris-red-5-5-1991</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/f73f8af6ff472092c970b1b0eef08aba.jpg</IMGURL>
		<PRICE>16639</PRICE>
		<PRICE_VAT>20133</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Boris FX</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>BorisFX | Final Effects Complete</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>BR500</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Boris Continuum Complete 9 OFX Resolve</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>efektové pluginy v aktuální verzi pro Blackmagic Design DaVinci Resolve

Novinky verze 9Stage Light simulates the real world, including the volume; Lens Flare 3D c support for GPU; Particle Emitter with support for OpenGL; Organic Strands - various &quot;languages&quot; of the plasma and the like; Wild Cards allows you to create two-dimensional images of the particles in three dimensions; Support for 32 bit color using the GPU, Vlastnosti verze BCC 8BCC Videoscope measures the levels of color at any stage of compositing in After Effects, providing broadcast coloristics in the final stage of the project.BCC Film Glow creates a soft effect of the exposure of film.BCC Flicker Fixer vosstanovaet video affected by flickering light or non-uniform exposureBCC Stage Light simulates the light of lights, spotlights or a street lamp. A powerful tool for the control of light, adds a striking effect of the composition and volume of realismBCC Lens Flare uses the accelerator GPU with cameras and lighting devices AE for a cinematic style and create beautiful transitions.BCC Particle Emitter offers 3D designers an incredibly powerful and flexible tool for OpenGL to speed up the processing of particles.BCC Organic Strands mimics the flowing filaments of matter, luminous plasma, and offers hundreds of opportunities for spectacular television schedules.BCC Wil Cards provides easy-to-use filter for constructing complex 2D images into 3D space.Enhanced After Effects - Full integration with 3D cameras and lights AE, support vector masks directly from the layers of AE, the use of audio tracks directly to c AE.32-Bit Float Support-support for 32-bit floating-point is included in the GPU and supports graphics cards from ATI and NVIDIA without quality loss.Boris Continuum Complete 8 AE delivers the most comprehensive VFX plug-in suite ever created for Macintosh and Windows versions of Adobe After Effects and Premiere Pro CS5.5, CS5, and CS4. A whopping 200 + filters include 3D Objects such as Extruded Text, 3D particle effects, image restoration tools, lens flares and lights, keys and mattes, 3 Way Color Grading and other color correction tools, time-based effects such as Optical Stabilizer, warp and perspective effects, and blurs, glows, and cinematic effects. All filters take advantage of either multi-processing or OpenGL hardware acceleration for an interactive effects design experience.Over 1,000 professionally-designed presets are included free with every installation of BCC. You can save and freely share your own presets and build customized preset collections tuned to the specific needs of a project.Both static and animated BCC presets are supported on the After Effects platform. Presets can be shared with matching BCC installations on any host application in which BCC is installed.New Boris Continuum Complete 8 AE Features:• Better Particles: BCC 8 AE includes several new filters based on a new, modernized BCC particle engine: Particle Emitter, Organic Strands, and Wild Cards. Targeted toward broadcast design and graphics creation, these filters significantly improve upon previously available particle filters. The new BCC particle engine offers: Full 3D camera and lights Integration with AE's camera and lights Particle Emitter motion that follows an AE mask OpenGL rendering and lighting of real 3D objects Interaction with an AE 3D layer and particle generation from a 3D layer Complex color gradient controls and graph maps for size and opacity The ability to Spawn particles Image collection files The ability to mix and match various custom particle textures Various special effects, such as mirror mode and dispersion Wind, Sphere Warps, and Sink Points Fractal Noise field• Better Lens Flares: BCC Lens Flare 3D is BCC's next-generation lens flare tool featuring enhanced looks and integration with After Effects. Thanks to GPU optimization, the filter is blazingly fast while providing highly sought-after functionality.Improvements include: Support for AE-native camera and lighting rigs Built-in 3D camera and lighting rigs for Adobe Premiere Pro Ability to automatically apply lens flares to user-defined AE native lights in the composition Ability to auto-generate lens flares based on luma values Ability to auto-generate lens flares that follow the contour of AE native masks Automated flicker feature for lens flare light source, using AE native or built-in lights Automated randomize feature to flicker light intensity values ​​across multiple AE lights Automated shimmer feature for shimmering light rays Edge-trigger feature for boosting light intensity as it approaches and crosses the edge Sub-beam feature that generates Star Trek-style photon sci-fi flares Colored ring option Chroma hoop option Chroma fan option Lens caustics option Customizable lens surface textures with built-in looks Chromatic aberration option• Better Glows: The new BCC Film Glow effect includes a unique Crosstalk feature that blends the color of the glow with the image in a variety of ways, giving you the ability to generate looks that are not possible with other glow filters - a real game -changer for designers searching for new looks!• Better Lights: BCC's arsenal of lighting options has grown to include a new Stage Light filter that tightly integrates with AE's camera and lights and nicely complements AE's built-in lighting, providing a much-needed volumetric feel.• Unprecedented AE Integration: BCC 8 AE sets a new standard for AE integration, offering fast workflow and reducing your learning curve to virtually zero. BCC filters take full advantage of the excellent native 3D camera and light system that AE users depend on in their daily work. For path animations and image isolation tasks, BCC 8 filters import vector masks directly from AE layers. And for automated parameter animation, many BCC filters are now able to take advantage of audio data directly from AE audio tracks.• Better Image Restoration: Undesirable light flicker sometimes plagues irreplaceable camera shots. What can you do about it? 8 BCC AE comes to the rescue with a new Flicker Fixer tool that automatically solves the most challenging flickering light problems. Now footage so critical to your project becomes usable again!• New Videoscope Tool for AE: Full-featured and easy to use, the new BCC Videoscope filter means you no longer need to switch to a custom UI and deal with work-arounds to check color levels; the scopes are built right in to your Composite window! With vector scope and waveform monitors at your fingertips, you can be sure that you will never exceed legal color limits - while maintaining the overall integrity of your effects. A must-have for AE users!• 8 New Filters: BCC 8 AE's eight new filters include enhanced lens flares, particles, glows, and lights as well as new flicker reduction and videoscope tools. New Boris Continuum Complete 8 AE Filters: Videoscope Film Glow  Flicker Fixer Lens Flare 3D Stage Light Particle Emitter 3D Organic Strands Wild Cards</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-boris-continuum-complete-9-ofx-resolve-1990</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/4842ee0f8d85633c691b1827db4e3ded.jpg</IMGURL>
		<PRICE>16639</PRICE>
		<PRICE_VAT>20133</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Boris FX</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>BorisFX | Continuum Complete</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>BCCOFXR900</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Boris Continuum Complete 9 FxPlug Upgrade</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>efektové pluginy v aktuální verzi s kompatibilitou FxPlug

Novinky verze 9Stage Light simulates the real world, including the volume; Lens Flare 3D c support for GPU; Particle Emitter with support for OpenGL; Organic Strands - various &quot;languages&quot; of the plasma and the like; Wild Cards allows you to create two-dimensional images of the particles in three dimensions; Support for 32 bit color using the GPU, Vlastnosti verze BCC 8BCC Videoscope measures the levels of color at any stage of compositing in After Effects, providing broadcast coloristics in the final stage of the project.BCC Film Glow creates a soft effect of the exposure of film.BCC Flicker Fixer vosstanovaet video affected by flickering light or non-uniform exposureBCC Stage Light simulates the light of lights, spotlights or a street lamp. A powerful tool for the control of light, adds a striking effect of the composition and volume of realismBCC Lens Flare uses the accelerator GPU with cameras and lighting devices AE for a cinematic style and create beautiful transitions.BCC Particle Emitter offers 3D designers an incredibly powerful and flexible tool for OpenGL to speed up the processing of particles.BCC Organic Strands mimics the flowing filaments of matter, luminous plasma, and offers hundreds of opportunities for spectacular television schedules.BCC Wil Cards provides easy-to-use filter for constructing complex 2D images into 3D space.Enhanced After Effects - Full integration with 3D cameras and lights AE, support vector masks directly from the layers of AE, the use of audio tracks directly to c AE.32-Bit Float Support-support for 32-bit floating-point is included in the GPU and supports graphics cards from ATI and NVIDIA without quality loss.Boris Continuum Complete 8 AE delivers the most comprehensive VFX plug-in suite ever created for Macintosh and Windows versions of Adobe After Effects and Premiere Pro CS5.5, CS5, and CS4. A whopping 200 + filters include 3D Objects such as Extruded Text, 3D particle effects, image restoration tools, lens flares and lights, keys and mattes, 3 Way Color Grading and other color correction tools, time-based effects such as Optical Stabilizer, warp and perspective effects, and blurs, glows, and cinematic effects. All filters take advantage of either multi-processing or OpenGL hardware acceleration for an interactive effects design experience.Over 1,000 professionally-designed presets are included free with every installation of BCC. You can save and freely share your own presets and build customized preset collections tuned to the specific needs of a project.Both static and animated BCC presets are supported on the After Effects platform. Presets can be shared with matching BCC installations on any host application in which BCC is installed.New Boris Continuum Complete 8 AE Features:• Better Particles: BCC 8 AE includes several new filters based on a new, modernized BCC particle engine: Particle Emitter, Organic Strands, and Wild Cards. Targeted toward broadcast design and graphics creation, these filters significantly improve upon previously available particle filters. The new BCC particle engine offers: Full 3D camera and lights Integration with AE's camera and lights Particle Emitter motion that follows an AE mask OpenGL rendering and lighting of real 3D objects Interaction with an AE 3D layer and particle generation from a 3D layer Complex color gradient controls and graph maps for size and opacity The ability to Spawn particles Image collection files The ability to mix and match various custom particle textures Various special effects, such as mirror mode and dispersion Wind, Sphere Warps, and Sink Points Fractal Noise field• Better Lens Flares: BCC Lens Flare 3D is BCC's next-generation lens flare tool featuring enhanced looks and integration with After Effects. Thanks to GPU optimization, the filter is blazingly fast while providing highly sought-after functionality.Improvements include: Support for AE-native camera and lighting rigs Built-in 3D camera and lighting rigs for Adobe Premiere Pro Ability to automatically apply lens flares to user-defined AE native lights in the composition Ability to auto-generate lens flares based on luma values Ability to auto-generate lens flares that follow the contour of AE native masks Automated flicker feature for lens flare light source, using AE native or built-in lights Automated randomize feature to flicker light intensity values ​​across multiple AE lights Automated shimmer feature for shimmering light rays Edge-trigger feature for boosting light intensity as it approaches and crosses the edge Sub-beam feature that generates Star Trek-style photon sci-fi flares Colored ring option Chroma hoop option Chroma fan option Lens caustics option Customizable lens surface textures with built-in looks Chromatic aberration option• Better Glows: The new BCC Film Glow effect includes a unique Crosstalk feature that blends the color of the glow with the image in a variety of ways, giving you the ability to generate looks that are not possible with other glow filters - a real game -changer for designers searching for new looks!• Better Lights: BCC's arsenal of lighting options has grown to include a new Stage Light filter that tightly integrates with AE's camera and lights and nicely complements AE's built-in lighting, providing a much-needed volumetric feel.• Unprecedented AE Integration: BCC 8 AE sets a new standard for AE integration, offering fast workflow and reducing your learning curve to virtually zero. BCC filters take full advantage of the excellent native 3D camera and light system that AE users depend on in their daily work. For path animations and image isolation tasks, BCC 8 filters import vector masks directly from AE layers. And for automated parameter animation, many BCC filters are now able to take advantage of audio data directly from AE audio tracks.• Better Image Restoration: Undesirable light flicker sometimes plagues irreplaceable camera shots. What can you do about it? 8 BCC AE comes to the rescue with a new Flicker Fixer tool that automatically solves the most challenging flickering light problems. Now footage so critical to your project becomes usable again!• New Videoscope Tool for AE: Full-featured and easy to use, the new BCC Videoscope filter means you no longer need to switch to a custom UI and deal with work-arounds to check color levels; the scopes are built right in to your Composite window! With vector scope and waveform monitors at your fingertips, you can be sure that you will never exceed legal color limits - while maintaining the overall integrity of your effects. A must-have for AE users!• 8 New Filters: BCC 8 AE's eight new filters include enhanced lens flares, particles, glows, and lights as well as new flicker reduction and videoscope tools. New Boris Continuum Complete 8 AE Filters: Videoscope Film Glow  Flicker Fixer Lens Flare 3D Stage Light Particle Emitter 3D Organic Strands Wild Cards</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-boris-continuum-complete-9-fxplug-upgrade-1989</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/0159992b3945a5ff4f7dac045af18177.jpeg</IMGURL>
		<PRICE>4673</PRICE>
		<PRICE_VAT>5654</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Boris FX</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>BorisFX | Continuum Complete</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>BCCFXPLUGX900U</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Boris Continuum Complete 9 FxPlug</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>efektové pluginy v aktuální verzi kompatibilní s FxPlug

Novinky verze 9Stage Light simulates the real world, including the volume; Lens Flare 3D c support for GPU; Particle Emitter with support for OpenGL; Organic Strands - various &quot;languages&quot; of the plasma and the like; Wild Cards allows you to create two-dimensional images of the particles in three dimensions; Support for 32 bit color using the GPU, Vlastnosti verze BCC 8BCC Videoscope measures the levels of color at any stage of compositing in After Effects, providing broadcast coloristics in the final stage of the project.BCC Film Glow creates a soft effect of the exposure of film.BCC Flicker Fixer vosstanovaet video affected by flickering light or non-uniform exposureBCC Stage Light simulates the light of lights, spotlights or a street lamp. A powerful tool for the control of light, adds a striking effect of the composition and volume of realismBCC Lens Flare uses the accelerator GPU with cameras and lighting devices AE for a cinematic style and create beautiful transitions.BCC Particle Emitter offers 3D designers an incredibly powerful and flexible tool for OpenGL to speed up the processing of particles.BCC Organic Strands mimics the flowing filaments of matter, luminous plasma, and offers hundreds of opportunities for spectacular television schedules.BCC Wil Cards provides easy-to-use filter for constructing complex 2D images into 3D space.Enhanced After Effects - Full integration with 3D cameras and lights AE, support vector masks directly from the layers of AE, the use of audio tracks directly to c AE.32-Bit Float Support-support for 32-bit floating-point is included in the GPU and supports graphics cards from ATI and NVIDIA without quality loss.Boris Continuum Complete 8 AE delivers the most comprehensive VFX plug-in suite ever created for Macintosh and Windows versions of Adobe After Effects and Premiere Pro CS5.5, CS5, and CS4. A whopping 200 + filters include 3D Objects such as Extruded Text, 3D particle effects, image restoration tools, lens flares and lights, keys and mattes, 3 Way Color Grading and other color correction tools, time-based effects such as Optical Stabilizer, warp and perspective effects, and blurs, glows, and cinematic effects. All filters take advantage of either multi-processing or OpenGL hardware acceleration for an interactive effects design experience.Over 1,000 professionally-designed presets are included free with every installation of BCC. You can save and freely share your own presets and build customized preset collections tuned to the specific needs of a project.Both static and animated BCC presets are supported on the After Effects platform. Presets can be shared with matching BCC installations on any host application in which BCC is installed.New Boris Continuum Complete 8 AE Features:• Better Particles: BCC 8 AE includes several new filters based on a new, modernized BCC particle engine: Particle Emitter, Organic Strands, and Wild Cards. Targeted toward broadcast design and graphics creation, these filters significantly improve upon previously available particle filters. The new BCC particle engine offers: Full 3D camera and lights Integration with AE's camera and lights Particle Emitter motion that follows an AE mask OpenGL rendering and lighting of real 3D objects Interaction with an AE 3D layer and particle generation from a 3D layer Complex color gradient controls and graph maps for size and opacity The ability to Spawn particles Image collection files The ability to mix and match various custom particle textures Various special effects, such as mirror mode and dispersion Wind, Sphere Warps, and Sink Points Fractal Noise field• Better Lens Flares: BCC Lens Flare 3D is BCC's next-generation lens flare tool featuring enhanced looks and integration with After Effects. Thanks to GPU optimization, the filter is blazingly fast while providing highly sought-after functionality.Improvements include: Support for AE-native camera and lighting rigs Built-in 3D camera and lighting rigs for Adobe Premiere Pro Ability to automatically apply lens flares to user-defined AE native lights in the composition Ability to auto-generate lens flares based on luma values Ability to auto-generate lens flares that follow the contour of AE native masks Automated flicker feature for lens flare light source, using AE native or built-in lights Automated randomize feature to flicker light intensity values ​​across multiple AE lights Automated shimmer feature for shimmering light rays Edge-trigger feature for boosting light intensity as it approaches and crosses the edge Sub-beam feature that generates Star Trek-style photon sci-fi flares Colored ring option Chroma hoop option Chroma fan option Lens caustics option Customizable lens surface textures with built-in looks Chromatic aberration option• Better Glows: The new BCC Film Glow effect includes a unique Crosstalk feature that blends the color of the glow with the image in a variety of ways, giving you the ability to generate looks that are not possible with other glow filters - a real game -changer for designers searching for new looks!• Better Lights: BCC's arsenal of lighting options has grown to include a new Stage Light filter that tightly integrates with AE's camera and lights and nicely complements AE's built-in lighting, providing a much-needed volumetric feel.• Unprecedented AE Integration: BCC 8 AE sets a new standard for AE integration, offering fast workflow and reducing your learning curve to virtually zero. BCC filters take full advantage of the excellent native 3D camera and light system that AE users depend on in their daily work. For path animations and image isolation tasks, BCC 8 filters import vector masks directly from AE layers. And for automated parameter animation, many BCC filters are now able to take advantage of audio data directly from AE audio tracks.• Better Image Restoration: Undesirable light flicker sometimes plagues irreplaceable camera shots. What can you do about it? 8 BCC AE comes to the rescue with a new Flicker Fixer tool that automatically solves the most challenging flickering light problems. Now footage so critical to your project becomes usable again!• New Videoscope Tool for AE: Full-featured and easy to use, the new BCC Videoscope filter means you no longer need to switch to a custom UI and deal with work-arounds to check color levels; the scopes are built right in to your Composite window! With vector scope and waveform monitors at your fingertips, you can be sure that you will never exceed legal color limits - while maintaining the overall integrity of your effects. A must-have for AE users!• 8 New Filters: BCC 8 AE's eight new filters include enhanced lens flares, particles, glows, and lights as well as new flicker reduction and videoscope tools. New Boris Continuum Complete 8 AE Filters: Videoscope Film Glow  Flicker Fixer Lens Flare 3D Stage Light Particle Emitter 3D Organic Strands Wild Cards</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-boris-continuum-complete-9-fxplug-1988</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/fedca32e98c4405abf3a49eaabfc6544.jpg</IMGURL>
		<PRICE>16639</PRICE>
		<PRICE_VAT>20133</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Boris FX</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>BorisFX | Continuum Complete</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>BCCFXPLUG900</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Boris Continuum Complete 9 for Adobe Upgrade</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>upgrade na efektové pluginy v aktuální verzi pro Adobe aplikace

Novinky verze 9Stage Light simulates the real world, including the volume; Lens Flare 3D c support for GPU; Particle Emitter with support for OpenGL; Organic Strands - various &quot;languages&quot; of the plasma and the like; Wild Cards allows you to create two-dimensional images of the particles in three dimensions; Support for 32 bit color using the GPU, Vlastnosti verze BCC 8BCC Videoscope measures the levels of color at any stage of compositing in After Effects, providing broadcast coloristics in the final stage of the project.BCC Film Glow creates a soft effect of the exposure of film.BCC Flicker Fixer vosstanovaet video affected by flickering light or non-uniform exposureBCC Stage Light simulates the light of lights, spotlights or a street lamp. A powerful tool for the control of light, adds a striking effect of the composition and volume of realismBCC Lens Flare uses the accelerator GPU with cameras and lighting devices AE for a cinematic style and create beautiful transitions.BCC Particle Emitter offers 3D designers an incredibly powerful and flexible tool for OpenGL to speed up the processing of particles.BCC Organic Strands mimics the flowing filaments of matter, luminous plasma, and offers hundreds of opportunities for spectacular television schedules.BCC Wil Cards provides easy-to-use filter for constructing complex 2D images into 3D space.Enhanced After Effects - Full integration with 3D cameras and lights AE, support vector masks directly from the layers of AE, the use of audio tracks directly to c AE.32-Bit Float Support-support for 32-bit floating-point is included in the GPU and supports graphics cards from ATI and NVIDIA without quality loss.Boris Continuum Complete 8 AE delivers the most comprehensive VFX plug-in suite ever created for Macintosh and Windows versions of Adobe After Effects and Premiere Pro CS5.5, CS5, and CS4. A whopping 200 + filters include 3D Objects such as Extruded Text, 3D particle effects, image restoration tools, lens flares and lights, keys and mattes, 3 Way Color Grading and other color correction tools, time-based effects such as Optical Stabilizer, warp and perspective effects, and blurs, glows, and cinematic effects. All filters take advantage of either multi-processing or OpenGL hardware acceleration for an interactive effects design experience.Over 1,000 professionally-designed presets are included free with every installation of BCC. You can save and freely share your own presets and build customized preset collections tuned to the specific needs of a project.Both static and animated BCC presets are supported on the After Effects platform. Presets can be shared with matching BCC installations on any host application in which BCC is installed.New Boris Continuum Complete 8 AE Features:• Better Particles: BCC 8 AE includes several new filters based on a new, modernized BCC particle engine: Particle Emitter, Organic Strands, and Wild Cards. Targeted toward broadcast design and graphics creation, these filters significantly improve upon previously available particle filters. The new BCC particle engine offers: Full 3D camera and lights Integration with AE's camera and lights Particle Emitter motion that follows an AE mask OpenGL rendering and lighting of real 3D objects Interaction with an AE 3D layer and particle generation from a 3D layer Complex color gradient controls and graph maps for size and opacity The ability to Spawn particles Image collection files The ability to mix and match various custom particle textures Various special effects, such as mirror mode and dispersion Wind, Sphere Warps, and Sink Points Fractal Noise field• Better Lens Flares: BCC Lens Flare 3D is BCC's next-generation lens flare tool featuring enhanced looks and integration with After Effects. Thanks to GPU optimization, the filter is blazingly fast while providing highly sought-after functionality.Improvements include: Support for AE-native camera and lighting rigs Built-in 3D camera and lighting rigs for Adobe Premiere Pro Ability to automatically apply lens flares to user-defined AE native lights in the composition Ability to auto-generate lens flares based on luma values Ability to auto-generate lens flares that follow the contour of AE native masks Automated flicker feature for lens flare light source, using AE native or built-in lights Automated randomize feature to flicker light intensity values ​​across multiple AE lights Automated shimmer feature for shimmering light rays Edge-trigger feature for boosting light intensity as it approaches and crosses the edge Sub-beam feature that generates Star Trek-style photon sci-fi flares Colored ring option Chroma hoop option Chroma fan option Lens caustics option Customizable lens surface textures with built-in looks Chromatic aberration option• Better Glows: The new BCC Film Glow effect includes a unique Crosstalk feature that blends the color of the glow with the image in a variety of ways, giving you the ability to generate looks that are not possible with other glow filters - a real game -changer for designers searching for new looks!• Better Lights: BCC's arsenal of lighting options has grown to include a new Stage Light filter that tightly integrates with AE's camera and lights and nicely complements AE's built-in lighting, providing a much-needed volumetric feel.• Unprecedented AE Integration: BCC 8 AE sets a new standard for AE integration, offering fast workflow and reducing your learning curve to virtually zero. BCC filters take full advantage of the excellent native 3D camera and light system that AE users depend on in their daily work. For path animations and image isolation tasks, BCC 8 filters import vector masks directly from AE layers. And for automated parameter animation, many BCC filters are now able to take advantage of audio data directly from AE audio tracks.• Better Image Restoration: Undesirable light flicker sometimes plagues irreplaceable camera shots. What can you do about it? 8 BCC AE comes to the rescue with a new Flicker Fixer tool that automatically solves the most challenging flickering light problems. Now footage so critical to your project becomes usable again!• New Videoscope Tool for AE: Full-featured and easy to use, the new BCC Videoscope filter means you no longer need to switch to a custom UI and deal with work-arounds to check color levels; the scopes are built right in to your Composite window! With vector scope and waveform monitors at your fingertips, you can be sure that you will never exceed legal color limits - while maintaining the overall integrity of your effects. A must-have for AE users!• 8 New Filters: BCC 8 AE's eight new filters include enhanced lens flares, particles, glows, and lights as well as new flicker reduction and videoscope tools. New Boris Continuum Complete 8 AE Filters: Videoscope Film Glow  Flicker Fixer Lens Flare 3D Stage Light Particle Emitter 3D Organic Strands Wild Cards</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-boris-continuum-complete-9-for-adobe-upgrade-1987</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/a80ef7e53d9453b5146dbe9254bd8a35.jpg</IMGURL>
		<PRICE>7104</PRICE>
		<PRICE_VAT>8596</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Boris FX</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>BorisFX | Continuum Complete</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>BCCAE900U</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Boris Continuum Complete 9 for Adobe</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>efektové pluginy v aktuální verzi pro Adobe aplikace

Novinky verze 9Stage Light simulates the real world, including the volume; Lens Flare 3D c support for GPU; Particle Emitter with support for OpenGL; Organic Strands - various &quot;languages&quot; of the plasma and the like; Wild Cards allows you to create two-dimensional images of the particles in three dimensions; Support for 32 bit color using the GPU, Vlastnosti verze BCC 8BCC Videoscope measures the levels of color at any stage of compositing in After Effects, providing broadcast coloristics in the final stage of the project.BCC Film Glow creates a soft effect of the exposure of film.BCC Flicker Fixer vosstanovaet video affected by flickering light or non-uniform exposureBCC Stage Light simulates the light of lights, spotlights or a street lamp. A powerful tool for the control of light, adds a striking effect of the composition and volume of realismBCC Lens Flare uses the accelerator GPU with cameras and lighting devices AE for a cinematic style and create beautiful transitions.BCC Particle Emitter offers 3D designers an incredibly powerful and flexible tool for OpenGL to speed up the processing of particles.BCC Organic Strands mimics the flowing filaments of matter, luminous plasma, and offers hundreds of opportunities for spectacular television schedules.BCC Wil Cards provides easy-to-use filter for constructing complex 2D images into 3D space.Enhanced After Effects - Full integration with 3D cameras and lights AE, support vector masks directly from the layers of AE, the use of audio tracks directly to c AE.32-Bit Float Support-support for 32-bit floating-point is included in the GPU and supports graphics cards from ATI and NVIDIA without quality loss.Boris Continuum Complete 8 AE delivers the most comprehensive VFX plug-in suite ever created for Macintosh and Windows versions of Adobe After Effects and Premiere Pro CS5.5, CS5, and CS4. A whopping 200 + filters include 3D Objects such as Extruded Text, 3D particle effects, image restoration tools, lens flares and lights, keys and mattes, 3 Way Color Grading and other color correction tools, time-based effects such as Optical Stabilizer, warp and perspective effects, and blurs, glows, and cinematic effects. All filters take advantage of either multi-processing or OpenGL hardware acceleration for an interactive effects design experience.Over 1,000 professionally-designed presets are included free with every installation of BCC. You can save and freely share your own presets and build customized preset collections tuned to the specific needs of a project.Both static and animated BCC presets are supported on the After Effects platform. Presets can be shared with matching BCC installations on any host application in which BCC is installed.New Boris Continuum Complete 8 AE Features:• Better Particles: BCC 8 AE includes several new filters based on a new, modernized BCC particle engine: Particle Emitter, Organic Strands, and Wild Cards. Targeted toward broadcast design and graphics creation, these filters significantly improve upon previously available particle filters. The new BCC particle engine offers: Full 3D camera and lights Integration with AE's camera and lights Particle Emitter motion that follows an AE mask OpenGL rendering and lighting of real 3D objects Interaction with an AE 3D layer and particle generation from a 3D layer Complex color gradient controls and graph maps for size and opacity The ability to Spawn particles Image collection files The ability to mix and match various custom particle textures Various special effects, such as mirror mode and dispersion Wind, Sphere Warps, and Sink Points Fractal Noise field• Better Lens Flares: BCC Lens Flare 3D is BCC's next-generation lens flare tool featuring enhanced looks and integration with After Effects. Thanks to GPU optimization, the filter is blazingly fast while providing highly sought-after functionality.Improvements include: Support for AE-native camera and lighting rigs Built-in 3D camera and lighting rigs for Adobe Premiere Pro Ability to automatically apply lens flares to user-defined AE native lights in the composition Ability to auto-generate lens flares based on luma values Ability to auto-generate lens flares that follow the contour of AE native masks Automated flicker feature for lens flare light source, using AE native or built-in lights Automated randomize feature to flicker light intensity values ​​across multiple AE lights Automated shimmer feature for shimmering light rays Edge-trigger feature for boosting light intensity as it approaches and crosses the edge Sub-beam feature that generates Star Trek-style photon sci-fi flares Colored ring option Chroma hoop option Chroma fan option Lens caustics option Customizable lens surface textures with built-in looks Chromatic aberration option• Better Glows: The new BCC Film Glow effect includes a unique Crosstalk feature that blends the color of the glow with the image in a variety of ways, giving you the ability to generate looks that are not possible with other glow filters - a real game -changer for designers searching for new looks!• Better Lights: BCC's arsenal of lighting options has grown to include a new Stage Light filter that tightly integrates with AE's camera and lights and nicely complements AE's built-in lighting, providing a much-needed volumetric feel.• Unprecedented AE Integration: BCC 8 AE sets a new standard for AE integration, offering fast workflow and reducing your learning curve to virtually zero. BCC filters take full advantage of the excellent native 3D camera and light system that AE users depend on in their daily work. For path animations and image isolation tasks, BCC 8 filters import vector masks directly from AE layers. And for automated parameter animation, many BCC filters are now able to take advantage of audio data directly from AE audio tracks.• Better Image Restoration: Undesirable light flicker sometimes plagues irreplaceable camera shots. What can you do about it? 8 BCC AE comes to the rescue with a new Flicker Fixer tool that automatically solves the most challenging flickering light problems. Now footage so critical to your project becomes usable again!• New Videoscope Tool for AE: Full-featured and easy to use, the new BCC Videoscope filter means you no longer need to switch to a custom UI and deal with work-arounds to check color levels; the scopes are built right in to your Composite window! With vector scope and waveform monitors at your fingertips, you can be sure that you will never exceed legal color limits - while maintaining the overall integrity of your effects. A must-have for AE users!• 8 New Filters: BCC 8 AE's eight new filters include enhanced lens flares, particles, glows, and lights as well as new flicker reduction and videoscope tools. New Boris Continuum Complete 8 AE Filters: Videoscope Film Glow  Flicker Fixer Lens Flare 3D Stage Light Particle Emitter 3D Organic Strands Wild Cards</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-boris-continuum-complete-9-for-adobe-1986</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/055aa60cbe8075e5b112808bef2dc959.jpg</IMGURL>
		<PRICE>23852</PRICE>
		<PRICE_VAT>28861</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Boris FX</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>BorisFX | Continuum Complete</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>BCCAE900</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>mocha Pro floating license</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Vlastnosti:  Tracking • Roto • Lens Module • Remove Module • 3D Camera Module • Stabilize Module • Insert Module • Stereoscopic 3D • Python Kompatibilita:  Adobe AE/Premiere, Apple Motion/FCP, Autodesk Flame/Smoke, Boris FX, Fusion, HitFilm, NUKE, C4D, Quantel &amp; more. Operační systémy:   MacOS X, Windows, Linux

prodává se cross-platform, floating license, tedy uživatel má k dispozici výběr ze všech operačních systemů a možnost přenášet licenci mezi více počítači. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-mocha-pro-floating-license-1985</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/fb1d311123e213519b5f38357f8b839e.jpg</IMGURL>
		<PRICE>42409</PRICE>
		<PRICE_VAT>51315</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Boris FX</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>BorisFX | Mocha Pro</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>MCH-PRO-FL-V4</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>mocha Pro upgrade z verze mocha AE nebo HitFilm</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Upgrade na aktuální vetzi mocha Pro z verzí mocha přibalených do balíčku k Adobe After Effects nebo HitFilmpro upgrade potřebujeme seriové číslo. 

prodává se single user, node-locked license</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-mocha-pro-upgrade-z-verze-mocha-ae-nebo-hitfilm-1984</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/499c1d937ecfa9335a671215e68342ea.jpg</IMGURL>
		<PRICE>19908</PRICE>
		<PRICE_VAT>24089</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Boris FX</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>BorisFX | Mocha Pro</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>MCH-PRO-NDL-UP-ADOBE</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>mocha Pro</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Vlastnosti:  Tracking • Roto • Lens Module • Remove Module • 3D Camera Module • Stabilize Module • Insert Module • Stereoscopic 3D • Python   Kompatibilita:  Adobe AE/Premiere, Apple Motion/FCP, Autodesk Flame/Smoke, Boris FX, Fusion, HitFilm, NUKE, C4D, Quantel &amp; more. Operační systémy:   MacOS X, Windows, Linux

prodává se single user, node-locked license</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-mocha-pro-1983</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/e03e760bf790fcf728185db725c595bd.jpg</IMGURL>
		<PRICE>36466</PRICE>
		<PRICE_VAT>44124</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Boris FX</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>BorisFX | Mocha Pro</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>MCH-PRO-NDL-V4</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Teradek Vidiu MINI</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>miniaturní enkoder pro HD obraz. vhodný i do instalací s quadropterami 

VIDEO INPUTS HDMI (micro HDMI connector)   SUPPORTED RESOLUTIONS When Widescreen is set to Yes (16:9):  Full HD: 1920 x 1080 HD: 1280 x 720 High: 960 x 540 Medium: 736 x 414 Low: 480 x 270 Mobile: 360 x 200   *Note: 30fps support for NTSC. 25fps support for PAL.   SUPPORTED VIDEO BIT RATES Full HD: 4.0 Mbit/s HD: 2.1 Mbit/s High: 1.35 Mbit/s Medium: 700 Kbit/s Low: 350 Kbit/s Mobile: 225 Kbit/s   SUPPORTED AUDIO BIT RATES Full HD: 192 Kbit/s HD: 128 Kbit/s High: 96 Kbit/s Medium: 96 Kbit/s Low: 48 Kbit/s Mobile: 48 Kbit/s   VIDEO CODEC Compression: Baseline/Main H.264 Bit Rate: 250 Kbps to 4 Mbps  STREAMING Integration with Livestream, Ustream and YouTube Manual RTMP with other streaming platforms  AUDIO Audio compression: AAC Embedded audio input  LIVE:AIR PRODUCTION SUITE Remote video source for Live:Air App  PHYSICAL Dimensions: 2.9” x 2&quot; x 1&quot; Weight: 3.9oz  INTERFACES LED front panel indicators On/Off and Go Live pushbuttons Pinhole Reset switch Bluetooth LE for discovery and configuration  NETWORK WiFi: Dual Band MIMO 802.11 a/b/g/n  POWER Power Input: micro USB (5V DC, 1 Amp or higher recommended) Internal rechargeable Li-Ion battery - up to 3 hrs  Nominal power consumption: 3.5W Nominal power consumption while charging : up to 10W</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-teradek-vidiu-mini-1982</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/26183cb3251593eb020076ad8d2b8779.jpg</IMGURL>
		<PRICE>16612</PRICE>
		<PRICE_VAT>20101</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Teradek</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Teradek | HD encodery</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>vidiumini</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Servisní hodinová sazba  - Express</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Jako součást technické podpory poskytujeme záruční i pozáruční servis na střihové systémy, jednotlivé produkty, nebo technologické celky, které jsou v našem produktovém portfoliu. V případě servisního zásahu je výjezd technika fakturován dle následujícího ceníku. 

Servisní hodinová sazba při výjezdu k zákazníkovi:pracovní doba (po-pá 9:00-18:00): 1.400,- Kč bez DPH mimo pracovní dobu (so, ne, svátky, po-pá 18:00-9:00): 2.800,- Kč bez DPH  Doprava: Praha: 700,- Kč bez DPHmimo Prahu: 7,- Kč bez DPH za km  Upozornění týkající se Avid střižen a hardwaru výrobců třetích stran   Společnost TRACO SYSTEMS a.s. poskytuje záruční i pozáruční servis na produkty (software /hardware) u firmy zakoupený (vztahuje se i na internetový obchod AvidShop v České a Slovenské republice).    U produktů Avid, které nebyly zakoupeny u společnosti TRACO SYSTEMS a.s. (v České nebo Slovenské Republice), Vám můžeme poskytnout telefonickou konzultaci zdarma. V případě objednaného servisního zásahu (výjezdu technika), bude fakturována částka dle ceníku servisních služeb.    Na produkty, jejichž výrobcem není firma Avid a které nebyly zakoupeny u společnosti TRACO SYSTEMS a.s. (vztahuje se i na internetový obchod AvidShop), doporučujeme důkladné studium dokumentace a prověření systémových podmínek a kompatibility. V případě nejasností nebo nefunkčnosti kontaktujete dodavatele či výrobce produktu.   Nejste-li zákazníkem společnosti TRACO SYSTEMS a.s., ale rádi byste využili naše obchodní nebo servisní služby, kontaktujte nás e-mailem nebo telefonicky. V rámci obchodní nabídky jsme schopni servisovat jen některé produkty, případně dostupnou technologii zapůjčit na vyzkoušení.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-servisni-hodinova-sazba-express-1981</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/cd8297f9577837a819177101cbb44753.jpg</IMGURL>
		<PRICE>2701</PRICE>
		<PRICE_VAT>2701</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Traco Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Traco Systems | Ostatní</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>EXPRES</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Servisní hodinová sazba - Standard</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Jako součást technické podpory poskytujeme záruční i pozáruční servis na střihové systémy, jednotlivé produkty, nebo technologické celky, které jsou v našem produktovém portfoliu. V případě servisního zásahu je výjezd technika fakturován dle následujícího ceníku. 

Servisní hodinová sazba při výjezdu k zákazníkovi:pracovní doba (po-pá 9:00-18:00): 1.400,- Kč bez DPH mimo pracovní dobu (so, ne, svátky, po-pá 18:00-9:00): 2.800,- Kč bez DPH  Doprava: Praha: 700,- Kč bez DPHmimo Prahu: 7,- Kč bez DPH za km  Upozornění týkající se Avid střižen a hardwaru výrobců třetích stran   Společnost TRACO SYSTEMS a.s. poskytuje záruční i pozáruční servis na produkty (software /hardware) u firmy zakoupený (vztahuje se i na internetový obchod AvidShop v České a Slovenské republice).    U produktů Avid, které nebyly zakoupeny u společnosti TRACO SYSTEMS a.s. (v České nebo Slovenské Republice), Vám můžeme poskytnout telefonickou konzultaci zdarma. V případě objednaného servisního zásahu (výjezdu technika), bude fakturována částka dle ceníku servisních služeb.    Na produkty, jejichž výrobcem není firma Avid a které nebyly zakoupeny u společnosti TRACO SYSTEMS a.s. (vztahuje se i na internetový obchod AvidShop), doporučujeme důkladné studium dokumentace a prověření systémových podmínek a kompatibility. V případě nejasností nebo nefunkčnosti kontaktujete dodavatele či výrobce produktu.   Nejste-li zákazníkem společnosti TRACO SYSTEMS a.s., ale rádi byste využili naše obchodní nebo servisní služby, kontaktujte nás e-mailem nebo telefonicky. V rámci obchodní nabídky jsme schopni servisovat jen některé produkty, případně dostupnou technologii zapůjčit na vyzkoušení.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-servisni-hodinova-sazba-standard-1980</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/3b156e1d075c6d14894f51c368ff8d23.jpg</IMGURL>
		<PRICE>1351</PRICE>
		<PRICE_VAT>1635</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Traco Servis</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Traco Systems | Ostatní</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>SERVIS</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Annual Upgrade &amp; Support Plan Renewal for Media Composer </PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Standard Avid Support určený pro majitele Avid Media Composer, kteří si přejí koupit roční podporu a roční stažení software v ceně Pro objednávku musíte uvést v poznámce System ID, mít založený Avid Master Account  a registraci aktuální verze licencetato cena je pro zákazníky, kteří už mají Avid Support z roku 2014

 Podporovaný hardware: Avid Artist | DNxIO (od v. 8.4)Avid Nitris DXAvid Mojo DXBlackmagic Design DeckLink Matrox řady MXO2AJA Kona a AJA IOMOTUBlueFish 444Podporuje širokou škálu formátů od DV25, přes IMX50, 1:1 10bit SD, HDV, až po 10bit DNxHD video. Přímá podpora bezpáskových formátů Panasonic P2-HD, Sony XDCAM, XDCAM HD, XDCAM EX, AVC-Intra a GFCAM. Možno pracovat s 2K / 4k / 5K medii s pomocí nástroje FrameFlexMožnost umístit současně na časové ose různé kodeky, rozlišení a snímkové frekvence. Umožňuje střih stereoskopického videa, nebo materiálu z RED kamer. Lze také připojit video převodníky řady Matrox MXO2, AJA, Blackmagic design, MOTU, bluefish 444, Mojo DX, Nitris DX. Software je cetrifikován na platformu Windows 7 64bit SP 1, Windows 8 a MacOS X 10.9.5 nebo Mac OS X 10.10. Software je funkční také na nových Apple Mac Pro.   Novinky Media Composer | Software 8.4Closed Captions titulkový overlay je na externích monitorech bez renderuProRes a XAVC-I Native v rozlišení kodeků Ultra HD, 2K a 4KNastavitelné rozměry projektů od 256 x 128 do 8192 x 8192 pixelůTimeline Quick Find: hledání textu v timeline včetně Resolution, Clip Name, Comments, MarkersMedia Composer | Cloud a Background Transcode nová funkčnost pro cloudové řešeníAdapter Display v Timeline:Některé efekty budou mít nové ikonové označení v timelinePodpora alpha kanálu pro QuickTime DNxHR: pro exportZměna zkratky “AMA” - připojování medií přejmenováno na “Link&quot;:EDL a Timeline Interaction: pohyb v položkách EDL automaticky přesune kurzor na Timelinepodpora DNxHR 12-Bitové hlopubkyCapture of High Res: Nabírání medií přes nově podporované rozhraní v rozlišeních 2K, UHD, a 4K DCI, včetně 50p, 59.94p, a 60pGPU akcelerace - i pro karty AMD FirePro w7100 a w8100 a nový driver (v347.52) pro NVIDIA kartyNázvosloví barevných prostorů - všechny nastavení barevných prostorů jsou přejmenovány do srozumitelnějších termínůAutomatická aktivace v Application Manageru. Usnadňuje správu licencí. Nyní je také omezeno nastavení podle uživatelských účtů v Operačním systému. Media Composer | Software 8.3.1 Export kodeků DNxHR OP1A MXF  GPU akcelerace na Mac OS X (AMD a NVIDIA grafické karty) vylepšený UHD a 4K výkon QuickTime Export kodeků DNxHR podpora ProTools Duet  a Pro Tools Quartet  XAVC-I UHD and 4K WritebackMedia Composer | Software 8.3 Projekty a formáty UHD, 2K a 4Knové kodeky  DNxHRv profilech LB, SQ, HQ, HQX, 444Color management podporuje barevné prostory BT/Rec. 2020 a DCI-P3Je možné zobrazit video v plném rozsahu 0-255Nové prgresívní snímkové frekvence  47.952, 48, 50, 59.94, 60 fpsZměna Playback rate v Source SettingsTranskódování na původní rozměr a snímkovou frekvencivylepšení LUT workflowPřehrávání a render sekvencí v Proxy rozlišeníExport DPX souborůQuick filter v BinuList Tool - tvorba EDL cutlistů přímo v rohraní střižnycolor info a další vylepšení.podpora 4K monitorů Media Composer | Software 8.2 Background Render - výpočet efektů na pozadíFavorite Bins - zvolte si biny, které budou vždy k dispozici ve všech projektechProject Information in Select Project DialogQuick Filter in Project Window - filtorvání pro zobrazení podle hledaného textuSearch for MarkersImage Cache for ThumbnailsRedundant Floating License Server SupportEnhanced Feeds Management in Application ManagerDMF Support for DPX Files  - plugin pro DMF profily DPX souborůMedia Composer | Software 8.1 nový AMA plugin pro RED Dragon mediapodpora ISIS 4.6.1 a 4.7 (nutné pro DPX playback)podpora Interplay 3.1audio RTAS pluginy jsou nahrazeny AAX pluginydownload, instalace a updaty přes Application managerPopodra sekvencí DPX přes AMAAMA export MXF OP1a mediípodpora medií z ARRI Amira (CDL a LUT data) filtrování AMA medií v Media TooluQuickTime Live Link - vypnutí refresh QT medííAudio Delay CompesationMultiple Audio Mixdown32bit Floating point audio přes AMA pro BWAVSave title to timeline - do V2 stopyGroup clips pro multikameru i pro stereo klipyMerge color correction by SegmentsDisable track and Mute clipCopy &amp; Drag Segments v časové oseSetting for Selecting filterExtending Shift TrimEnd Trim IndicatorsBarevné označování náhledů klipů v Binuzvýšení výkonu při přepínání rozhraní zvýšení výkonu u MultikameryMedia Composer | Software  v8.0 Nový způsob licensování a přehledný Application managermožnost zvolit floating license pro lokální sítěVideo Sattelite  je nyní zahrnut přímo v aplikacispolupráce se serverovým řešením Media Composer | Cloudv ceně Standard Avid Support na 1 rokQuickTime AMA plugin navíc s podporou alpha kanáluDrastic Media Reacto nebo mus.ID  AMA Pluginy NewsCutter už není prodáván jako samostatná aplikace, ale jako Option (pouze pro Windows)Quick Record Mode   - původně obsažený v NewsCutteruAutomatic voice OverRecord Voice Over přes Capture ToolAlternate EditBarevné označování klipů v Binutlačítko Audio Mix Modedalší drobné změny a vylepšení střihových funkcíDetailní popis novinek zde  Aplikace třetích stran:NewBlue Titler Pro v1Sorenson Squeeze TrialiZotope Insight TrialVýhody střižen Avidcelosvětový standard pro video, filmové a televizní střihače za jednu cenu získáte instalace pro Windows a MacOS X plně funkční 30-ti denní trial ke stažení zdarma úzká spolupráce s  Pro Tools a Video Satelliteintegrace se sdílenými servery a televizními technologiemi možnost integrace s jinými gradingovými, online a postprodukčními aplikacemi podpora více typů zvukových ovládacích konzolí (Artist series, Command 8, JL-Cooper, Yamaha) podpora více typů IO rozhraní (Blackmagic, AJA, MOTU, Matrox, Bluefish 444 a Avid) podpora televizních standardů (MOS protocol, integrace s redakčními systémy) podpora RTAS audio efektů možno pořídit smluvní podporu až 24/7/365, silná webová komunita.   </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-annual-upgrade-support-plan-renewal-for-media-composer-1978</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/f12abe252d69e9e47a8535de28110877.jpg</IMGURL>
		<PRICE>7293</PRICE>
		<PRICE_VAT>8825</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | MC Supporty</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9920-65235-04</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Media Composer | Production Pack EDU</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>doplňující aplikacebalík software k Avid Media ComposeruObsahuje plné license software:Sorenson SqueezeiZotope InsightNewBlue Titler Pro v2

Upozorňujeme, že pouze zde je Sorenson Squeeze v plné verzi. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-media-composer-production-pack-edu-1977</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/3b0641cd10c3110e73f15455d5ef280d.jpg</IMGURL>
		<PRICE>2404</PRICE>
		<PRICE_VAT>2909</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | EDU produkty</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65757-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Blackmagic Design DeckLink Quad</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>PCIe independent four channel capture and playback in SDI/HD-SDI.

Prohlédněte si přehledné PDF s podporovanými kartami  od Blacmagic Design v souvislosti s Avid střižnami.  Základní informace ke kompatibilitě - Blackmagic Design – Open I/O </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-blackmagic-design-decklink-quad-1976</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/811ca3b5ae3a0e3e740435f78d89582d.jpg</IMGURL>
		<PRICE>25526</PRICE>
		<PRICE_VAT>30886</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Blackmagic Design</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Blackmagic Design | Karty DeckLink</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>BMDDQ</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Blackmagic Design DeckLink 4K Extreme 12G</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Capture and playback 12G-SDI in SD, HD, Ultra HD and 4K DCI up to 4096 x 2160 60p in 10-bit YUV or 12-bit RGB!

Prohlédněte si přehledné PDF s podporovanými kartami  od Blacmagic Design v souvislosti s Avid střižnami.  Základní informace ke kompatibilitě - Blackmagic Design – Open I/O </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-blackmagic-design-decklink-4k-extreme-12g-1975</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/4fa02aa4c396464c9e0ded0013753f9d.jpg</IMGURL>
		<PRICE>38438</PRICE>
		<PRICE_VAT>46510</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Blackmagic Design</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Blackmagic Design | Karty DeckLink</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>BMDD4KE12G</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Audio Plug-in Activation Card, Tier 3</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>sada pluginů pro Pro Tools

TL SpaceElevenReVibeX-Form</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-audio-plug-in-activation-card-tier-3-1974</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/15ad00ab9f9f97f7b042be8cefba0db0.jpg</IMGURL>
		<PRICE>12399</PRICE>
		<PRICE_VAT>15003</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | Audio pluginy</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65439-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Audio Plug-in Activation Card, Tier 2</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>sada pluginů pro Pro Tools

Classic Compressors Bundle	JOEMEEK Bundle	Moogerfooger Bundle	Pultec Bundle	Reel Tape Suite	ImpactReverb One	SmackSoundReplacerd2/d3 Bundle</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-audio-plug-in-activation-card-tier-2-1973</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/926086135f3c76d5db9757f6ad86d669.jpg</IMGURL>
		<PRICE>7536</PRICE>
		<PRICE_VAT>9119</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | Audio pluginy</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65438-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Audio Plug-in Activation Card, Tier 1</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Sada pluginů pro Pro Tools

Cosmonaut Voice *Reel Tape SaturationSlightly Rude Compressor *Tel-Ray DelayBruno/Reso *DINR *Synchronic *TL Aggro *TL Drum Rehab *TL EveryPhaseVoce Bundle* pluginy nepodporují standard AAX</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-audio-plug-in-activation-card-tier-1-1972</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/ba7099b258db69813ff7dcfae5f1cef8.jpg</IMGURL>
		<PRICE>2404</PRICE>
		<PRICE_VAT>2909</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | Audio pluginy</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65437-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Annual Upgrade and Support Plan for Pro Tools - Student/Teacher (Card)</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Upgrade a roční podpora na nejnovější verzi zvukového software pro PC i Mac, nyní prodejný i samostatně bez zvukového hardware. Pro objednávku vyžaduje potvrzení EDU formuláře od Školy nebo pro studenty.Upozorňujeme, že Avid neposkytuje EDU slevu středním školám. Pouze vyšším a vysokým školám.  </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-annual-upgrade-and-support-plan-for-pro-tools-student-teacher-card-1971</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/8687751fc2d308df9299eb2d38bcca17.jpg</IMGURL>
		<PRICE>2404</PRICE>
		<PRICE_VAT>2909</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | EDU produkty</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65899-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Standard Avid Support (EDU)</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>SW podpora na 1 rok, což znamená že všechny aktualizace systému jsou zdarma po dobu trvání podpory. Avid Support nahlrazuje nákup Upgrade.  - nevztahuje se na žádný Avid HW (např., MC Mojo DX , Nitris DX ).  Support lze koupit jen pro produkty, které byly v roce 2014-15 pod supportem. Pro objednávku musíte uvést v poznámce System ID, mít založený Avid Master Account  a registraci aktuální verze licence

Získáte tedy:aktuální Media Composer | Software perpetual licenseNewBlue Titler Pro v1Sorenson Squeeze trialiZotope Insight (30ti denní trial)1 rok Avid Standard Support. Novinky Media Composer | Software 8.4Closed Captions titulkový overlay je na externích monitorech bez renderuProRes a XAVC-I Native v rozlišení kodeků Ultra HD, 2K a 4KNastavitelné rozměry projektů od 256 x 128 do 8192 x 8192 pixelůTimeline Quick Find: hledání textu v timeline včetně Resolution, Clip Name, Comments, MarkersMedia Composer | Cloud a Background Transcode nová funkčnost pro cloudové řešeníAdapter Display v Timeline:Některé efekty budou mít nové ikonové označení v timelinePodpora alpha kanálu pro QuickTime DNxHR: pro exportZměna zkratky “AMA” - připojování medií přejmenováno na “Link&quot;:EDL a Timeline Interaction: pohyb v položkách EDL automaticky přesune kurzor na Timelinepodpora DNxHR 12-Bitové hlopubkyCapture of High Res: Nabírání medií přes nově podporované rozhraní v rozlišeních 2K, UHD, a 4K DCI, včetně 50p, 59.94p, a 60pGPU akcelerace - i pro karty AMD FirePro w7100 a w8100 a nový driver (v347.52) pro NVIDIA kartyNázvosloví barevných prostorů - všechny nastavení barevných prostorů jsou přejmenovány do srozumitelnějších termínůAutomatická aktivace v Application Manageru. Usnadňuje správu licencí. Nyní je také omezeno nastavení podle uživatelských účtů v Operačním systému. Media Composer | Software 8.3.1 Export kodeků DNxHR OP1A MXF  GPU akcelerace na Mac OS X (AMD a NVIDIA grafické karty) vylepšený UHD a 4K výkon QuickTime Export kodeků DNxHR podpora ProTools Duet  a Pro Tools Quartet  XAVC-I UHD and 4K WritebackMedia Composer | Software 8.3 Projekty a formáty UHD, 2K a 4Knové kodeky  DNxHRv profilech LB, SQ, HQ, HQX, 444Color management podporuje barevné prostory BT/Rec. 2020 a DCI-P3Je možné zobrazit video v plném rozsahu 0-255Nové prgresívní snímkové frekvence  47.952, 48, 50, 59.94, 60 fpsZměna Playback rate v Source SettingsTranskódování na původní rozměr a snímkovou frekvencivylepšení LUT workflowPřehrávání a render sekvencí v Proxy rozlišeníExport DPX souborůQuick filter v BinuList Tool - tvorba EDL cutlistů přímo v rohraní střižnycolor info a další vylepšení.podpora 4K monitorů Media Composer | Software  8.0 Nový způsob licensování a přehledný Application managermožnost zvolit floating license pro lokální sítěVideo Sattelite  je nyní zahrnut přímo v aplikacispolupráce se serverovým řešením Media Composer | Cloudv ceně Standard Avid Support na 1 rokQuickTime AMA plugin navíc s podporou alpha kanáluDrastic Media Reacto nebo mus.ID  AMA Pluginy NewsCutter už není prodáván jako samostatná aplikace, ale jako Option (pouze pro Windows)Quick Record Mode   - původně obsažený v NewsCutteruAutomatic voice OverRecord Voice Over přes Capture ToolAlternate EditBarevné označování klipů v Binutlačítko Audio Mix Modedalší drobné změny a vylepšení střihových funkcíDetailní popis novinek zde</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-standard-avid-support-edu-1970</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/c8c7a5ef27e97072769073a08f9e7560.jpg</IMGURL>
		<PRICE>2404</PRICE>
		<PRICE_VAT>2909</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | EDU produkty</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9920-65241-01</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Pro Tools | Quartet</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>For singer/songwriters, loop based musicians, and audio post professionals, Pro Tools | Quartet is a best-in-class, 12-in 8-out, low latency, 24-bit/192kHz USB 2.0 audio interface, by Apogee, and bundled with industry standard Pro Tools | Software for complete audio/MIDI professional music creation and audio post workflow on a Mac or PC. Pro Tools | Quartet includes Apogee’s legendary digital audio conversion with four world-class mic preamps for connecting four microphones, instruments or line-level devices together with 8 digital inputs via twin ADAT/SMUX, word clock out, MIDI USB connection, and six balanced audio outputs for stereo or 5.1 surround plus a headphones output. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-pro-tools-quartet-1969</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/970215a9d73b128d62d347b03f74c213.jpg</IMGURL>
		<PRICE>56428</PRICE>
		<PRICE_VAT>68278</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | doplňky k Pro Tools</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65935-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Pro Tools | Duet</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>For singer/songwriters and loop based musicians, Pro Tools | Duet is a best-in-class, 2-in 4-out, low latency, 24-bit/192kHz USB 2.0 audio interface, by Apogee, and bundled with industry standard Pro Tools | Software for complete audio/MIDI professional music creation workflow on a Mac or PC. Pro Tools | Duet includes Apogee’s legendary digital audio conversion with two world-class mic preamps for connecting two microphones, instruments or line-level devices together with MIDI USB connection, stereo balanced audio outputs and headphones output. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-pro-tools-duet-1968</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/d3217d2a93147f0a5ce1aeddc19fa545.jpg</IMGURL>
		<PRICE>29686</PRICE>
		<PRICE_VAT>35920</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | doplňky k Pro Tools</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65584-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>AJA Io 4K</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Profesionální HD / SD rozhraní pro Avid Media Composer  8.3 a vyšší.Rozhraní SD / HD-SDI, HDMI, SD / HD component (12bit), composit, Y/C. LTC, Ref. IN, RS- 422. Hardwarová up/down/cross konverze v 10ti bitech. Připojení přes thunderbolt 2 				 			 		

Video Formáty  	SD	525i 29.97 	SD	625i 25  	HD	720P 50, 59.94, 60 	HD	1080i 50, 59.94, 60 	HD	1080PsF 23.98, 24, 25, 29.97, 30 	HD	1080p 23.98, 24, 25, 29.97, 30, 50, 59.94, 60  	2K	2048 x 1080p 23.98, 24, 25, 29.97, 30, 50, 59.94, 60 	2K	2048 x 1080PsF 23.98, 24, 25, 29.97, 30  	4K	3840 x 2160P 23.98, 24, 25, 29.97, 30, 50, 59.94, 60 	4K	3840 x 2160PsF 23.98, 24, 25 	4K	4096 x 2160P 23.98, 24, 25, 29.97, 30, 50, 59.94, 60 	4K	4096 x 2160PsF 23.98, 24, 25   Poznámka: Podpora nejvyšších framerate je závislá na rychlosti Thunderbolt rozhaní, Ne všechny počítače zvládnou všechny snímkové frekvence.    Video Input  		3G-SDI, SMPTE-259/292/296/424, 8 -or 10-bits 		Single Link 4:2:2 or 4:4:4 (1 x BNC) 		Dual Link HD 4:4:4 (2 x BNC) 		2K HSDL (High Speed Data Link) 4:4:4, (2 x BNC) 		4K/UltraHD 4:4:4 (4 x BNC) 		HDMI v1.4 		30/36 bits/pixel, RGB or YUV, 2.25Gbps. 		SD, HD, 2K, and UHD.   Video Output  		3G-SDI, SMPTE-259/292/296/424, 8 -or 10-bits 		Single Link 4:2:2 or 4:4:4 (1 x BNC) 		Dual Link HD 4:4:4 (2 x BNC) 		2K HSDL (High Speed Data Link) 4:4:4, (2 x BNC) 		4K/UltraHD 4:4:4 (4 x BNC) 		HDMI v1.4 		30/36 bits/pixel, RGB or YUV, 2.25Gbps. 		SD, HD, and 2K. UHD with HFR support up to 60p 4:2:0   Audio Input Digital  		16-channel, 24-bit SDI embedded audio, 48kHz sample rate, Synchronous 		8-channel, 24-bit HDMI embedded audio, 48kHz sample rate, Synchronous Audio Output Digital 		16-channel, 24-bit SDI embedded audio, 48kHz sample rate, Synchronous 		8-channel, 24-bit HDMI embedded audio, 48kHz sample rate, Synchronous Audio Output Analog  		8-channel, 24-bit D/A analog audio, 48kHz sample rate, balanced, using industry-standard 8 x XLR on DB-25 breakout cable (Breakout cable NOT included) 		+24dbu Full Scale Digital (0dbFS) 		+/- 0.2db 20 to 20kHz Frequency Response Downstream Keyer  		Supports graphics with alpha channel over video, matte or framebuffer, or framebuffer content over incoming video or matte.   4K/UHD Down-Conversion  		Real time, dedicated 4K down-conversion output (1 x BNC) 		4K to 2K down-conversion 		UltraHD to HD down-conversion   Reference and LTC I/O  		1x BNC LTC Output 		1 x BNC assignable to Reference video or LTC input  Reference:  		Analog Color Black (1V) or Composite Sync (2 or 4V) 		Non-terminating Připojení k počítači a napájení  		Interface: Thunderbolt 2 (2 x) 		Power: 10-20V, 30-60W*  * Note: Nominal power is 30W. However, multiple connected Thunderbolt devices may place additional power demands on Io 4K, which could increase the power draw to 60W.   Machine Control  		RS-422, Sony 9-pin protocol 		9-pin D-connector pinout is as follows: 		1 - GND	2 - RX-	3 - TX+	4 - GND	5 - No Collection	6 - GND	7 - RX+	8 - TX-	9 - GND	Shell - GND</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-aja-io-4k-1967</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/50bd889e528ac00912ccf6ccfdd5a5b8.jpg</IMGURL>
		<PRICE>49702</PRICE>
		<PRICE_VAT>60139</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>AJA</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>AJA | karty IO</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>AJA-IOHD</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>CatDV 11</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>software se prodává jako licence, ke stažení z webu výrobce. Cat DV je možno později upgradovat na vyšší verze. Pro WIndows a MacOS X. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-catdv-11-1966</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/7d8085af759bb409f41b7f09abfd066d.jpg</IMGURL>
		<PRICE>2026</PRICE>
		<PRICE_VAT>2451</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | CatDV</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>CatDV</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Web Bundle 2</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>obsahuje: 1x Enterprise Server software2x CatDV Enterprise Clients5x Web Client sessions+ Web Customisation Pro WIndows i MacOS X

Srovnání funkcí CatDV Server  Final Cut Server  Logging    Add Clip In/OutAnoNeAdd MarkersAnoNeSubclipsAnoNeScene Detection (Subclip at Markers)AnoNeAdd metadata to mutliple clips / sequencesAnoNeClip view inside applicationAnoNe (Quicktime Player)Tape Library ManagementAno (pouze CatDV server)NeProject Workflow    XML Roundtripping (add nnetadata in Final Cut, goes back into catalog)AnoNeBatch Lists/EDL Import &amp; Export (Avid, Adobe, Autodesk, Media 100, etc.)AnoNeUnity style workflowAnoNeServer    Have to run on Server for mutli clientAno(pouze CatDV server)AnoOpen DirectoryAno(pouze CatDV server)AnoBlog featureAnoNeMulti-platform serverAnoNelnterface    Various clips views (Grid, List, List / Picon, Flimstrip)AnoNeBurning timecodeAnoNeFile tree (grouping, etc)AnoNeGUI ease of use, intuitiveAnoNeOptional Factory ComponentsAnoNeFactory Components    HTML PublisherAno (pouze CatDV server)NeWeb ClientsAno (pouze CatDV server)NeBarcode Scanner supportAno (pouze CatDV server)NeAutomation Client (Worker Nade)Ano (pouze CatDV server)NeArchivingAnoNeMXF with Meta-clip supportAnoNe</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-web-bundle-2-1961</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/abc6083340238cab038115a9585e1493.jpg</IMGURL>
		<PRICE>221471</PRICE>
		<PRICE_VAT>267980</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | CatDV balíčky</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>WB2</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Consultancy &amp; custom development </PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Denní sazba technické konzultace a specifického vývoje na přání zákazníka od výrobce. Cena neobsahuje cestovní náklady.

Celý systém je možno dále specificky upravit a s pomocí databázových příkazů nakonfigurovat podle přání zákazníka. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-consultancy-custom-development-1960</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/b22e989f2ba3065b831f54f382680bb6.jpg</IMGURL>
		<PRICE>41869</PRICE>
		<PRICE_VAT>50661</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | podpora, integrace</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>TS4</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Web Client and Web Services </PRODUCT>
		<DESCRIPTION>rozšíření k CatDV Server (Workgroup nebo Enterprise) poskytující klientské rozhraní k databázi ve webovém prohlížeči. V ceně jsou dva klientské účty. Klientské webové rozhraní umožňuje vzdálený popis assetů v databázi, nemá plnou funkčnost standalone aplikace. Pro windows i MacOS X

Srovnání funkcí CatDV Server  Final Cut Server  Logging    Add Clip In/OutAnoNeAdd MarkersAnoNeSubclipsAnoNeScene Detection (Subclip at Markers)AnoNeAdd metadata to mutliple clips / sequencesAnoNeClip view inside applicationAnoNe (Quicktime Player)Tape Library ManagementAno (pouze CatDV server)NeProject Workflow    XML Roundtripping (add nnetadata in Final Cut, goes back into catalog)AnoNeBatch Lists/EDL Import &amp; Export (Avid, Adobe, Autodesk, Media 100, etc.)AnoNeUnity style workflowAnoNeServer    Have to run on Server for mutli clientAno(pouze CatDV server)AnoOpen DirectoryAno(pouze CatDV server)AnoBlog featureAnoNeMulti-platform serverAnoNelnterface    Various clips views (Grid, List, List / Picon, Flimstrip)AnoNeBurning timecodeAnoNeFile tree (grouping, etc)AnoNeGUI ease of use, intuitiveAnoNeOptional Factory ComponentsAnoNeFactory Components    HTML PublisherAno (pouze CatDV server)NeWeb ClientsAno (pouze CatDV server)NeBarcode Scanner supportAno (pouze CatDV server)NeAutomation Client (Worker Nade)Ano (pouze CatDV server)NeArchivingAnoNeMXF with Meta-clip supportAnoNe</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-web-client-and-web-services-1959</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/dd01d5e0a2f5f4113d6d0aea950497fa.jpg</IMGURL>
		<PRICE>53997</PRICE>
		<PRICE_VAT>65336</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | CatDV balíčky</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>WW2</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Workgroup Server 2-client</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>obsahuje:1x CatDV Server2x CatDV Pro

Srovnání funkcí CatDV Server  Final Cut Server  Logging    Add Clip In/OutAnoNeAdd MarkersAnoNeSubclipsAnoNeScene Detection (Subclip at Markers)AnoNeAdd metadata to mutliple clips / sequencesAnoNeClip view inside applicationAnoNe (Quicktime Player)Tape Library ManagementAno (pouze CatDV server)NeProject Workflow    XML Roundtripping (add nnetadata in Final Cut, goes back into catalog)AnoNeBatch Lists/EDL Import &amp; Export (Avid, Adobe, Autodesk, Media 100, etc.)AnoNeUnity style workflowAnoNeServer    Have to run on Server for mutli clientAno(pouze CatDV server)AnoOpen DirectoryAno(pouze CatDV server)AnoBlog featureAnoNeMulti-platform serverAnoNelnterface    Various clips views (Grid, List, List / Picon, Flimstrip)AnoNeBurning timecodeAnoNeFile tree (grouping, etc)AnoNeGUI ease of use, intuitiveAnoNeOptional Factory ComponentsAnoNeFactory Components    HTML PublisherAno (pouze CatDV server)NeWeb ClientsAno (pouze CatDV server)NeBarcode Scanner supportAno (pouze CatDV server)NeAutomation Client (Worker Nade)Ano (pouze CatDV server)NeArchivingAnoNeMXF with Meta-clip supportAnoNe</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-workgroup-server-2-client-1958</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/522aeac99fe2635ab96c67f5b57c3234.jpg</IMGURL>
		<PRICE>53997</PRICE>
		<PRICE_VAT>65336</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | CatDV balíčky</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>WS2</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Enterprise Bundle 5 </PRODUCT>
		<DESCRIPTION>obsahuje:Enterprise Server,5x CatDV Enterprise Clients with MXF and Archiving,1 x Worker Node

Srovnání funkcí CatDV Server  Final Cut Server  Logging    Add Clip In/OutAnoNeAdd MarkersAnoNeSubclipsAnoNeScene Detection (Subclip at Markers)AnoNeAdd metadata to mutliple clips / sequencesAnoNeClip view inside applicationAnoNe (Quicktime Player)Tape Library ManagementAno (pouze CatDV server)NeProject Workflow    XML Roundtripping (add nnetadata in Final Cut, goes back into catalog)AnoNeBatch Lists/EDL Import &amp; Export (Avid, Adobe, Autodesk, Media 100, etc.)AnoNeUnity style workflowAnoNeServer    Have to run on Server for mutli clientAno(pouze CatDV server)AnoOpen DirectoryAno(pouze CatDV server)AnoBlog featureAnoNeMulti-platform serverAnoNelnterface    Various clips views (Grid, List, List / Picon, Flimstrip)AnoNeBurning timecodeAnoNeFile tree (grouping, etc)AnoNeGUI ease of use, intuitiveAnoNeOptional Factory ComponentsAnoNeFactory Components    HTML PublisherAno (pouze CatDV server)NeWeb ClientsAno (pouze CatDV server)NeBarcode Scanner supportAno (pouze CatDV server)NeAutomation Client (Worker Nade)Ano (pouze CatDV server)NeArchivingAnoNeMXF with Meta-clip supportAnoNe</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-enterprise-bundle-5-1957</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/7362ecbea1181d2a8c95369cf55ce511.jpg</IMGURL>
		<PRICE>251185</PRICE>
		<PRICE_VAT>303934</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | CatDV balíčky</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>EB5</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Enterprise Server bundle</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Enterprise Server Bundle obsahuje (Enterprise Server, 1x CatDV Enterprise Client with MXF, Web / Web Service Client – up to 2 concurrent client sessions plus one year of Maintenance).

Srovnání funkcí CatDV Server  Final Cut Server  Logging    Add Clip In/OutAnoNeAdd MarkersAnoNeSubclipsAnoNeScene Detection (Subclip at Markers)AnoNeAdd metadata to mutliple clips / sequencesAnoNeClip view inside applicationAnoNe (Quicktime Player)Tape Library ManagementAno (pouze CatDV server)NeProject Workflow    XML Roundtripping (add nnetadata in Final Cut, goes back into catalog)AnoNeBatch Lists/EDL Import &amp; Export (Avid, Adobe, Autodesk, Media 100, etc.)AnoNeUnity style workflowAnoNeServer    Have to run on Server for mutli clientAno(pouze CatDV server)AnoOpen DirectoryAno(pouze CatDV server)AnoBlog featureAnoNeMulti-platform serverAnoNelnterface    Various clips views (Grid, List, List / Picon, Flimstrip)AnoNeBurning timecodeAnoNeFile tree (grouping, etc)AnoNeGUI ease of use, intuitiveAnoNeOptional Factory ComponentsAnoNeFactory Components    HTML PublisherAno (pouze CatDV server)NeWeb ClientsAno (pouze CatDV server)NeBarcode Scanner supportAno (pouze CatDV server)NeAutomation Client (Worker Nade)Ano (pouze CatDV server)NeArchivingAnoNeMXF with Meta-clip supportAnoNe</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-enterprise-server-bundle-1956</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/00a62f3c1afb8b6658520435f37075bc.jpg</IMGURL>
		<PRICE>108021</PRICE>
		<PRICE_VAT>130705</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | CatDV balíčky</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>ESB</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Cache-A Library Archive Option </PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Doplněk pro spolupráci s archivy Cache-A.  Na neomezený počet licencí.  Více info se dočtete zde</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-cache-a-library-archive-option-1955</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/9870354e42de30fda1f57e88acdbdd19.jpg</IMGURL>
		<PRICE>56698</PRICE>
		<PRICE_VAT>68605</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | Doplňky ke CatDV</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>CALL</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>CatDV MXF Option</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Doplněk do CatV Pro umožňující zobrazovat MXF media Dodává se k software Server Workgroup nebo Server Enterprise.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-catdv-mxf-option-1954</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/84d28c31ff35085bddef158fb28ca71f.jpg</IMGURL>
		<PRICE>5402</PRICE>
		<PRICE_VAT>6536</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | Doplňky ke CatDV</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>MX1</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>CatDV Wokgroup server + CatDV Pro</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Jedna licence pro CatDV Server Workgroup včetně 1 licence CatDV Pro  Platforma Windows nebo MacOS X

Srovnání funkcí CatDV Server  Final Cut Server  Logging    Add Clip In/OutAnoNeAdd MarkersAnoNeSubclipsAnoNeScene Detection (Subclip at Markers)AnoNeAdd metadata to mutliple clips / sequencesAnoNeClip view inside applicationAnoNe (Quicktime Player)Tape Library ManagementAno (pouze CatDV server)NeProject Workflow    XML Roundtripping (add nnetadata in Final Cut, goes back into catalog)AnoNeBatch Lists/EDL Import &amp; Export (Avid, Adobe, Autodesk, Media 100, etc.)AnoNeUnity style workflowAnoNeServer    Have to run on Server for mutli clientAno(pouze CatDV server)AnoOpen DirectoryAno(pouze CatDV server)AnoBlog featureAnoNeMulti-platform serverAnoNelnterface    Various clips views (Grid, List, List / Picon, Flimstrip)AnoNeBurning timecodeAnoNeFile tree (grouping, etc)AnoNeGUI ease of use, intuitiveAnoNeOptional Factory ComponentsAnoNeFactory Components    HTML PublisherAno (pouze CatDV server)NeWeb ClientsAno (pouze CatDV server)NeBarcode Scanner supportAno (pouze CatDV server)NeAutomation Client (Worker Nade)Ano (pouze CatDV server)NeArchivingAnoNeMXF with Meta-clip supportAnoNe</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-catdv-wokgroup-server-catdv-pro-1953</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/3ba488a679762471a7fd5b27a8a49bfa.jpg</IMGURL>
		<PRICE>21583</PRICE>
		<PRICE_VAT>26115</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | CatDV balíčky</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>WS1</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>CatDV Archive Option</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>jedna licence pro možnost nastavení archivních procesů v CatDV Workgroup nebo Enterprise. Platforma Windows nebo MacOS X</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-catdv-archive-option-1952</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/f307840da65702040401315a91a08c19.jpg</IMGURL>
		<PRICE>14857</PRICE>
		<PRICE_VAT>17977</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | Doplňky ke CatDV</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>CA1</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Atempo Archive Additions</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Softwarový doplněk pro integraci CatDV Server Enterprise s archívním řešením Atempo. Více info naleznete zde . Platforma Windows nebo MacOS X</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-atempo-archive-additions-1951</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/5f2a549621418659aa64c04493797b3d.jpg</IMGURL>
		<PRICE>59156</PRICE>
		<PRICE_VAT>71579</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | Doplňky ke CatDV</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>AADA</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>PresSTORE Archive Additions</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Doplněk pro Cat DV Enterprise server umožňující integraci s archivním řešením PresSTORE Platforma Windows nebo MacOS X

více info o integraci naleznete na tomto odkazu</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-presstore-archive-additions-1950</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/4c1cb326166ec18fe9bf4ac7442cb4cd.jpg</IMGURL>
		<PRICE>53754</PRICE>
		<PRICE_VAT>65042</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | Doplňky ke CatDV</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>APRE</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>CatDV Worker Node</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Automatizace pro ingest, transcoding a dávkové zpracování medií do CatDV Pro nebo CatDV Serveru samostatně spustitelná aplikace pro PC nebo Mac.  Doporučujeme používat zejména v serverovém řešení. Pro Windows i MacOS X

Srovnání funkcí CatDV Server  Final Cut Server  Logging    Add Clip In/OutAnoNeAdd MarkersAnoNeSubclipsAnoNeScene Detection (Subclip at Markers)AnoNeAdd metadata to mutliple clips / sequencesAnoNeClip view inside applicationAnoNe (Quicktime Player)Tape Library ManagementAno (pouze CatDV server)NeProject Workflow    XML Roundtripping (add nnetadata in Final Cut, goes back into catalog)AnoNeBatch Lists/EDL Import &amp; Export (Avid, Adobe, Autodesk, Media 100, etc.)AnoNeUnity style workflowAnoNeServer    Have to run on Server for mutli clientAno(pouze CatDV server)AnoOpen DirectoryAno(pouze CatDV server)AnoBlog featureAnoNeMulti-platform serverAnoNelnterface    Various clips views (Grid, List, List / Picon, Flimstrip)AnoNeBurning timecodeAnoNeFile tree (grouping, etc)AnoNeGUI ease of use, intuitiveAnoNeOptional Factory ComponentsAnoNeFactory Components    HTML PublisherAno (pouze CatDV server)NeWeb ClientsAno (pouze CatDV server)NeBarcode Scanner supportAno (pouze CatDV server)NeAutomation Client (Worker Nade)Ano (pouze CatDV server)NeArchivingAnoNeMXF with Meta-clip supportAnoNe</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-catdv-worker-node-1949</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/a2395821dec78a34dfb0c96965e6b2d3.jpg</IMGURL>
		<PRICE>48595</PRICE>
		<PRICE_VAT>58800</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | CatDV</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>WN</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT> Final Cut Server Migration Tool</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>softwarový nástroj na převedení databáze medií z Final Cut Serveru do CatDV. Více info naleznete zde Platforma MacOS X</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-final-cut-server-migration-tool-1948</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/b267a65b35eeb052ee227c0436cc71c0.jpg</IMGURL>
		<PRICE>36466</PRICE>
		<PRICE_VAT>44124</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | Doplňky ke CatDV</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>FCSM</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>CatDV Pro 11</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Media Asset management pro video.  Čtěte více o integraci se střižnami AVID Možno rozšířit o množství dalších softwarových doplňků až k systému CatDV Pro Server Enterprise. Informujte se o detailních vlastnostech. Platforma Windows nebo MacOS X

pro rozšířené řešení pro pracovní skupiny Workgroup nebo Enterprise s více licensemi,s možností dávkového zpracování Worker Node, přímou podporu Avid Media Composeru, Avid Symphony nebo Avid NewsCutteru prostřednictvím rozšíření Pegasus, automatizovaného ingestu LiveCapture propojením katalogů s MySQL databází, vzdáleným popisem a prohlížením přes webového klienta Web Client možností rozšíření podpory vybraných  LTO páskových knihoven podporou web services API  pro mobilní zařízení iPad a iPhone.V případě zájmu nás kontaktujte pro cenovou nabídku, nebo možnost předvedení. k software je možné objednat i vzdálenou podporu a upgrady   Srovnání funkcí CatDV Server  Final Cut Server  Logging    Add Clip In/OutAnoNeAdd MarkersAnoNeSubclipsAnoNeScene Detection (Subclip at Markers)AnoNeAdd metadata to mutliple clips / sequencesAnoNeClip view inside applicationAnoNe (Quicktime Player)Tape Library ManagementAno (pouze CatDV server)NeProject Workflow    XML Roundtripping (add nnetadata in Final Cut, goes back into catalog)AnoNeBatch Lists/EDL Import &amp; Export (Avid, Adobe, Autodesk, Media 100, etc.)AnoNeUnity style workflowAnoNeServer    Have to run on Server for mutli clientAno(pouze CatDV server)AnoOpen DirectoryAno(pouze CatDV server)AnoBlog featureAnoNeMulti-platform serverAnoNelnterface    Various clips views (Grid, List, List / Picon, Flimstrip)AnoNeBurning timecodeAnoNeFile tree (grouping, etc)AnoNeGUI ease of use, intuitiveAnoNeOptional Factory ComponentsAnoNeFactory Components    HTML PublisherAno (pouze CatDV server)NeWeb ClientsAno (pouze CatDV server)NeBarcode Scanner supportAno (pouze CatDV server)NeAutomation Client (Worker Nade)Ano (pouze CatDV server)NeArchivingAnoNeMXF with Meta-clip supportAnoNe</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-catdv-pro-11-1947</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/fe00aa5940bbbe90403cfa668f171d9f.jpg</IMGURL>
		<PRICE>9454</PRICE>
		<PRICE_VAT>11439</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | CatDV</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>CATDVPRO11</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>CatDV Pegasus (single license)</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Media asset managememt s podporou střižen Avid Media Composer a Avid Symphony, čtěte více o integraci se střižnami AVID Platforma Windows nebo MacOS X

Srovnání funkcí CatDV Server  Final Cut Server  Logging    Add Clip In/OutAnoNeAdd MarkersAnoNeSubclipsAnoNeScene Detection (Subclip at Markers)AnoNeAdd metadata to mutliple clips / sequencesAnoNeClip view inside applicationAnoNe (Quicktime Player)Tape Library ManagementAno (pouze CatDV server)NeProject Workflow    XML Roundtripping (add nnetadata in Final Cut, goes back into catalog)AnoNeBatch Lists/EDL Import &amp; Export (Avid, Adobe, Autodesk, Media 100, etc.)AnoNeUnity style workflowAnoNeServer    Have to run on Server for mutli clientAno(pouze CatDV server)AnoOpen DirectoryAno(pouze CatDV server)AnoBlog featureAnoNeMulti-platform serverAnoNelnterface    Various clips views (Grid, List, List / Picon, Flimstrip)AnoNeBurning timecodeAnoNeFile tree (grouping, etc)AnoNeGUI ease of use, intuitiveAnoNeOptional Factory ComponentsAnoNeFactory Components    HTML PublisherAno (pouze CatDV server)NeWeb ClientsAno (pouze CatDV server)NeBarcode Scanner supportAno (pouze CatDV server)NeAutomation Client (Worker Nade)Ano (pouze CatDV server)NeArchivingAnoNeMXF with Meta-clip supportAnoNe</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-catdv-pegasus-single-license-1946</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/2dbd8eb41fbb91d219728a3042ff9bc1.jpg</IMGURL>
		<PRICE>53997</PRICE>
		<PRICE_VAT>65336</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | CatDV</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>PC1</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Pro Tools | S3 Control Surface Studio</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Profesionální mixážní pult. Kompatibilní s Pro Tools 11 , Pro Tools 11 HD a Avid Media Composer 8.1 a vyšší,  Cubase, Nuendo, Apple Logic.

Based on the award-winning Pro Tools | S6, Pro Tools | S3 is a compact, EUCON-enabled, ergonomic desktop control surface that offers a streamlined yet versatile mixing solution for the modern sound engineer. Like S6, S3 delivers intelligent control over every aspect of Pro Tools and other DAWs, but at a more affordable price. While its small form factor makes it ideal for space-confined or on-the-go music and post mixing, it packs enormous power and accelerated mixing efficiency for faster turnarounds, making it the perfect fit everywhere, from project studios to the largest, most demanding facilities.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-pro-tools-s3-control-surface-studio-1945</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/4388e73909fbecf56617a14b37b150e3.jpg</IMGURL>
		<PRICE>126929</PRICE>
		<PRICE_VAT>153584</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | EUCON Artist konzole</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65399-03</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Sibelius 7.5 Reference Book</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>příručka k software Avid Sibelius

 </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-sibelius-7-5-reference-book-1943</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/48f45b89317397b7a91be16312fef9c2.jpg</IMGURL>
		<PRICE>1324</PRICE>
		<PRICE_VAT>1602</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | Sibelius</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9320-65261-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Sibelius (Download Card)</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>notační software</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-sibelius-download-card-1942</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/5fa7f6fddc57a460cd02afdf4f3d8454.jpg</IMGURL>
		<PRICE>15100</PRICE>
		<PRICE_VAT>18271</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | Sibelius</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65554-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Annual Upgrade and Support Plan for Pro Tools | HD (Card)</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>v rámci placeného Standard Supportu máte aktualizace software zdarma pro produkty Pro Tools HD a přístup k technické podpoře na webu www.avid.com

Pro Tools přechází podobně jako Media Composer na nový způsob licencování softwarePozději se budou všechny upgrady software realzovat s pomocí nákupu Supportuzpočátku ještě budou možné crossgrady a upgrady ze starších verzí, později už ne.všechny upgrady budou obsahovat také 1-roční Supportv nabídce licencí je také měsíční a roční SubscriptionCloud audio archival service - zákazník si může zakoupit cloudový prostor pro archivaciPT 12 obsahují nové metadatové schema - otevřené pro vývoj aplikací od jiných výrobcůPro Tools | First - software ke stažení zdarma bez časového omezení. Omezení jsou však jen na 16 stop max. do 96kHz, nemůže pracovat s videostopou a podporuje maximálně 4 vstupy a výstupy. Nepodporuje surround zvuk. Projekty jsou kompatibilní s plnou verzí Pro Tools 12.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-annual-upgrade-and-support-plan-for-pro-tools-hd-card-1941</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/49571c8b0c77af0e7c11073b97781b92.jpg</IMGURL>
		<PRICE>14586</PRICE>
		<PRICE_VAT>17649</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | Pro Tools | Software</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65901-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Annual Upgrade and Support Plan for Pro Tools (Card)</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>v rámci placeného Standard Supportu máte aktualizace software zdarma pro produkty Pro Tools a přístup k technické podpoře na webu www.avid.comToto je prodloužení ročního supportu k Pro Tools, nahrazuje nákup upgradů. 

Pro Tools přechází podobně jako Media Composer na nový způsob licencování softwarePozději se budou všechny upgrady software realzovat s pomocí nákupu Supportuzpočátku ještě budou možné crossgrady a upgrady ze starších verzí, později už ne.všechny upgrady budou obsahovat také 1-roční Supportv nabídce licencí je také měsíční a roční SubscriptionCloud audio archival service - zákazník si může zakoupit cloudový prostor pro archivaciPT 12 obsahují nové metadatové schema - otevřené pro vývoj aplikací od jiných výrobcůPro Tools | First - software ke stažení zdarma bez časového omezení. Omezení jsou však jen na 16 stop max. do 96kHz, nemůže pracovat s videostopou a podporuje maximálně 4 vstupy a výstupy. Nepodporuje surround zvuk. Projekty jsou kompatibilní s plnou verzí Pro Tools 12.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-annual-upgrade-and-support-plan-for-pro-tools-card-1940</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/2d1a53e66a159de3ce81c86903964d96.jpg</IMGURL>
		<PRICE>4862</PRICE>
		<PRICE_VAT>5883</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | Pro Tools | Software</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65898-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Tangent Panel Set</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Tangent Element Control Panels configured for use with Nucoda and Phoenix  applications. Set of 5 dedicated, low-profile, on-desk mount control panels. Includes:   Tk-Colour Panel - 3 x 3-axis trackballs to support colour correction functionsMf-Transport Panel - timeline control functions Kb-Knob Panel - extended knob control for selected tool2x Bt-Button Panel - menu controls for selected tool, and Memories control.    

pozor, na obrázku je pouze 1x Bt-Button Panel, naše konfigurace má 2x Bt-Button Panel</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-tangent-panel-set-1939</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/b5c2fdcd9f769721f647eab6e8f92f8e.jpg</IMGURL>
		<PRICE>99944</PRICE>
		<PRICE_VAT>120932</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Tangent Devices</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>DigitalVision | Nucoda</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>tangent</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Atomix HDMI bundle</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>vstupní a výstupní karta pro použití s produkty Digital Vision Nucoda. V balení je výstupní kabel, nicméně ke kartě je vhodné dokoupit break-out box,  4K R/T Option (license), Multi Channel Option (Stereoscopic).  

Atomix HDMI video board, bundle incl. slot panels and break-out cable.   PCI Express video board for uncompressed video input and output in 2K, HD or SD , expandable by software license to 4k and two independent video channels for capture and play out up to 2K.4x HDMI output (incl. 1x HDMI 1.4a)2x SDI output, 2x SDI input (on extra slot panel, license for single channel incl.)Supports 16 channels embedded audioV ITC and ANC reader and generatorBalení obsahujeAtomix HDMI video board1 Slot panel with 2 SDI input, 2 SDI output, 1 ref. inputSlot panel with DB9: 1 RS-422 and DB25: 4 stereo AES/EBUBreakout cable D B25 to 4 XLRf and 4 XLRm2 DVI Y-Adapter cables (Requires 3 PCI slots in workstation)</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-atomix-hdmi-bundle-1938</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/811612dfed4905e5146a7017c3885997.jpg</IMGURL>
		<PRICE>121554</PRICE>
		<PRICE_VAT>147080</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>DVS</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>DigitalVision | Nucoda</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>AtomixHDMI</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Atomix LT Bundle</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>vstupní a výstupní karta pro použití s produkty Digital Vision Nucoda. V balení je výstupní kabel, nicméně ke kartě je vhodné dokoupit break-out box.  

Popis produktuAtomix LT video board, bundle incl. slot panel and break-out cable. PCI Express video board for uncompressed video input and output in 2K, H D or SD , expandable by software license to two independent video channels for capture and play out.16 channels embedded audio (DB 25 on extra slot panel)RS.422 I/O , software switchable (DB9 on extra slot panel)V ITC and ANC reader and generator  Balení obsahuje:  Atomix LT video board1 Slot panel with DB9 and DB25 for RS422 and  AES/EBUBreakout cable D B25 to 4 XLRf and 4 XLRm      (Requires 2-3 PCI slots in workstation)</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-atomix-lt-bundle-1937</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/5e8a5838b495c5f9463feaf0e14d4ba9.jpg</IMGURL>
		<PRICE>75634</PRICE>
		<PRICE_VAT>91517</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>DVS</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>DigitalVision | Nucoda</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>Atomix LT</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Nucoda &amp; Phoenix keyboard</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>klávesnice se speciálními znaky pro ovládání software celé řady produktů Nucoda a Phoenix</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-nucoda-phoenix-keyboard-1936</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/93891053998a6ee5280170775567d273.jpg</IMGURL>
		<PRICE>9454</PRICE>
		<PRICE_VAT>11439</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>DigitalVision</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>DigitalVision | Nucoda</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>keyb</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Digital Vision Nucoda Look </PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Profesionální gradingový software s možností rozšíření na nejvyšší gradingové produkty řady DigittalVision Nucoda. Vyžaduje pracovní stanici  s DVS Atomix  Video I/O board, operační system Windows 7 Professional (64bit)

Pro přesnou konfiguraci nebo nabídku dalších produktů z celého portfolia Digital Vision  nás kontaktujte. Více info naleznete v produktovém PDF    Nucoda Look Grading Software License  (2014) Entry level grading solution - ideal preparation and assist software for Nucoda projectsPodpora gradingových konzolí Digital Vision Valhall Colour grade panel Digital Vision Precision Grading Colour Panel Tangent Element PanelVlastnosti softwareMaster Layer - GPU processing with multiple colour toolsExport of .cms LUT from Master Layer. Import of .cms or .xml  LUTASC-CDL - import of LUTS, SOP, &amp; Saturation - to Master LayerAdvanced auto tracking softwareOFX support, Genarts - Sapphire, Digital Anarchy - Beauty BoxAdditional effects incl. Warp 9 &amp; 4, Lens Distort, Blur Blend, RGBA over Composite, Log to Lin &amp; Lin to Log conversionConforming, editing &amp; finishing, with unlimited video and audio tracksHigh speed foreground and background rendering and exportHigh quality Pan &amp; Scan using advanced ZOM filteringMulti-threaded CPU &amp; GPU processingPlayback and monitoring of SD, HD, 2K, 4K - outputs supported incl. SDI, SDI 3G, 4x SDI 3G, HDMI 1.4a and 4x HDMI (requires Atomix video I/O)SD/HD video ingest and lay-off, RS422 VTR control supporting batch digitise and lay-off from timeline / list (requires Atomix video I/O)Scene Detection - automatically divides a long clip at each scene changeNotes and Memories - saves colour and other settings as metadata and thumbnails, Quick Stills Export with variable naming in multiple file typesImport and export of all QuickTime codecsExtended Media Formats plug-inACES (SMPTE 2065) colour space and file export v ceně je podpora připojení k Avid Interplay Doplňující moduly k dokoupeníS3D Stereoscopic with DVO Stereo FixPrecision &amp; Tangent Element panelsDVO ClassicDVO CameraCompatible with THOR™</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-digital-vision-nucoda-look-1935</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/6da1204f2aa16fe005e71888290bf5a0.jpg</IMGURL>
		<PRICE>54024</PRICE>
		<PRICE_VAT>65369</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>DigitalVision</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>DigitalVision | Nucoda</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>look</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Media Composer | Software Elite Support Add-On* (Requires Standard MC Software Support)</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>rozšíření Standard Supportu na Elite Support. vyžaduje, aby zákazník měl zakoupený Standard Software support .Pro objednávku potřebujeme vaše System ID

 Podporovaný hardware: Avid Artist | DNxIO (od v. 8.4)Avid Nitris DXAvid Mojo DXBlackmagic Design DeckLink Matrox řady MXO2AJA Kona a AJA IOMOTUBlueFish 444Podporuje širokou škálu formátů od DV25, přes IMX50, 1:1 10bit SD, HDV, až po 10bit DNxHD video. Přímá podpora bezpáskových formátů Panasonic P2-HD, Sony XDCAM, XDCAM HD, XDCAM EX, AVC-Intra a GFCAM. Možno pracovat s 2K / 4k / 5K medii s pomocí nástroje FrameFlexMožnost umístit současně na časové ose různé kodeky, rozlišení a snímkové frekvence. Umožňuje střih stereoskopického videa, nebo materiálu z RED kamer. Lze také připojit video převodníky řady Matrox MXO2, AJA, Blackmagic design, MOTU, bluefish 444, Mojo DX, Nitris DX. Software je cetrifikován na platformu Windows 7 64bit SP 1, Windows 8 a MacOS X 10.9.5 nebo Mac OS X 10.10.3 Software je funkční také na nových Apple Mac Pro.   Novinky Media Composer | Software 8.4Closed Captions titulkový overlay je na externích monitorech bez renderuProRes a XAVC-I Native v rozlišení kodeků Ultra HD, 2K a 4KNastavitelné rozměry projektů od 256 x 128 do 8192 x 8192 pixelůTimeline Quick Find: hledání textu v timeline včetně Resolution, Clip Name, Comments, MarkersMedia Composer | Cloud a Background Transcode nová funkčnost pro cloudové řešeníAdapter Display v Timeline:Některé efekty budou mít nové ikonové označení v timelinePodpora alpha kanálu pro QuickTime DNxHR: pro exportZměna zkratky “AMA” - připojování medií přejmenováno na “Link&quot;:EDL a Timeline Interaction: pohyb v položkách EDL automaticky přesune kurzor na Timelinepodpora DNxHR 12-Bitové hlopubkyCapture of High Res: Nabírání medií přes nově podporované rozhraní v rozlišeních 2K, UHD, a 4K DCI, včetně 50p, 59.94p, a 60pGPU akcelerace - i pro karty AMD FirePro w7100 a w8100 a nový driver (v347.52) pro NVIDIA kartyNázvosloví barevných prostorů - všechny nastavení barevných prostorů jsou přejmenovány do srozumitelnějších termínůAutomatická aktivace v Application Manageru. Usnadňuje správu licencí. Nyní je také omezeno nastavení podle uživatelských účtů v Operačním systému.Media Composer | Software 8.3.1 Export kodeků DNxHR OP1A MXF  GPU akcelerace na Mac OS X (AMD a NVIDIA grafické karty) vylepšený UHD a 4K výkon QuickTime Export kodeků DNxHR podpora ProTools Duet  a Pro Tools Quartet  XAVC-I UHD and 4K WritebackMedia Composer | Software 8.3 Projekty a formáty UHD, 2K a 4Knové kodeky  DNxHRv profilech LB, SQ, HQ, HQX, 444Color management podporuje barevné prostory BT/Rec. 2020 a DCI-P3Je možné zobrazit video v plném rozsahu 0-255Nové prgresívní snímkové frekvence  47.952, 48, 50, 59.94, 60 fpsZměna Playback rate v Source SettingsTranskódování na původní rozměr a snímkovou frekvencivylepšení LUT workflowPřehrávání a render sekvencí v Proxy rozlišeníExport DPX souborůQuick filter v BinuList Tool - tvorba EDL cutlistů přímo v rohraní střižnycolor info a další vylepšení.podpora 4K monitorů Media Composer | Software 8.2 Background Render - výpočet efektů na pozadíFavorite Bins - zvolte si biny, které budou vždy k dispozici ve všech projektechProject Information in Select Project DialogQuick Filter in Project Window - filtorvání pro zobrazení podle hledaného textuSearch for MarkersImage Cache for ThumbnailsRedundant Floating License Server SupportEnhanced Feeds Management in Application ManagerDMF Support for DPX Files  - plugin pro DMF profily DPX souborůMedia Composer | Software 8.1 nový AMA plugin pro RED Dragon mediapodpora ISIS 4.6.1 a 4.7 (nutné pro DPX playback)podpora Interplay 3.1audio RTAS pluginy jsou nahrazeny AAX pluginydownload, instalace a updaty přes Application managerPopodra sekvencí DPX přes AMAAMA export MXF OP1a mediípodpora medií z ARRI Amira (CDL a LUT data) filtrování AMA medií v Media TooluQuickTime Live Link - vypnutí refresh QT medííAudio Delay CompesationMultiple Audio Mixdown32bit Floating point audio přes AMA pro BWAVSave title to timeline - do V2 stopyGroup clips pro multikameru i pro stereo klipyMerge color correction by SegmentsDisable track and Mute clipCopy &amp; Drag Segments v časové oseSetting for Selecting filterExtending Shift TrimEnd Trim IndicatorsBarevné označování náhledů klipů v Binuzvýšení výkonu při přepínání rozhraní zvýšení výkonu u MultikameryMedia Composer | Software  v8.0 Nový způsob licensování a přehledný Application managermožnost zvolit floating license pro lokální sítěVideo Sattelite  je nyní zahrnut přímo v aplikacispolupráce se serverovým řešením Media Composer | Cloudv ceně Standard Avid Support na 1 rokQuickTime AMA plugin navíc s podporou alpha kanáluDrastic Media Reacto nebo mus.ID  AMA Pluginy NewsCutter už není prodáván jako samostatná aplikace, ale jako Option (pouze pro Windows)Quick Record Mode   - původně obsažený v NewsCutteruAutomatic voice OverRecord Voice Over přes Capture ToolAlternate EditBarevné označování klipů v Binutlačítko Audio Mix Modedalší drobné změny a vylepšení střihových funkcíDetailní popis novinek zde  Aplikace třetích stran:NewBlue Titler Pro v1Sorenson Squeeze TrialiZotope Insight TrialVýhody střižen Avidcelosvětový standard pro video, filmové a televizní střihače za jednu cenu získáte instalace pro Windows a MacOS X plně funkční 30-ti denní trial ke stažení zdarma úzká spolupráce s  Pro Tools a Video Satelliteintegrace se sdílenými servery a televizními technologiemi možnost integrace s jinými gradingovými, online a postprodukčními aplikacemi podpora více typů zvukových ovládacích konzolí (Artist series, Command 8, JL-Cooper, Yamaha) podpora více typů IO rozhraní (Blackmagic, AJA, MOTU, Matrox, Bluefish 444 a Avid) podpora televizních standardů (MOS protocol, integrace s redakčními systémy) podpora RTAS audio efektů možno pořídit smluvní podporu až 24/7/365, silná webová komunita.   </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-media-composer-software-elite-support-add-on-requires-standard-mc-software-support-1931</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/7369d324613aa456034a449e2c4d56ca.jpg</IMGURL>
		<PRICE>9724</PRICE>
		<PRICE_VAT>11766</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | MC Supporty</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>0540-30410-14</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Media Composer | Symphony Option EDU</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>doplňující option k Avid Media Composer EDUOption je pro platformu PC i Mac. Dongle upgradovaný na MC7 a vyšší verze, bude mít licensi kompatibilní zpětně pouze s verzemi MC 6.5.3 a MC 6.0.4  .. nikoliv se staršími verzemi.  

K Media Composeru EDU přidává tento Option navíc:pokročilé sekundární barevné korekceUniversal mastering (funkční pouze s rozhraním Avid Nitris DX) Boris Continuum Complete Lite (4 video efekty) Pokud chcete mít nové Boris continuum Complete, musíte upgradovat svou starou licenci BCC , nebo zakoupit novou licenci BCC . </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-media-composer-symphony-option-edu-1923</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/129d91a1e3680f91d6f8e272765cef23.jpg</IMGURL>
		<PRICE>7266</PRICE>
		<PRICE_VAT>8792</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | EDU produkty</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65689-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Media Composer | NewsCutter Option</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>teno doplněk rozšiřuje funkce vhodné pro broadcastovou výrobu. Uživatelé, kteří používají Media Composer pro offline střih, nebo jako samostatnou střižnu je pravděpodobně nevyužijí. 

Vlastnosti NewsCutter options jsou popsány zdeOdkaz na PDF toto softwarové rozšíření neobsahuje žádný další software třetích stran.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-media-composer-newscutter-option-1922</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/562d1878983d75f0df78aeccb9214767.jpg</IMGURL>
		<PRICE>12939</PRICE>
		<PRICE_VAT>15656</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | MC Options</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65714-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Media Composer MAC Backup USB</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>možnost zálohy software MediaComposer na datové klíčence USB. Toto není USB dongle s licencí. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-media-composer-mac-backup-usb-1921</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/e210f709b2247009c41fd6485f669456.jpg</IMGURL>
		<PRICE>2404</PRICE>
		<PRICE_VAT>2909</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | MC Options</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65538-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Blackmagic Design UltraStudio 4K Thunderbolt 2</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>rozhraní s montáží do racku, připojitelné k Mac počítači přes rozhraní Thunderbolt. Nabízí duální 3Gb/s HD-SDI, HDMI, analogové rozhraní. Podpora časového kódu a symetrického AES/EBU i nesymetrického a symetrického analogového audia.

Prohlédněte si přehledné PDF s podporovanými kartami  od Blacmagic Design v souvislosti s Avid střižnami.  Základní informace ke kompatibilitě - Blackmagic Design – Open I/O </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-blackmagic-design-ultrastudio-4k-thunderbolt-2-1917</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/6a20d10466e779aeade30274d01e1a82.jpg</IMGURL>
		<PRICE>25526</PRICE>
		<PRICE_VAT>30886</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Blackmagic Design</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Blackmagic Design | Karty DeckLink</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>BMDUS4K</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Solo Parking</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Umožňuje střižně archivaci, obnovu a převod všech médií spojených s lokální Avid projektem. Pevná, nepřenosná licence včetně ročního supportu pro jeden systém na platformě Windows. 

Traco Systems a.s. je prodejce všech produktů Marquis Broadcast  v České a Slovenské republice. Rozdíl mezi produktem Solo Parking a produkty řady Parking for shared storage  je v ceně a v tom, že Project Parking, Archive Parking a Workspace Parking kromě dalších propracovanějších vlastností podporuje přesun Avid projektů a medií také ze sdílených úložišť. v případě zájmu o další produkty firmy marquis broadcast nás kontaktujte. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-solo-parking-1914</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/7f23515d89bb10dd5453f3a82329dc9c.jpg</IMGURL>
		<PRICE>7455</PRICE>
		<PRICE_VAT>9021</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>marquis broadcast</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>marquis | Parking Products</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>￼MMW-25P</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Teradek CUBE-155355</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Bezdrátový přenos HD videa. Možno použít např. pro přenos živých výstupů z kamery. Spolehlivý a stabilní přenos, vysoká kvalita kodeku, možnost integrace do streamingových řešení nebo kombinace prakticky s jakoukoliv HD kamerou. vysílač CUBE-155  HD-SDI přijímač CUBE-355

zájemcům o jednorázový pronájem Teradek CUBE připravíme individuální cenovou nabídku. Kontaktujte nás. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-teradek-cube-155355-1912</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/37e7716b5747e94ff09d053d47d55dc6.jpg</IMGURL>
		<PRICE>97243</PRICE>
		<PRICE_VAT>117664</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Teradek</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Teradek | HD encodery</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>T-CUBE SDI</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>CatDV Pro 11  s podporou MXF</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Media Asset managemement s podporou MXF medií.Platforma Windows nebo MacOS X

pro rozšířené řešení pro pracovní skupiny Workgroup nebo Enterprise s více licensemi,s možností dávkového zpracování Worker Node, přímou podporu Avid Media Composeru, Avid Symphony nebo Avid NewsCutteru prostřednictvím rozšíření Pegasus, automatizovaného ingestu LiveCapture propojením katalogů s MySQL databází, vzdáleným popisem a prohlížením přes webového klienta Web Client možností rozšíření podpory vybraných  LTO páskových knihovenpodporou web services API  pro mobilní zařízení iPad a iPhone.V případě zájmu nás kontaktujte pro cenovou nabídku, nebo možnost předvedení. k software je možné objednat i vzdálenou podporu a upgrady  Srovnání funkcí CatDV Server  Final Cut Server  Logging    Add Clip In/OutAnoNeAdd MarkersAnoNeSubclipsAnoNeScene Detection (Subclip at Markers)AnoNeAdd metadata to mutliple clips / sequencesAnoNeClip view inside applicationAnoNe (Quicktime Player)Tape Library ManagementAno (pouze CatDV server)NeProject Workflow    XML Roundtripping (add nnetadata in Final Cut, goes back into catalog)AnoNeBatch Lists/EDL Import &amp; Export (Avid, Adobe, Autodesk, Media 100, etc.)AnoNeUnity style workflowAnoNeServer    Have to run on Server for mutli clientAno(pouze CatDV server)AnoOpen DirectoryAno(pouze CatDV server)AnoBlog featureAnoNeMulti-platform serverAnoNelnterface    Various clips views (Grid, List, List / Picon, Flimstrip)AnoNeBurning timecodeAnoNeFile tree (grouping, etc)AnoNeGUI ease of use, intuitiveAnoNeOptional Factory ComponentsAnoNeFactory Components    HTML PublisherAno (pouze CatDV server)NeWeb ClientsAno (pouze CatDV server)NeBarcode Scanner supportAno (pouze CatDV server)NeAutomation Client (Worker Nade)Ano (pouze CatDV server)NeArchivingAnoNeMXF with Meta-clip supportAnoNe</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-catdv-pro-11-s-podporou-mxf-1910</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/b02042d175f7126ae4177e3347d8128a.jpg</IMGURL>
		<PRICE>14019</PRICE>
		<PRICE_VAT>16963</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Square Box Systems</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Square Box Systems | CatDV</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>CATDVP-MXF</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Blackmagic Design DeckLink Mini Monitor</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>kompaktní PCIe karta pro instalaci do běžných i nízkoprofilových počítačových skříní. Podporuje přehrávání/náhled SD i HD videí, v komprimované i nekomprimované 10bitové 4:2:2 YUV kvalitě. Karta je osazena SDI i HDMI rozhraním

Prohlédněte si přehledné PDF s podporovanými kartami  od Blacmagic Design v souvislosti s Avid střižnami.  Základní informace ke kompatibilitě - Blackmagic Design – Open I/O </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-blackmagic-design-decklink-mini-monitor-1909</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/ce7b439137a41f86d344b132235c6b1f.jpg</IMGURL>
		<PRICE>3431</PRICE>
		<PRICE_VAT>4152</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Blackmagic Design </MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Blackmagic Design | Karty DeckLink</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>BMDDMM</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Media Composer PC Backup USB</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>možnost zálohy software MediaComposer na datové klíčence USB. Toto není USB dongle s licencí. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-media-composer-pc-backup-usb-1906</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/6a2318c87936b7c0928e18a7c771bcdd.jpg</IMGURL>
		<PRICE>2404</PRICE>
		<PRICE_VAT>2909</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | MC Options</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65539-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT> AJA T-Tap</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Rozhraní připojitelné přes thunderbolt port s výstupem SDI a HDMI 1.3. Spolupracuje s Avid Media Composerem  6  a vyšším, Avid Symphony  6.5 a vyšším, Podporuje výstup SD, HD, stereoskopický formát (a 2K mimo Avid) 

pro dostupnost nás kontaktujte</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-aja-t-tap-1899</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/9ae6f55e46c95010bf7c68f49b58e0d7.jpg</IMGURL>
		<PRICE>7996</PRICE>
		<PRICE_VAT>9675</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>AJA</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>AJA | karty IO</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO> AJA T-Tap</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Expresscard/34 adapter pro MXO2 mini,  nebo MXO2 LE</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Rozhraní k produktům Matrox MXO2 mini, nebo MXO2 LE včetně vriant MAX.  Při objednávce Matrox hardware je jedno z rozhraní již v ceně, (tj. buď PCI-e karta nabo PC-Card) ... Další rozhraní lze přiobjednat při první objednávce ale i později.  Matrox MXO2 mini nebo MXO2 LE nemůže být připojen k počitači více rozhraními zároveň.  </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-expresscard-34-adapter-pro-mxo2-mini-nebo-mxo2-le-1898</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/254ee08728069a616db6ed7f55d8884a.jpg</IMGURL>
		<PRICE>2917</PRICE>
		<PRICE_VAT>3530</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Matrox</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Matrox | rozhraní MXO2</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>EXP34ADP</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Matrox MXO2 LE</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Profesionální externí vstup/výstup rozhraní (HD/SD) pro PC i MAC .

 Broadcast HD/SD SDI, YUV, Y/C, CVBS (composite) s genlock ref IN. HDMI I/O (brodcast HD/SD monitoring), RCA, XLR audio. Přenosné řešení pro stolní PC (obsahuje PCIe host adapter) nebo notebook (obsahuje ExpressCard/34 adapter).  Podpora AVID MediaComposer 5/5.5/6/6.5!</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-matrox-mxo2-le-1889</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/1a8862991d944d428ab82a1834460ba2.jpg</IMGURL>
		<PRICE>29065</PRICE>
		<PRICE_VAT>35169</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Matrox</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Matrox | rozhraní MXO2</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>MXO2LEP/L</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Media Composer | Symphony Option</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>doplňující option k Avid Media Composer, chcete-li vyzkoušet, máte možnost 30-ti denného trialu. Option je pro platformu PC i Mac. Dongle upgradovaný na MC7 a vyšší bude mít licensi kompatibilní zpětně pouze s verzemi MC 6.5.3 a MC 6.0.4  .. nikoliv se staršími verzemi.  

K Media Composeru přidává tento Option navíc:pokročilé sekundární barevné korekceUniversal mastering (funkční pouze s rozhraním Avid Nitris DX) Boris Continuum Complete Lite  (pouze 4 videoefekty)  BCC Lens Flare 3D  BCC Scanline  BCC Colorize  BCC Swishpan Transition Pokud chcete mít nové Boris continuum Complete, musíte upgradovat svou starou licenci BCC , nebo zakoupit novou licenci BCC . </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-media-composer-symphony-option-1886</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/f9cbca8a48433f0a07f048511db22ca6.jpg</IMGURL>
		<PRICE>19422</PRICE>
		<PRICE_VAT>23501</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | MC Options</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65688-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>AJA IO XT</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Profesionální rozhraní pro vstup a výstup videa v rozlišení SD a HD, připojení přes thunderboltPodpora Avid Media Composer  6, Symphony 6 , NewsCutter 10 a vyšší. Více info o kompatibilitě rozhraní AJA najdete v přehledovém PDF Další detaily o produktu najdete na straně výrobce  

Hardwarová specifikace  (2) Thunderbolt ports (supports multiple Thunderbolt-enabled device “daisy-chaining”) (2) 3G/HD/SD-SDI inputs and outputs Single link SDI 4:2:2 support Dual-link SDI 4:4:4 support HDMI input and output (with support for HDMI 1.4a 3D displays) Analog component/composite HD/SD output, 10-bit Video Up, Down, and Cross conversion (hardware-based, 10-bit) 8-channel embedded SDI audio i/o 8-channel (4 pairs) balanced analog audio output  (using a DB-25 type cable) Front panel LED VU meters Headphone output w/level control Reference In/LTC In (selectable) LTC output RS-422 4-pin XLR Power (AC adapter included) AJA Technical Support and International Warranty included Designed to be reliable, tough, and portabl </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-aja-io-xt-1882</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/46684d68c96fde2c9b04064390212269.jpg</IMGURL>
		<PRICE>37277</PRICE>
		<PRICE_VAT>45105</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>AJA</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>AJA | karty IO</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>AJAIOXT</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Matrox Mojito MAX</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>PCIe střihová karta (rozlišení HD / SD) pro Windows i MacOS X. Broadcast rozhraní HD / SD SDI, YUV, Y/C, CVBS (compositní) s genlock reference IN, RS-422. HDMI I/O (broadcast HD/SD monitoring), 10-bit realtime up / down / cross konverzePodpora  Media Composer 6, Symphony 6 a NewsCutter 10. Profesionální zvukové vstupy a výstupy balanced XLR,  unbalanced AES/EBU , embedded, RCA. MAX hardwerová akcelerace H.264 encodingu (Blu-Ray, web, mobilní zařízení).</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-matrox-mojito-max-1881</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/8e18b5b7cbd7878b08cc2441a3285d46.jpg</IMGURL>
		<PRICE>29065</PRICE>
		<PRICE_VAT>35169</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Matrox</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Matrox | rozhraní MXO2</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>MOJITMAX</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Matrox MXO2 Rack Max</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Studiový  HD/SD breakout box pro PC i MACKompatibilní a Avid Media Composer 6, Symphony 6  Newscutter 10.  více info na webu výrobce 

 			 				Prohlédněte si přehlednou tabulku Matrox I/O kompatiblity  v PDF Broadcast HD/SD SDI, YUV, Y/C, CVBS (composite).Genlock s loop through - SD analog black burst (bi-level) nebo HD tri-level sync.rozhraní HDMI I/O (brodcast HD/SD monitoring),10-bit realtime up/down/cross konverze pro Final Cut Pro, Premiere.Až 5 simultánních videovýstupů (HD plus / nebo SD na HDMI, SDI, a analogu.Profesionální zvukové vstupy / výstupy balanced XLR,unbalanced AES / EBU,embeddedované. RS-422 ovládání periférií.Podpora souborového workflow - XDCam, XDCam HD, XDCam EX, P, P2HD. Podpora RED a HD-SDI closed caption. MAX hardwarová akcelerace kódování kodeku H.264 (Blu-Ray, web, mobilní zařízení). dodáváno s PCIexpress adaptérem, tedy pouze pro pracovní stanice, nikoliv pro notebooky </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-matrox-mxo2-rack-max-1880</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/c19cb834c9b57ef548517597e5a7c097.jpg</IMGURL>
		<PRICE>67719</PRICE>
		<PRICE_VAT>81940</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Matrox</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Matrox | rozhraní MXO2</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>MXO2RMAX</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Thunderbolt adapter</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Volitelný doplněk k video rozhramím řady Matrox MXO2. Doporučujeme zakoupit pouze k produktům řady Matrox MXO2  Prohlédněte si přehlednou tabulku Matrox I/O kompatiblity  v PDF </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-thunderbolt-adapter-1878</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/c4826170b4b0a8e5fff682fcf4ee17f9.jpg</IMGURL>
		<PRICE>5835</PRICE>
		<PRICE_VAT>7060</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Matrox</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Matrox | rozhraní MXO2</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>thunderbolt</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Matrox MXO2 Mini Thunderbolt</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>profesionální vstupní a výstupní rozhraní ke střižnám Avid Media Composer 6, Symphony 6 a NewsCutter 10. Kompatibilní s Windows nebo MacOS X. více info najdete na webu výrobce. bundlováno s Thunderbolt adaptérem. 

HDMI/analog HD/SD video and complete audio I/O  		 	 	 		 			 				 					 </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-matrox-mxo2-mini-thunderbolt-1877</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/b2cf8538e9823bd57d111b6b64e62d75.jpg</IMGURL>
		<PRICE>16558</PRICE>
		<PRICE_VAT>20035</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Matrox</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Matrox | rozhraní MXO2</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>MXO2MT</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>PhotoScore Ultimate 7 &amp; AudioScore Ultimate 7</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>nejnovější verze software Neuratron  PhotoScore Ultimate včetně doplňku AudioScore Ultimatevíce info najdete na webu </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-photoscore-ultimate-7-audioscore-ultimate-7-1872</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/c84be7485a119f23290b72014556ec95.jpg</IMGURL>
		<PRICE>9427</PRICE>
		<PRICE_VAT>11407</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | Sibelius</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9910-65077-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Sibelius + PhotoScore and AudioScore (Download Card)</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Notační software pro hudební kompozici ve verzi professional včetně doplňujícího software PhotoScore</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-sibelius-photoscore-and-audioscore-download-card-1871</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/c2d1a0726e0ef59f47677046a855d40e.jpg</IMGURL>
		<PRICE>22663</PRICE>
		<PRICE_VAT>27422</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | Sibelius</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65556-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Sibelius 7.5 Legacy Upgrade + PhotoScore and AudioScore Bundle</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>upgrade notačního software Sibelius pro hudební kompozicivčetně dalších aplikací Více informací najdete na webu výrobce</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-sibelius-7-5-legacy-upgrade-photoscore-and-audioscore-bundle-1870</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/5707671eb968d1c0d2f329d5cfd9e8ea.jpg</IMGURL>
		<PRICE>12669</PRICE>
		<PRICE_VAT>15329</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | Sibelius</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9920-65249-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Media Composer | EDU (Institution, Student, Teacher) + Dongle Kit</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Střihový software s hardwarovým donglem pro školy a vzdělávací instituce. Pro objednání vyžadujeme od zákazníka vyplněný a  potvrzený formulář .  Upozorňujeme, že Avid neposkytuje EDU slevu středním školám. Pouze vyšším a vysokým školám. Dongle upgradovaný na MC8 bude mít licensi kompatibilní zpětně pouze s verzemi MC 7, MC 6.5.3 a MC 6.0.4 .. nikoliv se staršími verzemi.

 Novinky Media Composer | Software 8.4Closed Captions titulkový overlay je na externích monitorech bez renderuProRes a XAVC-I Native v rozlišení kodeků Ultra HD, 2K a 4KNastavitelné rozměry projektů od 256 x 128 do 8192 x 8192 pixelůTimeline Quick Find: hledání textu v timeline včetně Resolution, Clip Name, Comments, MarkersMedia Composer | Cloud a Background Transcode nová funkčnost pro cloudové řešeníAdapter Display v Timeline:Některé efekty budou mít nové ikonové označení v timelinePodpora alpha kanálu pro QuickTime DNxHR: pro exportZměna zkratky “AMA” - připojování medií přejmenováno na “Link&quot;:EDL a Timeline Interaction: pohyb v položkách EDL automaticky přesune kurzor na Timelinepodpora DNxHR 12-Bitové hlopubkyCapture of High Res: Nabírání medií přes nově podporované rozhraní v rozlišeních 2K, UHD, a 4K DCI, včetně 50p, 59.94p, a 60pGPU akcelerace - i pro karty AMD FirePro w7100 a w8100 a nový driver (v347.52) pro NVIDIA kartyNázvosloví barevných prostorů - všechny nastavení barevných prostorů jsou přejmenovány do srozumitelnějších termínůAutomatická aktivace v Application Manageru. Usnadňuje správu licencí. Nyní je také omezeno nastavení podle uživatelských účtů v Operačním systému. Media Composer | Software 8.3.1 Export kodeků DNxHR OP1A MXF  GPU akcelerace na Mac OS X (AMD a NVIDIA grafické karty) vylepšený UHD a 4K výkon QuickTime Export kodeků DNxHR podpora ProTools Duet  a Pro Tools Quartet  XAVC-I UHD and 4K Writeback Media Composer | Software 8.3 Projekty a formáty UHD, 2K a 4Knové kodeky  DNxHRv profilech LB, SQ, HQ, HQX, 444Color management podporuje barevné prostory BT/Rec. 2020 a DCI-P3Je možné zobrazit video v plném rozsahu 0-255Nové prgresívní snímkové frekvence  47.952, 48, 50, 59.94, 60 fpsZměna Playback rate v Source SettingsTranskódování na původní rozměr a snímkovou frekvencivylepšení LUT workflowPřehrávání a render sekvencí v Proxy rozlišeníExport DPX souborůQuick filter v BinuList Tool - tvorba EDL cutlistů přímo v rohraní střižnycolor info a další vylepšení.podpora 4K monitorů Media Composer | Software 8.2 Background Render - výpočet efektů na pozadíFavorite Bins - zvolte si biny, které budou vždy k dispozici ve všech projektechProject Information in Select Project DialogQuick Filter in Project Window - filtorvání pro zobrazení podle hledaného textuSearch for MarkersImage Cache for ThumbnailsRedundant Floating License Server SupportEnhanced Feeds Management in Application ManagerDMF Support for DPX Files  - plugin pro DMF profily DPX souborů  Media Composer | Software  8.1 nový AMA plugin pro RED Dragon mediapodpora ISIS 4.6.1 a 4.7 (nutné pro DPX playback)podpora Interplay 3.1audio RTAS pluginy jsou nahrazeny AAX pluginydownload, instalace  a updaty přes Application managerPopodra sekvencí DPX přes AMAAMA export MXF OP1a mediípodpora medií z ARRI Amira (CDL a LUT data) filtrování AMA medií v Media TooluQuickTime Live Link - vypnutí refresh QT medííAudio Delay CompesationMultiple Audio Mixdown32bit Floating point audio přes AMA pro BWAVSave title to timeline - do V2 stopyGroup clips pro multikameru i pro stereo klipyMerge color correction by SegmentsDisable track and Mute clipCopy &amp; Drag Segments v časové oseSetting for Selecting filterExtending Shift TrimEnd Trim IndicatorsBarevné označování náhledů klipů v Binuzvýšení výkonu při přepínání rozhraní zvýšení výkonu u MultikameryMedia Composer | Software  8.0 Nový způsob licensování a přehledný Application managermožnost zvolit floating license pro lokální sítěVideo Sattelite  je nyní zahrnut přímo v aplikacispolupráce se serverovým řešením Media Composer | Cloudv ceně Standard Avid Support na 1 rokQuickTime AMA plugin navíc s podporou alpha kanáluDrastic Media Reacto nebo mus.ID  AMA Pluginy NewsCutter už není prodáván jako samostatná aplikace, ale jako Option (pouze pro Windows)Quick Record Mode   - původně obsažený v NewsCutteruAutomatic voice OverRecord Voice Over přes Capture ToolAlternate EditBarevné označování klipů v Binutlačítko Audio Mix Modedalší drobné změny a vylepšení střihových funkcíDetailní popis novinek zde  Aplikace třetích stran které získáte v Avid Master Accountu:NewBlue Titler Pro v1Sorenson Squeeze trial iZotope Insight Trial</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-media-composer-edu-institution-student-teacher-dongle-kit-1864</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/8b964983ea9b302ada04bca89656bb38.jpg</IMGURL>
		<PRICE>19962</PRICE>
		<PRICE_VAT>24154</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | EDU produkty</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65687-06</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Final Effects Complete 7 AVX</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>120 Designer Effects and Transitions for Avid

Final Effects Complete  AVX is a collection of 120+ designer effects and transitions for Avid Media Composer 6, Symphony 6, and NewsCutter 10. These simple-to-use filters allow you to create totally unique organic looks with just a few simple adjustments. Quickly generate full-featured 3D particle effects such as Hair, Bubbles, and Mr. Mercury; tap into a complete range of unique auto-animating transitions including Glass Wipe and Light Wipe; and spice up your titles with edge treatments such as Wiggle Edges and Burn Edges.Key Features for Avid UsersAuto-animating transitions including Blur Dissolve, Glass Wipe, and Light Wipe2D and 3D particle effects such as Mr Mercury, Hair, and BubblesText and edge treatments including Wiggle Edges, Burn Edges, and Sparkle EdgesStylized looks such as Vector Blur, Glass, Kaleida, and 3D ReliefA large number of distortion and perspective filtersA score of utility filters such as simple, true gradient blurs and a color gradient generatorFinal Effects Complete integrates many of the same Boris Continuum Complete technologies that Avid editors use day in and day out: cross-platform presets, the PixelChooser matting and masking tool, built-in Motion Tracking, Beat Reactor for audio-driven effects creation, on-screen overlay widgets, and Compare Mode to compare the filtered result with the unfiltered source via either a side-by-side view or a live split-screen view.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-final-effects-complete-7-avx-1856</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/48e352bc271ec09fe553d2aec8f712c8.jpg</IMGURL>
		<PRICE>18881</PRICE>
		<PRICE_VAT>22846</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>BorisFX</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>BorisFX | Final Effects Complete</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>FECAVX700</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Boris Continuum Complete 9 AVX Upgrade</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>upgrade efektových pluginů na nejnovější verzi pro střižny řady Avid Media Composer. Od verze Media Composer 6 již nejsou tyto pluginy součástí produktového balíčku Avid Media Composer. Avid Symphony ve verzi 6 stále obsahuje Boris Continuum Complete. Ve verzi Media Composer 8 jsou pouze 4 videoefekty zdarma.

Stage Light simulates the real world, including the volume; Lens Flare 3D c support for GPU; Particle Emitter with support for OpenGL; Organic Strands - various &quot;languages&quot; of the plasma and the like; Wild Cards allows you to create two-dimensional images of the particles in three dimensions; Support for 32 bit color using the GPU, New quality of Boris Continuum Complete AE 8BCC Videoscope measures the levels of color at any stage of compositing in After Effects, providing broadcast coloristics in the final stage of the project.BCC Film Glow creates a soft effect of the exposure of film.BCC Flicker Fixer vosstanovaet video affected by flickering light or non-uniform exposureBCC Stage Light simulates the light of lights, spotlights or a street lamp. A powerful tool for the control of light, adds a striking effect of the composition and volume of realismBCC Lens Flare uses the accelerator GPU with cameras and lighting devices AE for a cinematic style and create beautiful transitions.BCC Particle Emitter offers 3D designers an incredibly powerful and flexible tool for OpenGL to speed up the processing of particles.BCC Organic Strands mimics the flowing filaments of matter, luminous plasma, and offers hundreds of opportunities for spectacular television schedules.BCC Wil Cards provides easy-to-use filter for constructing complex 2D images into 3D space.Enhanced After Effects - Full integration with 3D cameras and lights AE, support vector masks directly from the layers of AE, the use of audio tracks directly to c AE.32-Bit Float Support-support for 32-bit floating-point is included in the GPU and supports graphics cards from ATI and NVIDIA without quality loss.Boris Continuum Complete 8 AE delivers the most comprehensive VFX plug-in suite ever created for Macintosh and Windows versions of Adobe After Effects and Premiere Pro CS5.5, CS5, and CS4. A whopping 200 + filters include 3D Objects such as Extruded Text, 3D particle effects, image restoration tools, lens flares and lights, keys and mattes, 3 Way Color Grading and other color correction tools, time-based effects such as Optical Stabilizer, warp and perspective effects, and blurs, glows, and cinematic effects. All filters take advantage of either multi-processing or OpenGL hardware acceleration for an interactive effects design experience.Over 1,000 professionally-designed presets are included free with every installation of BCC. You can save and freely share your own presets and build customized preset collections tuned to the specific needs of a project.Both static and animated BCC presets are supported on the After Effects platform. Presets can be shared with matching BCC installations on any host application in which BCC is installed.New Boris Continuum Complete 8 AE Features:• Better Particles: BCC 8 AE includes several new filters based on a new, modernized BCC particle engine: Particle Emitter, Organic Strands, and Wild Cards. Targeted toward broadcast design and graphics creation, these filters significantly improve upon previously available particle filters. The new BCC particle engine offers: Full 3D camera and lights Integration with AE's camera and lights Particle Emitter motion that follows an AE mask OpenGL rendering and lighting of real 3D objects Interaction with an AE 3D layer and particle generation from a 3D layer Complex color gradient controls and graph maps for size and opacity The ability to Spawn particles Image collection files The ability to mix and match various custom particle textures Various special effects, such as mirror mode and dispersion Wind, Sphere Warps, and Sink Points Fractal Noise field• Better Lens Flares: BCC Lens Flare 3D is BCC's next-generation lens flare tool featuring enhanced looks and integration with After Effects. Thanks to GPU optimization, the filter is blazingly fast while providing highly sought-after functionality.Improvements include: Support for AE-native camera and lighting rigs Built-in 3D camera and lighting rigs for Adobe Premiere Pro Ability to automatically apply lens flares to user-defined AE native lights in the composition Ability to auto-generate lens flares based on luma values Ability to auto-generate lens flares that follow the contour of AE native masks Automated flicker feature for lens flare light source, using AE native or built-in lights Automated randomize feature to flicker light intensity values ​​across multiple AE lights Automated shimmer feature for shimmering light rays Edge-trigger feature for boosting light intensity as it approaches and crosses the edge Sub-beam feature that generates Star Trek-style photon sci-fi flares Colored ring option Chroma hoop option Chroma fan option Lens caustics option Customizable lens surface textures with built-in looks Chromatic aberration option• Better Glows: The new BCC Film Glow effect includes a unique Crosstalk feature that blends the color of the glow with the image in a variety of ways, giving you the ability to generate looks that are not possible with other glow filters - a real game -changer for designers searching for new looks!• Better Lights: BCC's arsenal of lighting options has grown to include a new Stage Light filter that tightly integrates with AE's camera and lights and nicely complements AE's built-in lighting, providing a much-needed volumetric feel.• Unprecedented AE Integration: BCC 8 AE sets a new standard for AE integration, offering fast workflow and reducing your learning curve to virtually zero. BCC filters take full advantage of the excellent native 3D camera and light system that AE users depend on in their daily work. For path animations and image isolation tasks, BCC 8 filters import vector masks directly from AE layers. And for automated parameter animation, many BCC filters are now able to take advantage of audio data directly from AE audio tracks.• Better Image Restoration: Undesirable light flicker sometimes plagues irreplaceable camera shots. What can you do about it? 8 BCC AE comes to the rescue with a new Flicker Fixer tool that automatically solves the most challenging flickering light problems. Now footage so critical to your project becomes usable again!• New Videoscope Tool for AE: Full-featured and easy to use, the new BCC Videoscope filter means you no longer need to switch to a custom UI and deal with work-arounds to check color levels; the scopes are built right in to your Composite window! With vector scope and waveform monitors at your fingertips, you can be sure that you will never exceed legal color limits - while maintaining the overall integrity of your effects. A must-have for AE users!• 8 New Filters: BCC 8 AE's eight new filters include enhanced lens flares, particles, glows, and lights as well as new flicker reduction and videoscope tools. New Boris Continuum Complete 8 AE Filters: Videoscope Film Glow  Flicker Fixer Lens Flare 3D Stage Light Particle Emitter 3D Organic Strands Wild Cards </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-boris-continuum-complete-9-avx-upgrade-1850</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/f8a40e17d86f5b5e41b2538a419d68f1.jpg</IMGURL>
		<PRICE>13479</PRICE>
		<PRICE_VAT>16310</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>BorisFX</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>BorisFX | Continuum Complete</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>BCCAVX900U</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Boris Continuum Complete 9 AVX</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>efektové pluginy v aktuální verzi pro Avid Media Composer  a Avid Symphony. od verze Media Composer 6 již nejsou tyto pluginy součástí produktového balíčku Avid Media Composer. Avid Symphony ve verzi 6 stále obsahuje Boris Continuum Complete. Software se dodává na DVD. 

Novinky verze 9Stage Light simulates the real world, including the volume; Lens Flare 3D c support for GPU; Particle Emitter with support for OpenGL; Organic Strands - various &quot;languages&quot; of the plasma and the like; Wild Cards allows you to create two-dimensional images of the particles in three dimensions; Support for 32 bit color using the GPU, Vlastnosti verze BCC 8BCC Videoscope measures the levels of color at any stage of compositing in After Effects, providing broadcast coloristics in the final stage of the project.BCC Film Glow creates a soft effect of the exposure of film.BCC Flicker Fixer vosstanovaet video affected by flickering light or non-uniform exposureBCC Stage Light simulates the light of lights, spotlights or a street lamp. A powerful tool for the control of light, adds a striking effect of the composition and volume of realismBCC Lens Flare uses the accelerator GPU with cameras and lighting devices AE for a cinematic style and create beautiful transitions.BCC Particle Emitter offers 3D designers an incredibly powerful and flexible tool for OpenGL to speed up the processing of particles.BCC Organic Strands mimics the flowing filaments of matter, luminous plasma, and offers hundreds of opportunities for spectacular television schedules.BCC Wil Cards provides easy-to-use filter for constructing complex 2D images into 3D space.Enhanced After Effects - Full integration with 3D cameras and lights AE, support vector masks directly from the layers of AE, the use of audio tracks directly to c AE.32-Bit Float Support-support for 32-bit floating-point is included in the GPU and supports graphics cards from ATI and NVIDIA without quality loss.Boris Continuum Complete 8 AE delivers the most comprehensive VFX plug-in suite ever created for Macintosh and Windows versions of Adobe After Effects and Premiere Pro CS5.5, CS5, and CS4. A whopping 200 + filters include 3D Objects such as Extruded Text, 3D particle effects, image restoration tools, lens flares and lights, keys and mattes, 3 Way Color Grading and other color correction tools, time-based effects such as Optical Stabilizer, warp and perspective effects, and blurs, glows, and cinematic effects. All filters take advantage of either multi-processing or OpenGL hardware acceleration for an interactive effects design experience.Over 1,000 professionally-designed presets are included free with every installation of BCC. You can save and freely share your own presets and build customized preset collections tuned to the specific needs of a project.Both static and animated BCC presets are supported on the After Effects platform. Presets can be shared with matching BCC installations on any host application in which BCC is installed.New Boris Continuum Complete 8 AE Features:• Better Particles: BCC 8 AE includes several new filters based on a new, modernized BCC particle engine: Particle Emitter, Organic Strands, and Wild Cards. Targeted toward broadcast design and graphics creation, these filters significantly improve upon previously available particle filters. The new BCC particle engine offers: Full 3D camera and lights Integration with AE's camera and lights Particle Emitter motion that follows an AE mask OpenGL rendering and lighting of real 3D objects Interaction with an AE 3D layer and particle generation from a 3D layer Complex color gradient controls and graph maps for size and opacity The ability to Spawn particles Image collection files The ability to mix and match various custom particle textures Various special effects, such as mirror mode and dispersion Wind, Sphere Warps, and Sink Points Fractal Noise field• Better Lens Flares: BCC Lens Flare 3D is BCC's next-generation lens flare tool featuring enhanced looks and integration with After Effects. Thanks to GPU optimization, the filter is blazingly fast while providing highly sought-after functionality.Improvements include: Support for AE-native camera and lighting rigs Built-in 3D camera and lighting rigs for Adobe Premiere Pro Ability to automatically apply lens flares to user-defined AE native lights in the composition Ability to auto-generate lens flares based on luma values Ability to auto-generate lens flares that follow the contour of AE native masks Automated flicker feature for lens flare light source, using AE native or built-in lights Automated randomize feature to flicker light intensity values ​​across multiple AE lights Automated shimmer feature for shimmering light rays Edge-trigger feature for boosting light intensity as it approaches and crosses the edge Sub-beam feature that generates Star Trek-style photon sci-fi flares Colored ring option Chroma hoop option Chroma fan option Lens caustics option Customizable lens surface textures with built-in looks Chromatic aberration option• Better Glows: The new BCC Film Glow effect includes a unique Crosstalk feature that blends the color of the glow with the image in a variety of ways, giving you the ability to generate looks that are not possible with other glow filters - a real game -changer for designers searching for new looks!• Better Lights: BCC's arsenal of lighting options has grown to include a new Stage Light filter that tightly integrates with AE's camera and lights and nicely complements AE's built-in lighting, providing a much-needed volumetric feel.• Unprecedented AE Integration: BCC 8 AE sets a new standard for AE integration, offering fast workflow and reducing your learning curve to virtually zero. BCC filters take full advantage of the excellent native 3D camera and light system that AE users depend on in their daily work. For path animations and image isolation tasks, BCC 8 filters import vector masks directly from AE layers. And for automated parameter animation, many BCC filters are now able to take advantage of audio data directly from AE audio tracks.• Better Image Restoration: Undesirable light flicker sometimes plagues irreplaceable camera shots. What can you do about it? 8 BCC AE comes to the rescue with a new Flicker Fixer tool that automatically solves the most challenging flickering light problems. Now footage so critical to your project becomes usable again!• New Videoscope Tool for AE: Full-featured and easy to use, the new BCC Videoscope filter means you no longer need to switch to a custom UI and deal with work-arounds to check color levels; the scopes are built right in to your Composite window! With vector scope and waveform monitors at your fingertips, you can be sure that you will never exceed legal color limits - while maintaining the overall integrity of your effects. A must-have for AE users!• 8 New Filters: BCC 8 AE's eight new filters include enhanced lens flares, particles, glows, and lights as well as new flicker reduction and videoscope tools. New Boris Continuum Complete 8 AE Filters: Videoscope Film Glow  Flicker Fixer Lens Flare 3D Stage Light Particle Emitter 3D Organic Strands Wild Cards</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-boris-continuum-complete-9-avx-1848</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/426086d2e04b289118d8231671bc4f55.jpg</IMGURL>
		<PRICE>43192</PRICE>
		<PRICE_VAT>52262</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>BorisFX</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>BorisFX | Continuum Complete</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>BCCAVX900ESD</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Pro Tools with Annual Upgrade and Support Plan - Student/Teacher (Card and iLok)</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Nejnovější software s licensí pro studenty. Vyžaduje potvrzený formulář od školy. Postup pro aktivaci license je popsán zde.  Upozorňujeme, že Avid neposkytuje EDU slevu studentům středních škol. Pouze vyšších a vysokých škol.  </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-pro-tools-with-annual-upgrade-and-support-plan-student-teacher-card-and-ilok-1846</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/2dff4b959821d2084aaca996d9eacaf3.jpg</IMGURL>
		<PRICE>7536</PRICE>
		<PRICE_VAT>9119</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | EDU produkty</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65896-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Blackmagic Design DeckLink Studio 4K</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Umožňuje připojit jakoukoliv profesionální analogovou (kompozit, S-Video, složky YUV)nebo digitální (SD / HD-SDI) kameru nebo rekordér pro profesionální střih, design, animaci nebo tvorbu televizní grafiky. PCI Express verze.

Prohlédněte si přehledné PDF s podporovanými kartami  od Blacmagic Design v souvislosti s Avid střižnami.  Základní informace ke kompatibilitě - Blackmagic Design – Open I/O</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-blackmagic-design-decklink-studio-4k-1844</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/7fc6fddedaf0f9703d3a765a4b72d159.jpg</IMGURL>
		<PRICE>15532</PRICE>
		<PRICE_VAT>18794</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Blackmagic Design </MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Blackmagic Design | Karty DeckLink</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>BMDBDLKSTUDIO</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Blackmagic Design DeckLink Duo</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>karta, která v sobě obsahuje v podstatě dvě karty DeckLink. DeckLink DUO obsahuje dva nezávisléSDI vstupy a výstupy v jedné 4-lane PCI Express kartě.

Prohlédněte si přehledné PDF s podporovanými kartami  od Blacmagic Design v souvislosti s Avid střižnami.  Základní informace ke kompatibilitě - Blackmagic Design – Open I/O</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-blackmagic-design-decklink-duo-1843</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/2d8c8c423b3de354796e53d8467c7ef2.jpg</IMGURL>
		<PRICE>12696</PRICE>
		<PRICE_VAT>15362</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Blackmagic Design </MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Blackmagic Design | Karty DeckLink</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>BMDBDLKDUO</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Blackmagic Design DeckLink 4K Extreme</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Nabírání a přehrání SD, HD, 2K a 4K. 

Prohlédněte si přehledné PDF s podporovanými kartami  od Blacmagic Design v souvislosti s Avid střižnami.  Základní informace ke kompatibilitě - Blackmagic Design – Open I/O</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-blackmagic-design-decklink-4k-extreme-1841</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/18c1ded57d960b0194155d6a6e3d5df4.jpg</IMGURL>
		<PRICE>25634</PRICE>
		<PRICE_VAT>31017</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Blackmagic Design</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Blackmagic Design | Karty DeckLink</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO> BMDDL4K</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Pro Tools with Standard Support (12 Months) Activation Card</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>aktivační karta na Pro Tools včetně ročního Standard SupportuToto je nákup plné verze nové licence software. 

Pro Tools přechází podobně jako Media Composer na nový způsob licencování softwarePozději se budou všechny upgrady software realzovat s pomocí nákupu Supportuzpočátku ještě budou možné crossgrady a upgrady ze starších verzí, později už ne.všechny upgrady budou obsahovat také 1-roční Supportv nabídce licencí je také měsíční a roční SubscriptionCloud audio archival service - zákazník si může zakoupit cloudový prostor pro archivaciPT 12 obsahují nové metadatové schema - otevřené pro vývoj aplikací od jiných výrobcůPro Tools | First - software ke stažení zdarma bez časového omezení. Omezení jsou však jen na 16 stop max. do 96kHz, nemůže pracovat s videostopou a podporuje maximálně 4 vstupy a výstupy. Nepodporuje surround zvuk. Projekty jsou kompatibilní s plnou verzí Pro Tools 12.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-pro-tools-with-standard-support-12-months-activation-card-1833</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/7b1280854038a8b914957efc7a9db0e0.jpg</IMGURL>
		<PRICE>19692</PRICE>
		<PRICE_VAT>23827</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | Pro Tools | Software</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65599-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Media Composer | EDU (Institution, Student, Teacher)</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Softwarová verze celosvětově nejpopulárnějšího nástroje pro editaci videa, určená pro studenty, učitele filmových škol, lektory, nebo vzdělávací instituce. Pro objednání tohoto produktu je třeba spolu s objednávkou odfaxovat vyplněný a razítkem + podpisem odpovědné osoby potvrzený formulář (ke stažení zde ). Upozorňujeme, že Avid neposkytuje EDU slevu studentům středních škol. Pouze vyšších a vysokých škol. 

Podporovaný hardware:Avid Nitris DXAvid Mojo DXBlackmagic Design DeckLink Matrox řady MXO2AJA Kona a AJA IOMOTUBlueFish 444Podporuje širokou škálu formátů od DV25, přes IMX50, 1:1 10bit SD, HDV, až po 10bit DNxHD video. Nechybí ani přímá podpora bezpáskových formátů Panasonic P2-HD, Sony XDCAM, XDCAM HD, XDCAM EX, AVC-Intra a GFCAM. Možnost umístit současně na časové ose různé kodeky, rozlišení a snímkové frekvence. Střih stereoskopického videa, nebo materiálu z RED kamer. Lze také připojit video rozhraní Matrox řady MXO2 , AJA Io , Blackmagic design, MOTU, bluefish 444, Mojo DX,  Nitris DX. Software ve verzi 8.4 podporuje platformu  Windows 7 64bit SP1, Windows 8 a MacOS X 10.10.3  Novinky Media Composer | Software 8.4Closed Captions titulkový overlay je na externích monitorech bez renderuProRes a XAVC-I Native v rozlišení kodeků Ultra HD, 2K a 4KNastavitelné rozměry projektů od 256 x 128 do 8192 x 8192 pixelůTimeline Quick Find: hledání textu v timeline včetně Resolution, Clip Name, Comments, MarkersMedia Composer | Cloud a Background Transcode nová funkčnost pro cloudové řešeníAdapter Display v Timeline:Některé efekty budou mít nové ikonové označení v timelinePodpora alpha kanálu pro QuickTime DNxHR: pro exportZměna zkratky “AMA” - připojování medií přejmenováno na “Link&quot;:EDL a Timeline Interaction: pohyb v položkách EDL automaticky přesune kurzor na Timelinepodpora DNxHR 12-Bitové hlopubkyCapture of High Res: Nabírání medií přes nově podporované rozhraní v rozlišeních 2K, UHD, a 4K DCI, včetně 50p, 59.94p, a 60pGPU akcelerace - i pro karty AMD FirePro w7100 a w8100 a nový driver (v347.52) pro NVIDIA kartyNázvosloví barevných prostorů - všechny nastavení barevných prostorů jsou přejmenovány do srozumitelnějších termínůAutomatická aktivace v Application Manageru. Usnadňuje správu licencí. Nyní je také omezeno nastavení podle uživatelských účtů v Operačním systému. Media Composer | Software 8.3.1 Export kodeků DNxHR OP1A MXF  GPU akcelerace na Mac OS X (AMD a NVIDIA grafické karty) vylepšený UHD a 4K výkon QuickTime Export kodeků DNxHR podpora ProTools Duet  a Pro Tools Quartet  XAVC-I UHD and 4K Writeback Media Composer | Software 8.3 Projekty a formáty UHD, 2K a 4Knové kodeky  DNxHRv profilech LB, SQ, HQ, HQX, 444Color management podporuje barevné prostory BT/Rec. 2020 a DCI-P3Je možné zobrazit video v plném rozsahu 0-255Nové prgresívní snímkové frekvence  47.952, 48, 50, 59.94, 60 fpsZměna Playback rate v Source SettingsTranskódování na původní rozměr a snímkovou frekvencivylepšení LUT workflowPřehrávání a render sekvencí v Proxy rozlišeníExport DPX souborůQuick filter v BinuList Tool - tvorba EDL cutlistů přímo v rohraní střižnycolor info a další vylepšení.podpora 4K monitorů Media Composer | Software 8.2 Background Render - výpočet efektů na pozadíFavorite Bins - zvolte si biny, které budou vždy k dispozici ve všech projektechProject Information in Select Project DialogQuick Filter in Project Window - filtorvání pro zobrazení podle hledaného textuSearch for MarkersImage Cache for ThumbnailsRedundant Floating License Server SupportEnhanced Feeds Management in Application ManagerDMF Support for DPX Files  - plugin pro DMF profily DPX souborůMedia Composer | Software  8.1 nový AMA plugin pro RED Dragon mediapodpora ISIS 4.6.1 a 4.7 (nutné pro DPX playback)podpora Interplay 3.1audio RTAS pluginy jsou nahrazeny AAX pluginydownload, instalace  a updaty přes Application managerPopodra sekvencí DPX přes AMAAMA export MXF OP1a mediípodpora medií z ARRI Amira (CDL a LUT data) filtrování AMA medií v Media TooluQuickTime Live Link - vypnutí refresh QT medííAudio Delay CompesationMultiple Audio Mixdown32bit Floating point audio přes AMA pro BWAVSave title to timeline - do V2 stopyGroup clips pro multikameru i pro stereo klipyMerge color correction by SegmentsDisable track and Mute clipCopy &amp; Drag Segments v časové oseSetting for Selecting filterExtending Shift TrimEnd Trim IndicatorsBarevné označování náhledů klipů v Binuzvýšení výkonu při přepínání rozhraní zvýšení výkonu u MultikameryMedia Composer | Software  8.0 Nový způsob licensování a přehledný Application managermožnost zvolit floating license pro lokální sítěVideo Sattelite  je nyní zahrnut přímo v aplikacispolupráce se serverovým řešením Media Composer | Cloudv ceně Standard Avid Support na 1 rokQuickTime AMA plugin navíc s podporou alpha kanáluDrastic Media Reacto nebo mus.ID  AMA Pluginy NewsCutter už není prodáván jako samostatná aplikace, ale jako Option (pouze pro Windows)Quick Record Mode   - původně obsažený v NewsCutteruAutomatic voice OverRecord Voice Over přes Capture ToolAlternate EditBarevné označování klipů v Binutlačítko Audio Mix Modedalší drobné změny a vylepšení střihových funkcíDetailní popis novinek zde  Aplikace třetích stran:NewBlue Titler Pro v1Sorenson Squeeze TrialiZotope Insight TrialVýhody střižen Avidcelosvětový standard pro video, filmové a televizní střihačeza jednu cenu získáte instalace pro Windows a MacOS Xplně funkční 30-ti denní trial ke stažení zdarmaúzká spolupráce s Pro Tools a Video Satelliteintegrace se sdílenými servery a televizními technologiemimožnost integrace s jinými gradingovými, online a postprodukčními aplikacemipodpora více typů zvukových ovládacích konzolí (Artist series, Command 8, JL-Cooper, Yamaha)podpora více typů IO rozhraní (Blackmagic, AJA, MOTU, Matrox, Bluefish 444 a Avid)podpora televizních standardů (MOS protocol, integrace s redakčními systémy)podpora RTAS audio efektůmožno pořídit smluvní podporu až 24/7/365, silná webová komunita.  </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-media-composer-edu-institution-student-teacher-1830</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/f0a9148085ac02b2ab5b30d6f2ec2386.jpg</IMGURL>
		<PRICE>7266</PRICE>
		<PRICE_VAT>8792</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | EDU produkty</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65687-05</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Matrox MXO2 mini MAX</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>externí box pro zobrazení SD a HD videa spolupracující s Avid Media Composerem 5.0 a Avid NewsCutterem 9.0  Symphony 6 a vyššími verzemi. MXO2 Mini je funkční i s EDU verzemi střižen Avid. Nelze používat současně s jinými Avid HW . Při objednávce napište do poznámky typ připojení - karta PCIe nebo Express Card . Za tuto cenu budete mít pouze jednu. Pokud chcete obě karty, je možné druhou kartu přikoupit. Nebo thunderbolt adapter (cena zvlášť)

Varianta MAX je vylepšena o akceleraci kódování kodeku H.264, tato funkčnost je však využitelná pouze na MacOS X společně se softwarem Adobe Media Encoder nebo Apple Compressor.U použití na PC platformě funkci MAX Avid nevyužije, jinak ostatní funkčnost je stejná jako u Mattrox MXO2 Mini.    Matrox MXO2 Mini umožňuje zobrazit s Media Composerem 5.0 a vyšším tyto rozlišení na monitoru:720 x 486 (NTSC)720 x 576 (PAL)1920 x 10801280 x 720  a snímkové frekvence:30i NTSC23,976 NTSC25P PAL25i PAL720P 25720P 29.976720P 50720P 59.941080P 23.9761080P 241080P 251080P 29,971080i 501080i 59,94 Výstupní box je kompatibilní se střižnou na Windows i Mac OS X,  s pomocí PCIe karty je připojitelný k pracovní stanici, nebo k notebooku s rozhraním Express Card. Při objednání napište do poznámky kterou chcete variantu připojení - karta PCIe nebo Express Card. Za tuto cenu budete mít pouze jednu, Pokud chcete obě karty, je možné druhou kartu přikoupit. Pro detaily o spolupráci Matrox MXO2 Min a Avid navštivte stránku FAQ </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-matrox-mxo2-mini-max-1810</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/37a436ddfda07db52f65c4cb50a5429c.jpg</IMGURL>
		<PRICE>17558</PRICE>
		<PRICE_VAT>21245</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Matrox</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Matrox | rozhraní MXO2</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>Tra-MXO2mM</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>ExpressCard 34 adapter pro AJA IO Express </PRODUCT>
		<DESCRIPTION>vstupní karta pro převodník AJA Io Express  pro připojení do notebooku se slotem ExpressCard. Kompatibilní se střižnami Media Composer 5.5 , Symphony 6,  NewsCutter 10 a vyššími

více info o kartách a kompatibilitě s produkty Avid najdete na webu výrobce  </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-expresscard-34-adapter-pro-aja-io-express-1809</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/ea09b43cca9d27d23b56dc0e35cc1a26.jpg</IMGURL>
		<PRICE>2566</PRICE>
		<PRICE_VAT>3105</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>AJA</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>AJA | karty IO</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>Tra-10AJA-ex</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>AJA Io Express</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Vstupní a výstupní rozhraní pro SD a HD video spolupracující se střižnou Avid Media Composer 5.5 a vyššími verzemi, NewsCutter 9.5 a vyššími verzemi a Symphony 6  a vyššími verzemi

kompatibilní s PC i Macpřipojení přes PCIe kartu do pracovní stanice nebo přes Express Card 34 adapter do notebooku. více info o kartách a kompatibilitě s produkty Avid najdete na webu výrobce   </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-aja-io-express-1808</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/fa9fc35ad0383a003297dba0879730d3.jpg</IMGURL>
		<PRICE>24986</PRICE>
		<PRICE_VAT>30233</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>AJA</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>AJA | karty IO</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>Tra-10AJA</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Pace iLok 2</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>hardwarový klíč pro zápis licence Avid Pro Tools  a dalších zvukových pluginů Klíč funguje i s verzemi Pro Tools EDU Klíč iLok nelze použít k licencování Avid Střižen řady Media Composer. K tomu slouží jiný USB dongle.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-pace-ilok-2-1804</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/6e49a741ebd1e8b4ee83d504775b4a3f.jpg</IMGURL>
		<PRICE>1324</PRICE>
		<PRICE_VAT>1602</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | doplňky k Pro Tools</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65033-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Pro Tools with Annual Upgrade and Support Plan - Institutional (Card and iLok)</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Nejnovější verze zvukového software pro PC i Mac, nyní prodejný i samostatně bez zvukového hardware. Pro objednávku vyžaduje potvrzení EDU formuláře od Školy nebo pro studenty.Upozorňujeme, že Avid neposkytuje EDU slevu středním školám. Pouze vyšším a vysokým školám.  

Zrychlená možnost střihu a mixování s pomocí funkce Clip Gain Možnost kombinace více typů zvukových formátů v jedné session. Použité soubory v session nejsou zbytečně duplikovány. Záznam a mastering zvuku s vyšší samplovací frekvencí s lepšími možnostmi úprav v 32-bitovém floating-point formátu. S lepším diskovým správcem získáte skvělé odezvy na pomalejších harddiscích  Nahrávání v módu low-latency s přímým odposlechem, když používáte zvuková rozhraní od jiných firemMůžete využít zvuk z konzole System 5  - ekvalizer a úpravy dynamiky s pomocí zásuvného modulu Avid Channel StripZískáte přístup k více než 500 dodatečných Pro Tools funkcí, když použijete ovládací konzole EUCONPráce bude jednodušší s klipy renderovanými přes AudioSuite se zpětným procesingemMůžete tvořit extrémně dlouhé projekty pro sekvenční versioning s časovou osou dlouhou až 24 hodin. Můžete  rychleji otevírat komplikované sessions s lepšími reakčními dobami u realtime mixyExport mixů přímo do služby SoundCloud ke sdílení a poskytování vaší hudby do celého světa. Pro Tols FAQ  </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-pro-tools-with-annual-upgrade-and-support-plan-institutional-card-and-ilok-1801</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/4968a5e0ca8b5b5a3488f0342dacaa71.jpg</IMGURL>
		<PRICE>7536</PRICE>
		<PRICE_VAT>9119</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | EDU produkty</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65897-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Barevná klávesnice pro Avid - PC slim line</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>klávesnice s moderním tenkým designem, USB připojení, vhodná pro Avid Media Composer, Avid Symphony  nebo Avid NewsCutter. Klávesnice nemá české znaky, je funkční s jakýmkoliv OS, nevyžaduje speciální ovladače. SKLADEM  </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-barevna-klavesnice-pro-avid-pc-slim-line-1778</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/6a6f54c9ce33c18559dd889cd423edde.jpg</IMGURL>
		<PRICE>2971</PRICE>
		<PRICE_VAT>3595</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Logic Keyboard</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | MC Klávesnice</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>LKB-MCOM4-AJPU</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Avid Artist Control v2</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>kombinovaný mixážní pult pro audio a video aplikace.   K tomuto produktu je také EDU cena, informujte se.  Drivery pro Windows 7 a MacOS X 10.6 a 10.7 Lion  Spolupracuje s Avid Media Composerem od verze MC 5.5, Symphony 6 a vyšším. 

Vlastnosti:LED-backlit touch-screen interface (800 x 480 pixels)Eight custom touch-sensitive rotary encodersFour touch-sensitive motorized faders12 assignable soft keysTransport controls and data entry wheelStudio Monitor Express softwareHigh-speed EuCon™ Ethernet protocolPodporované aplikace na MacOS X a Windows 7:Apogee - Maestro for Duet, Ensemble &amp; Symphony 64Apple - Final Cut ProApple - ColorApple - Logic Pro a ExpressApple - Soundtrack ProAvid - Pro ToolsAvid Media Composer  5.5 a vyššíAvid NewsCutter 9.5 a vyššíAvid Symphony  5.5 a vyššíMetric Halo - MIO ConsoleMOTU - Digital PerformerSteinberg - Cubase Steinberg - NuendoCakewalk SONARMAGIX SequoiaMerging Pyramix</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-avid-artist-control-v2-1777</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/5ec14d9a64d859f2df8b1eff2ccb378b.jpg</IMGURL>
		<PRICE>37790</PRICE>
		<PRICE_VAT>45726</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | EUCON Artist konzole</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65171-02</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Avid Artist Mix</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Osmistopý mixážní pult pro audio a video aplikace. K tomuto produktu existuje také EDU cena, informujte se. Drivery pro Windows 7  a MacOS X 10.6 a 10.7 Lion  Spolupracuje s Avid Media Composerem od verze MC 5.5  výše. 

Vlastnosti:Eight touch-sensitive motorized fadersEight touch-sensitive rotary encodersEight high-resolution OLED displays (128 x 64 pixels)Transport controlsHigh-speed EuCon™ Ethernet protocolPodporované aplikace na Mac OS X a Windows 7: Apogee - MaestroApple - Final Cut ProApple - Logic ProApple - Soundtrack ProAvid - Pro ToolsAvid Media Composer  5.5 a vyššíAvid NewsCutter 9.5 a vyššíAvid Symphony  5.5 a vyššíMetric Halo - MIO ConsoleMOTU - Digital PerformerSteinberg - Cubase Steinberg - NuendoCakewalk SONARMAGIX SequoiaMerging Pyramix</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-avid-artist-mix-1776</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/6626a9a3615d111d68bf88dfffdacc90.jpg</IMGURL>
		<PRICE>32387</PRICE>
		<PRICE_VAT>39188</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | EUCON Artist konzole</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65169-02 </PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Avid Artist Color</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>gradingový pult s třemi kulovými ovladači pro audio a video aplikace. Drivery pro Windows 7,  MacOS X 10.6 a 10.7 Lionk tomuto produktu je také EDU cena, informujte se. 

Vlastnosti:Three optical trackballs and trackwheelsSix touch-sensitive rotary encodersSix high-resolution OLED displaysNine assignable soft keysTransport controls and jog/shuttle/zoom wheelEight dedicated copy and paste grade keysHigh-speed EuCon™ Ethernet protocolPodporované aplikace na MacOS X: Avid Media Composer  6 a vyššíAvid Symphony  6 a vyššíAvid DS od verze 11Apple - ColorAutodesk - Smoke for MacRED - REDCINE-XThe Foundry - STORMAssimilate ScratchBlackmagic Design DaVinci Resolve 8.1Pomfort Silverstack SETPomfort LiveGrade Digital vision Nucoda Film Master (starší verze)Digital vision NucodaDigital Vision Nucoda Look Digital Vision PhoenixColorfront On-set dailiesFilmlight Baselight plugin for Avid and Final CutPro</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-avid-artist-color-1775</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/cba02228bd07dc26d01d1e647dd9564e.jpg</IMGURL>
		<PRICE>37790</PRICE>
		<PRICE_VAT>45726</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | EUCON Artist konzole</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65029-02</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Avid Artist Transport</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>jog-shuttle pro audio a video aplikace. Ohlášená podpora také k Avid ProTools 9.   k tomuto produktu je také EDU cena. Informujte se.   Drivery pro Windows 7  a MacOS X 10.6 a  10.7 LionSpolupracuje s Avid Media Composerem od verze MC 5.5  

Vlastnosti:Weighted, optically encoded jog wheel and shuttle ringErgonomic transport/navigation keys6 programmable Soft KeysNumeric keypad for time code/marker navigationHigh-speed EuCon™ Ethernet protocol Podporované aplikace na Mac OS X a Windows 7:Apple - Final Cut ProApple - Logic Pro a ExpressApple - Soundtrack ProAutodesk - Smoke for MacAvid - Pro ToolsAvid Media Composer  5.5 a vyššíAvid NewsCutter 9.5 a vyššíAvid Symphon y 5.5 a vyššíMOTU - Digital PerformerSteinberg - Cubase Steinberg - NuendoMerging Pyramix</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-avid-artist-transport-1774</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/114bac6fabc1cd44a3b6756762b8a80c.jpg</IMGURL>
		<PRICE>9967</PRICE>
		<PRICE_VAT>12060</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | EUCON Artist konzole</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65170-02</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Pro Tools with Annual Upgrade and Support Plan (Card and iLok)</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>možnost upgradu vašich starších Pro Tools na nejnovější Pro Tools. Pro podmínky se informujte na webu výrobce. v balení je také hardwarový klíč iLok</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-pro-tools-with-annual-upgrade-and-support-plan-card-and-ilok-1772</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/bcf13b5333f30b7d1eb263104a53c4ff.jpg</IMGURL>
		<PRICE>22663</PRICE>
		<PRICE_VAT>27422</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | Pro Tools | Software</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65884-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Avid Media Composer včetně Dongle</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Střižna na SD a HD video včetně HW dongle. Praktické pro časté změny HW nebo přenos licence mezi platformami. Dodává se vždy poslední verze. Dongle upgradovaný na MC 8 bude mít licenci kompatibilní zpětně pouze s verzemi MC 6.5.3 a MC 6.0.4  a MC7 .. nikoliv se staršími verzemi.

Podporovaný hardware:Avid Artist | DNxIO (od v. 8.4)Avid Nitris DXAvid Mojo DXBlackmagic Design DeckLink Matrox řady MXO2AJA Kona a AJA IOMOTUBlueFish 444Podporuje širokou škálu formátů od DV25, přes IMX50, 1:1 10bit SD, HDV, až po 2k a 4K 10bit DNxHD video. Přímá podpora bezpáskových formátů Panasonic P2-HD, Sony XDCAM, XDCAM HD, XDCAM EX, AVC-Intra a GFCAM. Možno pracovat s 2K / 4k / 5K medii s pomocí nástroje FrameFlexMožnost umístit současně na časové ose různé kodeky, rozlišení a snímkové frekvence. Umožňuje střih stereoskopického videa, nebo materiálu z RED kamer. Lze také připojit video převodníky řady Matrox MXO2, AJA, Blackmagic design, MOTU, bluefish 444, Mojo DX, Nitris DX. Software je cetrifikován na platformu Windows 7 64bit SP 1, Windows 8 a MacOS X 10.10.3. Software je funkční také na nových Apple Mac Pro.  Novinky Media Composer | Software 8.4Closed Captions titulkový overlay je na externích monitorech bez renderuProRes a XAVC-I Native v rozlišení kodeků Ultra HD, 2K a 4KNastavitelné rozměry projektů od 256 x 128 do 8192 x 8192 pixelůTimeline Quick Find: hledání textu v timeline včetně Resolution, Clip Name, Comments, MarkersMedia Composer | Cloud a Background Transcode nová funkčnost pro cloudové řešeníAdapter Display v Timeline:Některé efekty budou mít nové ikonové označení v timelinePodpora alpha kanálu pro QuickTime DNxHR: pro exportZměna zkratky “AMA” - připojování medií přejmenováno na “Link&quot;:EDL a Timeline Interaction: pohyb v položkách EDL automaticky přesune kurzor na Timelinepodpora DNxHR 12-Bitové hlopubkyCapture of High Res: Nabírání medií přes nově podporované rozhraní v rozlišeních 2K, UHD, a 4K DCI, včetně 50p, 59.94p, a 60pGPU akcelerace - i pro karty AMD FirePro w7100 a w8100 a nový driver (v347.52) pro NVIDIA kartyNázvosloví barevných prostorů - všechny nastavení barevných prostorů jsou přejmenovány do srozumitelnějších termínůAutomatická aktivace v Application Manageru. Usnadňuje správu licencí. Nyní je také omezeno nastavení podle uživatelských účtů v Operačním systému.Media Composer | Software 8.3.1 Export kodeků DNxHR OP1A MXF  GPU akcelerace na Mac OS X (AMD a NVIDIA grafické karty) vylepšený UHD a 4K výkon QuickTime Export kodeků DNxHR podpora ProTools Duet  a Pro Tools Quartet  XAVC-I UHD and 4K WritebackMedia Composer | Software 8.3  Projekty a formáty UHD, 2K a 4Knové kodeky  DNxHRv profilech LB, SQ, HQ, HQX, 444Color management podporuje barevné prostory BT/Rec. 2020 a DCI-P3Je možné zobrazit video v plném rozsahu 0-255Nové prgresívní snímkové frekvence  47.952, 48, 50, 59.94, 60 fpsZměna Playback rate v Source SettingsTranskódování na původní rozměr a snímkovou frekvencivylepšení LUT workflowPřehrávání a render sekvencí v Proxy rozlišeníExport DPX souborůQuick filter v BinuList Tool - tvorba EDL cutlistů přímo v rohraní střižnycolor info a další vylepšení.podpora 4K monitorů Media Composer | Software 8.2 Background Render - výpočet efektů na pozadíFavorite Bins - zvolte si biny, které budou vždy k dispozici ve všech projektechProject Information in Select Project DialogQuick Filter in Project Window - filtorvání pro zobrazení podle hledaného textuSearch for MarkersImage Cache for ThumbnailsRedundant Floating License Server SupportEnhanced Feeds Management in Application ManagerDMF Support for DPX Files  - plugin pro DMF profily DPX souborůMedia Composer | Software 8.1 nový AMA plugin pro RED Dragon mediapodpora ISIS 4.6.1 a 4.7 (nutné pro DPX playback)podpora Interplay 3.1audio RTAS pluginy jsou nahrazeny AAX pluginydownload, instalace  a updaty přes Application managerPopodra sekvencí DPX přes AMAAMA export MXF OP1a mediípodpora medií z ARRI Amira (CDL a LUT data) filtrování AMA medií v Media TooluQuickTime Live Link - vypnutí refresh QT medííAudio Delay CompesatinonMultiple Audio Mixdown32bit Floating point audio přes AMA pro BWAVSave title to timeline - do V2 stopyGroup clips pro multikameru i pro stereo klipyMerge color correction by SegmentsDisable track and Mute clipCopy &amp; Drag Segments v časové oseSetting for Selecting filterExtending Shift TrimEnd Trim IndicatorsBarevné označování náhledů klipů v Binuzvýšení výkonu při přepínání rozhraní zvýšení výkonu u Multikamery   Media Composer | Software  8.0 Nový způsob licensování a přehledný Application managermožnost zvolit floating license pro lokální sítěVideo Sattelite  je nyní zahrnut přímo v aplikaci spolupráce se serverovým řešením Avid Media Composer | Cloud  v ceně Standard Avid Support na 1 rok QuickTime AMA plugin navíc s podporou alpha kanáluDrastic Media Reacto nebo mus.ID  AMA Pluginy  NewsCutter už není prodáván jako samostatná aplikace, ale jako Option (pouze pro Windows) 	 Quick Record Mode   - původně obsažený v NewsCutteruAutomatic voice OverRecord Voice Over přes Capture ToolAlternate EditBarevné označování klipů v Binutlačítko Audio Mix Modedalší drobné změny a vylepšení střihových funkcí 				 			 		Detailní popis novinek zde Aplikace třetích stran:NewBlue Titler Pro v1Sorenson Squeeze TrialiZotope Insight TrialVýhody střižen Avidcelosvětový standard pro video, filmové a televizní střihačeza jednu cenu získáte instalace pro Windows a MacOS Xplně funkční 30-ti denní trial ke stažení zdarmaúzká spolupráce s Pro Tools a Video Satelliteintegrace se sdílenými servery a televizními technologiemimožnost integrace s jinými gradingovými, online a postprodukčními aplikacemipodpora více typů zvukových ovládacích konzolí (Artist series, Command 8, JL-Cooper, Yamaha)podpora více typů IO rozhraní (Blackmagic, AJA, MOTU, Matrox, Bluefish 444 a Avid)podpora televizních standardů (MOS protocol, integrace s redakčními systémy)podpora RTAS audio efektůmožno pořídit smluvní podporu až 24/7/365, silná webová komunita.  </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-avid-media-composer-vcetne-dongle-1765</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/8d604fca9dfef509672d91665961b044.jpg</IMGURL>
		<PRICE>45893</PRICE>
		<PRICE_VAT>55531</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | Media Composer</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65686-06</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>MachineControl PC</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Ovládání ProTools externími ovládacími konzolemi přes 9-ti pinový kabel. 

MachineControl software enables you to easily integrate and control external audio/video devices via industry-standard serial 9-pin machine control protocols. With MachineControl, fast forward, rewind, jog, shuttle, and other common tasks are easily accessible through the Pro Tools graphical interface.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-machinecontrol-pc-1758</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/3554bac264aa3c5ec5e1c440e2d13ae7.jpg</IMGURL>
		<PRICE>18881</PRICE>
		<PRICE_VAT>22846</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | doplňky k Pro Tools</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9910-26645-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>MachineControl Mac</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Ovládání ProTools externími ovládacími konzolemi přes 9-ti pinový kabel. 

MachineControl allows you to remotely control Pro Tools from external controllers via industry-standard Sony 9-pin commands.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-machinecontrol-mac-1757</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/7d37d363b5c6a05a417bccba58a869e8.jpg</IMGURL>
		<PRICE>18881</PRICE>
		<PRICE_VAT>22846</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | doplňky k Pro Tools</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9910-24727-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Matrox MXO2 Mini</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>externí box pro zobrazení SD a HD videa spolupracující s Avid Media Composerem 5.0  a Avid NewsCutterem 9.0  Symphony 6 a vyššími verzemi. MXO2 Mini je funkční i s EDU verzemi střižen Avid. Není možné používat současně jinými Avid HW . Při objednávce napište do poznámky typ připojení - karta PCIe nebo Express Card . Za tuto cenu budete mít pouze jednu. Pokud chcete obě karty, je možné druhou kartu přikoupit. Nebo thunderbolt adapter (cena zvlášť)

Matrox MXO2 Mini umožňuje zobrazit s Media Composerem 5.0 tyto rozlišení na monitoru:720 x 486 (NTSC)720 x 576 (PAL)1920 x 10801280 x 720  a snímkové frekvence:30i NTSC23,976 NTSC25P PAL25i PAL720P 25720P 29.976720P 50720P 59.941080P 23.9761080P 241080P 251080P 29,971080i 501080i 59,94 Výstupní box je kompatibilní se střižnou na Windows i Mac OS X,  s pomocí PCIe karty je připojitelný k pracovní stanici, nebo k notebooku s rozhraním Express Card. Pro detaily o spolupráci Matrox MXO2 Min a Avid navštivte stránku FAQ</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-matrox-mxo2-mini-1753</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/66e74701852d0dee58a6bc1368f9d39e.jpg</IMGURL>
		<PRICE>13641</PRICE>
		<PRICE_VAT>16506</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Matrox</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Matrox | rozhraní MXO2</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>traco-0012</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Gefen prodloužení USB 2.0 přes optický kabel</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Prodlužuje rozhraní USB 2.0 až na 500 metrů přes multimodový optický kabel. Je možno připojit až čtyři koncová USB zařízení. Extender plní roli i čtyřportového Hubu. 

 Extends any high speed USB 2.0 device up to 1640 feet (500 meters) from the USB source over multimode fiber optics cableThis new USB Extender supports all USB 2.0 devices, extending to 1640 feet (500 meters) away from the USB source. The receiver end is also a four USB 2.0 hub. By using fiber optic cables, the new Gefen USB 400FO extends a long distance from the location of a computer. It provides an EMI interference-free solution for USB extension work.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-gefen-prodlouzeni-usb-2-0-pres-opticky-kabel-1750</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/551ef726b75ac53c02d42427a31a79e9.jpg</IMGURL>
		<PRICE>29686</PRICE>
		<PRICE_VAT>35920</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Gefen</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Gefen | Extendery</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>EXT-USB-400FON</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Gefen DVI na Mini Display port</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>převodník umožňuje připojit počítač s DVI výstupem k monitoru, který má pouze Mini Display port (většinou Apple modely LCD)

Allow your DVI computer to use displays equipped with the Mini Displayport interface.The DVI to Mini DisplayPort Converter enables computers with a single-link digital DVI-D interface to utilize display devices that have the Mini DisplayPort interface. DisplayPort is a standard that handles today's higher video resolutions and AV bandwidths while making connections simpler than in the past. Mini-DisplayPort is a variation of DisplayPort designed to save space. DisplayPort is used by a number of leading computer manufacturers.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-gefen-dvi-na-mini-display-port-1745</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/d0c28c5e48dbab66aa95776ed7e7eeab.jpg</IMGURL>
		<PRICE>3214</PRICE>
		<PRICE_VAT>3889</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Gefen</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Gefen | Konvertory</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>EXT-DVI-2-MDP</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Gefen 3GSDI Fiber Optic Extender</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Extender prodlužuje 3G-SDI signál na velké vzdálenosti - až do 20ti kilometrů. 

3G-SDI Digital Video Transport System over Fiber OpticThe Gefen 3G-SDI Fiber Optic Extender is a miniature digital video transport system over fiber optic cable for 3G/HD-SDI. It transports a one-channel SMPTE-424M 3G-SDI, SMPTE-292M HD, or SMPTE-259M serial digital video signal over extended distances up to 12 miles (20 km) by using either single-mode or multi-mode fiber optic cable.Tento extender umožňuje přenos datového signálu přes optický kabel až do vzdálenosti 20 kilometrů.     </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-gefen-3gsdi-fiber-optic-extender-1744</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/d75be86baadfc928f488eb4f4bff82a0.jpg</IMGURL>
		<PRICE>40054</PRICE>
		<PRICE_VAT>48465</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Gefen</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Gefen | Extendery</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>EXT-3GSDI-FO-141</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>GefenTV Wireless for HDMI Extender LR</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Způsob, jak prodloužit HDMI signál v rozlišení až 1080p 60Hz až na 30 metrů bez použií kabelů. Extender používá standard HDMI 1.3 Toto řešení je vhodné například pro zobrazení HD obrazu v jiné místnosti, aniž by bylo potřeba rozvádět kabeláž. 

Wirelessly extend HDMI at 1080p Full HD with multichannel digital audio up to 100 feet (30 meters)The GefenTV Wireless for HDMI Extender LR system sends high definition audio and video to any HDTV display up to 30 meters away. It extends HDMI from computers, set-top boxes, Blu-ray players, and other audio/video sources to a remote HDTV display. The Wireless for HDMI Extender LR supports resolutions up to 1080p Full HD along with support for 7.1-channels of digital audio in PCM, Dolby®, or DTS® formats. An IR emitter can be connected to the Sender unit and attached to the IR sensor lens of the hi-def source, allowing full control of the source from another room simply by pointing the IR remote at the receiver unit. The Wireless for HDMI Extender LR transmits through walls and does not require line-of-sight for good reception. Additional features allow multiple sender units where each display can access up to eight sources, using the included handheld remote control. Additionally you can run 2 pairs of extenders in the same room at the same time; the units must be at least one meter apart to work.Supported resolutions:HDTV: 1080p60, 1080p50, 1080p24, 1080i60, 1080i50, 720p60, 720p50, 576p50, 576i50, 480p60, 480i60VESA: 1600x1200, 1366x768, 1280x1024, 1024x768, 800x600, 640x48Features:- Wireless extension of HDMI up to 30 meters- Supports HDMI CEC protocol-Supports resolutions up to 1080p Full HD- HDMI Features Supported:Dolby® TrueHD, DTS-HD® Master Audio, and PCM digital audio up to 7.1 channels- 3DTV pass-through- HDCP pass-through- Lip Sync- Uncompressed High Definition A/V from source to display- No latency- DVI-D Support- Included IR remote for switching between up to three Sender units- WHDI 1.0, FCC Part 15, and ETSI-compliantTechnical Specifications:- Frequency Band Range: 5,125 - 5,850 GHz- Video Input Connector (Sender): 1x HDMI Type A, 19-pin, female- Video Output Connector (Receiver): 1x HDMI Type A, 19-pin, female- USB Connector (Sender / Receiver): 1x Mini-B (for Service only)- Power Supply (Sender/Receiver): 2x 5V DC- Power Consumption (Sender / Receiver): 8W (max.) / 8W (max.)- Dimensions (Sender / Receiver) (W x H x D): 148mm x 20mm x 96mm- Shipping Weight: 1,27 kgPackage includes:1x Wireless for HDMI Extender (Through-Walls Solution) - Sender Unit (GTV-WHD-1080P-LRS-BLK)1x Wireless for HDMI Extender (Through-Walls Solution) - Receiver Unit (GTV-WHD-1080P-LRR-BLK)2x 1,5 meters HDMI cables (M-M) (CAB-HDMI-05MM-O)1x IR Remote Control (RMT-WHD-IR)1x Single Infrared Emitter (GTV-WHD-IREMIT)2x Cradles for Sender and Receiver Units (ENC-GTV-WHD-BASE) 2x 5V/2A DC Power Supply (EXT-PS52A-GP3)1x Quick-Start Guide (QSG-GTV-WHD-1080P-LR-BLK)</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-gefentv-wireless-for-hdmi-extender-lr-1743</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/da59398fcd92febfa8edae3b263eeac8.jpg</IMGURL>
		<PRICE>11588</PRICE>
		<PRICE_VAT>14021</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Gefen</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Gefen | Extendery</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>GTV-WHD-1080P-LR-BLK</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Eleven Rack w/ Pro Tools</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Revoluční produkt pro kytarové nahrávání a efektování nabízí perfektní zpracování bez latence, včetně přiložených Pro Tools. Můžete jej také použít jako samostatný efektový procesor.  </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-eleven-rack-w-pro-tools-1737</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/3cafc10cbe48f2bb22b688de97f727f2.jpg</IMGURL>
		<PRICE>24014</PRICE>
		<PRICE_VAT>29057</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | doplňky k Pro Tools</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-65182-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Keyspan USB-DB9 Serial Converter</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>redukce seriového portu pro řízení VTR, vyžadována pro stanice HP Z400 nebo pro počítače Apple.  </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-keyspan-usb-db9-serial-converter-1734</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/7478d538b56fc585740a0a63c1bcb991.jpg</IMGURL>
		<PRICE>2404</PRICE>
		<PRICE_VAT>2909</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Traco Systems | Ostatní</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>7080-20013-01</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Annual Upgrade &amp; Support Plan Renewal for Media Composer (Upgrade from Symphony)</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>SW podpora na 1 rok, což znamená že všechny aktualizace systému jsou zdarma po dobu trvání podpory. Avid Support nahlrazuje nákup Upgrade.  - nevztahuje se na žádný Avid HW (např., MC Mojo DX , Nitris DX ).  Tato cena je pro zákazníky, kteří mají střižnu od roku 2014-15 pod supportem. Pro objednávku musíte uvést v poznámce System ID, mít založený Avid Master Account  a registraci aktuální verze licence 

Získáte tedy:aktuální Media Composer | Software perpetual licenseNewBlue Titler Pro v1Sorenson Squeeze trialiZotope Insight (30ti denní trial)1 rok Avid Standard Support.    Podporovaný hardware: Avid Artist | DNxIO (od v. 8.4)Avid Nitris DXAvid Mojo DXBlackmagic Design DeckLink Matrox řady MXO2AJA Kona a AJA IOMOTUBlueFish 444Podporuje širokou škálu formátů od DV25, přes IMX50, 1:1 10bit SD, HDV, až po 10bit DNxHD video. Přímá podpora bezpáskových formátů Panasonic P2-HD, Sony XDCAM, XDCAM HD, XDCAM EX, AVC-Intra a GFCAM. Možno pracovat s 2K / 4k / 5K medii s pomocí nástroje FrameFlexMožnost umístit současně na časové ose různé kodeky, rozlišení a snímkové frekvence. Umožňuje střih stereoskopického videa, nebo materiálu z RED kamer. Lze také připojit video převodníky řady Matrox MXO2, AJA, Blackmagic design, MOTU, bluefish 444, Mojo DX, Nitris DX. Software je cetrifikován na platformu Windows 7 64bit SP 1, Windows 8 a MacOS X 10.9.5 nebo Mac OS X 10.10. Software je funkční také na nových Apple Mac Pro.   Novinky Media Composer | Software 8.4Closed Captions titulkový overlay je na externích monitorech bez renderuProRes a XAVC-I Native v rozlišení kodeků Ultra HD, 2K a 4KNastavitelné rozměry projektů od 256 x 128 do 8192 x 8192 pixelůTimeline Quick Find: hledání textu v timeline včetně Resolution, Clip Name, Comments, MarkersMedia Composer | Cloud a Background Transcode nová funkčnost pro cloudové řešeníAdapter Display v Timeline:Některé efekty budou mít nové ikonové označení v timelinePodpora alpha kanálu pro QuickTime DNxHR: pro exportZměna zkratky “AMA” - připojování medií přejmenováno na “Link&quot;:EDL a Timeline Interaction: pohyb v položkách EDL automaticky přesune kurzor na Timelinepodpora DNxHR 12-Bitové hlopubkyCapture of High Res: Nabírání medií přes nově podporované rozhraní v rozlišeních 2K, UHD, a 4K DCI, včetně 50p, 59.94p, a 60pGPU akcelerace - i pro karty AMD FirePro w7100 a w8100 a nový driver (v347.52) pro NVIDIA kartyNázvosloví barevných prostorů - všechny nastavení barevných prostorů jsou přejmenovány do srozumitelnějších termínůAutomatická aktivace v Application Manageru. Usnadňuje správu licencí. Nyní je také omezeno nastavení podle uživatelských účtů v Operačním systému. Media Composer | Software 8.3.1 Export kodeků DNxHR OP1A MXF  GPU akcelerace na Mac OS X (AMD a NVIDIA grafické karty) vylepšený UHD a 4K výkon QuickTime Export kodeků DNxHR podpora ProTools Duet  a Pro Tools Quartet  XAVC-I UHD and 4K WritebackMedia Composer | Software 8.3 Projekty a formáty UHD, 2K a 4Knové kodeky  DNxHRv profilech LB, SQ, HQ, HQX, 444Color management podporuje barevné prostory BT/Rec. 2020 a DCI-P3Je možné zobrazit video v plném rozsahu 0-255Nové prgresívní snímkové frekvence  47.952, 48, 50, 59.94, 60 fpsZměna Playback rate v Source SettingsTranskódování na původní rozměr a snímkovou frekvencivylepšení LUT workflowPřehrávání a render sekvencí v Proxy rozlišeníExport DPX souborůQuick filter v BinuList Tool - tvorba EDL cutlistů přímo v rohraní střižnycolor info a další vylepšení.podpora 4K monitorů Media Composer | Software 8.2 Background Render - výpočet efektů na pozadíFavorite Bins - zvolte si biny, které budou vždy k dispozici ve všech projektechProject Information in Select Project DialogQuick Filter in Project Window - filtorvání pro zobrazení podle hledaného textuSearch for MarkersImage Cache for ThumbnailsRedundant Floating License Server SupportEnhanced Feeds Management in Application ManagerDMF Support for DPX Files  - plugin pro DMF profily DPX souborůMedia Composer | Software 8.1 nový AMA plugin pro RED Dragon mediapodpora ISIS 4.6.1 a 4.7 (nutné pro DPX playback)podpora Interplay 3.1audio RTAS pluginy jsou nahrazeny AAX pluginydownload, instalace a updaty přes Application managerPopodra sekvencí DPX přes AMAAMA export MXF OP1a mediípodpora medií z ARRI Amira (CDL a LUT data) filtrování AMA medií v Media TooluQuickTime Live Link - vypnutí refresh QT medííAudio Delay CompesationMultiple Audio Mixdown32bit Floating point audio přes AMA pro BWAVSave title to timeline - do V2 stopyGroup clips pro multikameru i pro stereo klipyMerge color correction by SegmentsDisable track and Mute clipCopy &amp; Drag Segments v časové oseSetting for Selecting filterExtending Shift TrimEnd Trim IndicatorsBarevné označování náhledů klipů v Binuzvýšení výkonu při přepínání rozhraní zvýšení výkonu u MultikameryMedia Composer | Software  v8.0 Nový způsob licensování a přehledný Application managermožnost zvolit floating license pro lokální sítěVideo Sattelite  je nyní zahrnut přímo v aplikacispolupráce se serverovým řešením Media Composer | Cloudv ceně Standard Avid Support na 1 rokQuickTime AMA plugin navíc s podporou alpha kanáluDrastic Media Reacto nebo mus.ID  AMA Pluginy NewsCutter už není prodáván jako samostatná aplikace, ale jako Option (pouze pro Windows)Quick Record Mode   - původně obsažený v NewsCutteruAutomatic voice OverRecord Voice Over přes Capture ToolAlternate EditBarevné označování klipů v Binutlačítko Audio Mix Modedalší drobné změny a vylepšení střihových funkcíDetailní popis novinek zde  Aplikace třetích stran:NewBlue Titler Pro v1Sorenson Squeeze TrialiZotope Insight TrialVýhody střižen Avidcelosvětový standard pro video, filmové a televizní střihače za jednu cenu získáte instalace pro Windows a MacOS X plně funkční 30-ti denní trial ke stažení zdarma úzká spolupráce s  Pro Tools a Video Satelliteintegrace se sdílenými servery a televizními technologiemi možnost integrace s jinými gradingovými, online a postprodukčními aplikacemi podpora více typů zvukových ovládacích konzolí (Artist series, Command 8, JL-Cooper, Yamaha) podpora více typů IO rozhraní (Blackmagic, AJA, MOTU, Matrox, Bluefish 444 a Avid) podpora televizních standardů (MOS protocol, integrace s redakčními systémy) podpora RTAS audio efektů možno pořídit smluvní podporu až 24/7/365, silná webová komunita.   </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-annual-upgrade-support-plan-renewal-for-media-composer-upgrade-from-symphony-1700</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/567858a5be44f485f2fe90db65894ae4.jpg</IMGURL>
		<PRICE>7293</PRICE>
		<PRICE_VAT>8825</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | MC Supporty</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9920-65237-04</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Gefen Firewire Repeater 400</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Extender má 3 FireWire 400 porty, pracuje bez napájení.  Můžete jej kombinovat s jakýmikoliv prodlužovacími FireWire kabely. Na každý konec lze připojoit až 10ti metrový FW kabel. vícenásobným opakováním extenderu je možno prodloužit FireWire až na 70 metrů. 1 kus na skladě, dodání ihned</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-gefen-firewire-repeater-400-1687</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/de691cfc5da08a81526bee8973f0bdc4.jpg</IMGURL>
		<PRICE>1791</PRICE>
		<PRICE_VAT>2167</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Gefen</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Gefen | Extendery</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>FW-141</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Avid Media Composer s Donglem a střihová klávesnice PC</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>1. Avid Media Composer plná verze s USB donglm včetně dalšího SW (PC / Mac)2. Logic Keyboard barevná klávesnice  pro Media Composer  (PC)

Profesionální střižna na SD a HD video společně se střihovou klávesnicí pro lepší komfort střihače.  Novinky Media Composer | Software 8.3.1 Export kodeků DNxHR OP1A MXF  GPU akcelerace na Mac OS X (AMD a NVIDIA grafické karty) vylepšený UHD a 4K výkon QuickTime Export kodeků DNxHR podpora ProTools Duet  a Pro Tools Quartet  XAVC-I UHD and 4K WritebackMedia Composer | Software 8.2Background Render - výpočet efektů na pozadíFavorite Bins - zvolte si biny, které budou vždy k dispozici ve všech projektechProject Information in Select Project DialogQuick Filter in Project Window - filtorvání pro zobrazení podle hledaného textuSearch for MarkersImage Cache for ThumbnailsRedundant Floating License Server SupportEnhanced Feeds Management in Application ManagerDMF Support for DPX Files  - plugin pro DMF profily DPX souborůMedia Composer | Software 8.1 nový AMA plugin pro RED Dragon mediapodpora ISIS 4.6.1 a 4.7 (nutné pro DPX playback)podpora Interplay 3.1audio RTAS pluginy jsou nahrazeny AAX pluginydownload, instalace a updaty přes Application managerPopodra sekvencí DPX přes AMAAMA export MXF OP1a mediípodpora medií z ARRI Amira (CDL a LUT data) filtrování AMA medií v Media TooluQuickTime Live Link - vypnutí refresh QT medííAudio Delay CompesatinonMultiple Audio Mixdown32bit Floating point audio přes AMA pro BWAVSave title to timeline - do V2 stopyGroup clips pro multikameru i pro stereo klipyMerge color correction by SegmentsDisable track and Mute clipCopy &amp; Drag Segments v časové oseSetting for Selecting filterExtending Shift TrimEnd Trim IndicatorsBarevné označování náhledů klipů v Binuzvýšení výkonu při přepínání rozhraní zvýšení výkonu u Multikamery</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-avid-media-composer-s-donglem-a-strihova-klavesnice-pc-1667</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/b3e0f6955699279d1a31fc351a7e59b3.jpg</IMGURL>
		<PRICE>46422</PRICE>
		<PRICE_VAT>56171</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | Media Composer</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>traco-001</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Media Composer | Production Pack</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>balík software k Avid Media ComposeruObsahuje plné license software:Sorenson Squeeze iZotope Insight NewBlue Titler Pro v2 

Upozorňujeme, že pouze zde je Sorenson Squeeze v plné verzi.  </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-media-composer-production-pack-1665</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/2693dbd75cbc49228f22a57506443b12.jpg</IMGURL>
		<PRICE>15370</PRICE>
		<PRICE_VAT>18598</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | MC Options</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65756-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Satellite Link</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Softwarový doplněk který umožňuje synchronizovat a ovládat až 5 Pro Tools|HD systémů najednou. Je to speciální řešení pro velké postprodukce, kde potřebují sjednotit  Pro Tools|HD zvukové systémy s více zvukovými operátory.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-satellite-link-1658</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/56bc4cfef0bcea4e552a16c6e86a3c17.jpg</IMGURL>
		<PRICE>18881</PRICE>
		<PRICE_VAT>22846</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | doplňky k Pro Tools</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9910-60229-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Video Satellite LE</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Levnější verze HD videoplaybacku pro ProTools|HD workfow. Umožňuje přehrávat QuickTime, nebo Avid video uložené na na odděleném PC v synchronním režimu s ProTools LE běžícím na Mbox 2 Micro. Jelikož přehrávání videa běží na externím ale syncronizovaném počítači, střihač stále využívá plný výkon Pro Tools|HD. Verze Video Satellite LE nemá podporu audio playbacku. 

toto řešení je tedy pro vylepšení zvukového workflow mezi dvěma audio editory. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-video-satellite-le-1657</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/5229d0f7434963707fc6b1117db2e517.jpg</IMGURL>
		<PRICE>6186</PRICE>
		<PRICE_VAT>7485</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | doplňky k Pro Tools</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9910-60228-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Media Composer Video Satellite Option</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Softwarové rozšíření pro Pro Tools|HD které umožňuje jednoduše načítat a zobrazovat  sekvence v SD nebo HD z Avid Media Composeru, který je spuštěn na jiném PC. Tyto sekvence a jejich efekty není nutno předem renderovat. Jelikož jde o přehrávání na synchronizovaném počítači, pracovní stanice k Pro Tools|HD stále běží na plný výkon. </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-media-composer-video-satellite-option-1656</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/befd8df36f0df23eb7caf8c04a6fc383.jpg</IMGURL>
		<PRICE>25094</PRICE>
		<PRICE_VAT>30364</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | doplňky k Pro Tools</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9910-60227-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Gefen HD-SDI to DVI PLUS Scaler Box</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Převodník dual link HD-SDI signálu na single link DVI-D. Podpora rozlišení až 1080p.

Vlastnosti:10-bit rozlišeníProprietální 10-bit motion adaptive video de-interlacing pro HD / SDPokročilá redukce šumuMaximální roylišení 2048 x 2048 Plně integrované OSD menu Frame rate konverze Pattern mode w/ color bars &amp; corss hatch patterns Barevné korekce Redukce šumu Nastavení detailůNastavení jasu Nastavení gamma Nastavení rozlišení Upgrade firmwaru po RS-232RS-232 a/nebo IR ovládání GenlockObsah baleníHDSDI to DVI převodník5V napájecí zdrojManuál</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-gefen-hd-sdi-to-dvi-plus-scaler-box-1618</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/654f2ad168c0a245dbe9ff39f3bbb3da.jpg</IMGURL>
		<PRICE>34710</PRICE>
		<PRICE_VAT>41999</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Gefen</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Gefen | Konvertory</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>EXT-HDSDI-2-DVISP</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Gefen HD-SDI to DVI Single Link Scaler Box</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Převodník HD-SDI signálu na single link DVI. Podpora rozlišení až 1080p.

Vlastnosti:10-bit rozlišeníProprietální 10-bit motion adaptive video de-interlacing pro HD / SDPokročilá redukce šumuMaximální roylišení 2048 x 2048 Plně integrované OSD menu Frame rate konverze Pattern mode w/ color bars &amp; corss hatch patterns Barevné korekce Redukce šumu Nastavení detailůNastavení jasu Nastavení gamma Nastavení rozlišení Upgrade firmwaru po RS-232RS-232 a/nebo IR ovládání GenlockObsah baleníHDSDI to DVI převodník5V napájecí zdrojManuál</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-gefen-hd-sdi-to-dvi-single-link-scaler-box-1617</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/b1e762f21b89a9090b53a77221e0fc4e.jpg</IMGURL>
		<PRICE>28011</PRICE>
		<PRICE_VAT>33893</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Gefen</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Gefen | Konvertory</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>EXT-HDSDI-2-DVISSL</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Barevná klávesnice k Avid Pro Tools - Mac</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Klávesnice s barevně odlišenými klávesami a s ikonami nejpoužívanějších klávesových zkratek. Klávesnice je bez české diakritiky.

- Pro Tools 7, 8, 9, 10, 11, 12 </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-barevna-klavesnice-k-avid-pro-tools-mac-1556</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/0d9b14fc2f2860e836a591bae93c1217.jpg</IMGURL>
		<PRICE>3106</PRICE>
		<PRICE_VAT>3758</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Digidesign</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | PT Klávesnice</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-62635-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Barevná klávesnice k Avid  Pro Tools - PC</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Klávesnice s barevně odlišenými klávesami a s ikonami nejpoužívanějších klávesových zkratek. Klávesnice je bez české diakritiky, vhodná k celé rodině software Pro Tools.

- Pro Tools 7, 8, 9, 10, 11, 12 </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-barevna-klavesnice-k-avid-pro-tools-pc-1555</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/dce3892039f3606e6a4fcc0765471a7f.jpg</IMGURL>
		<PRICE>3106</PRICE>
		<PRICE_VAT>3758</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Audio | PT Klávesnice</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9900-55367-00</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Barevná klávesnice pro Avid Media Composer - Mac Alu</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Klávesnice s barevně odlišenými klávesami a s ikonami nejpoužívanějších klávesových zkratek. Vhodná také pro Avid Symphony nebo pro starší verze Media Composeru či Avid XPress Pro. Klávesnice je bez české diakritiky. Design USB ultra-thin aluminum.nevyžaduje speciální ovladače. 

klávesnici je možno použít i externě k notebooku.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-barevna-klavesnice-pro-avid-media-composer-mac-alu-1554</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/c43d72cc86900f109cdb28bfe5c3d174.jpg</IMGURL>
		<PRICE>2971</PRICE>
		<PRICE_VAT>3595</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | MC Klávesnice</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>7010-06465-01</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Component video I/O kabel (pro Avid Mojo)</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Dva složkové kabely pro Avid Mojo (analogové) - analog vstup a výstup.</DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-component-video-i-o-kabel-pro-avid-mojo-1531</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/26525735de69f88a3f520f536c17712e.jpg</IMGURL>
		<PRICE>945</PRICE>
		<PRICE_VAT>1143</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Traco Systems | Ostatní</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>7010-06533-01</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>

	<SHOPITEM>
		<PRODUCT>Avid Media Composer with Software Licensing</PRODUCT>
		<DESCRIPTION>Střižna na SD a HD video. Software se dodává pouze jako Download code a uživatel zská SW stažením z webové strany výrobce.  Dodává se vždy poslední verze.  Dongle upgradovaný na MC8 bude mít licensi kompatibilní zpětně pouze s verzemi MC 7.0.4 MC 6.5.3 a MC 6.0.4  .. nikoliv se staršími verzemi.

 Podporovaný hardware: Avid Artist | DNxIO (od v. 8.4)Avid Nitris DXAvid Mojo DXBlackmagic Design DeckLink Matrox řady MXO2AJA Kona a AJA IOMOTUBlueFish 444Podporuje širokou škálu formátů od DV25, přes IMX50, 1:1 10bit SD, HDV, až po 10bit DNxHD video. Přímá podpora bezpáskových formátů Panasonic P2-HD, Sony XDCAM, XDCAM HD, XDCAM EX, AVC-Intra a GFCAM. Možno pracovat s 2K / 4k / 5K medii s pomocí nástroje FrameFlexMožnost umístit současně na časové ose různé kodeky, rozlišení a snímkové frekvence. Umožňuje střih stereoskopického videa, nebo materiálu z RED kamer. Lze také připojit video převodníky řady Matrox MXO2, AJA, Blackmagic design, MOTU, bluefish 444, Mojo DX, Nitris DX. Software je cetrifikován na platformu Windows 7 64bit SP 1, Windows 8 a MacOS X 10.9.5 nebo Mac OS X 10.10.3 Software je funkční také na nových Apple Mac Pro. Novinky Media Composer | Software 8.4Closed Captions titulkový overlay je na externích monitorech bez renderuProRes a XAVC-I Native v rozlišení kodeků Ultra HD, 2K a 4KNastavitelné rozměry projektů od 256 x 128 do 8192 x 8192 pixelůTimeline Quick Find: hledání textu v timeline včetně Resolution, Clip Name, Comments, MarkersMedia Composer | Cloud a Background Transcode nová funkčnost pro cloudové řešeníAdapter Display v Timeline:Některé efekty budou mít nové ikonové označení v timelinePodpora alpha kanálu pro QuickTime DNxHR: pro exportZměna zkratky “AMA” - připojování medií přejmenováno na “Link&quot;:EDL a Timeline Interaction: pohyb v položkách EDL automaticky přesune kurzor na Timelinepodpora DNxHR 12-Bitové hlopubkyCapture of High Res: Nabírání medií přes nově podporované rozhraní v rozlišeních 2K, UHD, a 4K DCI, včetně 50p, 59.94p, a 60pGPU akcelerace - i pro karty AMD FirePro w7100 a w8100 a nový driver (v347.52) pro NVIDIA kartyNázvosloví barevných prostorů - všechny nastavení barevných prostorů jsou přejmenovány do srozumitelnějších termínůAutomatická aktivace v Application Manageru. Usnadňuje správu licencí. Nyní je také omezeno nastavení podle uživatelských účtů v Operačním systému.Media Composer | Software 8.3.1 Export kodeků DNxHR OP1A MXF  GPU akcelerace na Mac OS X (AMD a NVIDIA grafické karty) vylepšený UHD a 4K výkon QuickTime Export kodeků DNxHR podpora ProTools Duet  a Pro Tools Quartet  XAVC-I UHD and 4K WritebackMedia Composer | Software 8.3 Projekty a formáty UHD, 2K a 4Knové kodeky  DNxHRv profilech LB, SQ, HQ, HQX, 444Color management podporuje barevné prostory BT/Rec. 2020 a DCI-P3Je možné zobrazit video v plném rozsahu 0-255Nové prgresívní snímkové frekvence  47.952, 48, 50, 59.94, 60 fpsZměna Playback rate v Source SettingsTranskódování na původní rozměr a snímkovou frekvencivylepšení LUT workflowPřehrávání a render sekvencí v Proxy rozlišeníExport DPX souborůQuick filter v BinuList Tool - tvorba EDL cutlistů přímo v rohraní střižnycolor info a další vylepšení.podpora 4K monitorů Media Composer | Software 8.2 Background Render - výpočet efektů na pozadíFavorite Bins - zvolte si biny, které budou vždy k dispozici ve všech projektechProject Information in Select Project DialogQuick Filter in Project Window - filtorvání pro zobrazení podle hledaného textuSearch for MarkersImage Cache for ThumbnailsRedundant Floating License Server SupportEnhanced Feeds Management in Application ManagerDMF Support for DPX Files  - plugin pro DMF profily DPX souborůMedia Composer | Software 8.1 nový AMA plugin pro RED Dragon mediapodpora ISIS 4.6.1 a 4.7 (nutné pro DPX playback)podpora Interplay 3.1audio RTAS pluginy jsou nahrazeny AAX pluginydownload, instalace  a updaty přes Application managerPopodra sekvencí DPX přes AMAAMA export MXF OP1a mediípodpora medií z ARRI Amira (CDL a LUT data) filtrování AMA medií v Media TooluQuickTime Live Link - vypnutí refresh QT medííAudio Delay CompesationMultiple Audio Mixdown32bit Floating point audio přes AMA pro BWAVSave title to timeline - do V2 stopyGroup clips pro multikameru i pro stereo klipyMerge color correction by SegmentsDisable track and Mute clipCopy &amp; Drag Segments v časové oseSetting for Selecting filterExtending Shift TrimEnd Trim IndicatorsBarevné označování náhledů klipů v Binuzvýšení výkonu při přepínání rozhraní zvýšení výkonu u Multikamery   Media Composer | Software  v8.0 Nový způsob licensování a přehledný Application managermožnost zvolit floating license pro lokální sítěVideo Sattelite  je nyní zahrnut přímo v aplikacispolupráce se serverovým řešením Media Composer | Cloud v ceně Standard Avid Support na 1 rokQuickTime AMA plugin navíc s podporou alpha kanáluDrastic Media Reacto nebo mus.ID  AMA Pluginy NewsCutter už není prodáván jako samostatná aplikace, ale jako Option (pouze pro Windows)Quick Record Mode   - původně obsažený v NewsCutteruAutomatic voice OverRecord Voice Over přes Capture ToolAlternate EditBarevné označování klipů v Binutlačítko Audio Mix Modedalší drobné změny a vylepšení střihových funkcíDetailní popis novinek zde  Aplikace třetích stran:NewBlue Titler Pro v1Sorenson Squeeze TrialiZotope Insight TrialVýhody střižen Avid  celosvětový standard pro video, filmové a televizní střihače za jednu cenu získáte instalace pro Windows a MacOS X  plně funkční 30-ti denní trial ke stažení zdarma úzká spolupráce s  Pro Tools a Video Satellite integrace se sdílenými servery a televizními technologiemi možnost integrace s jinými gradingovými, online a postprodukčními aplikacemi  podpora více typů zvukových ovládacích konzolí (Artist series, Command 8, JL-Cooper, Yamaha) podpora více typů IO rozhraní (Blackmagic, AJA, MOTU, Matrox, Bluefish 444 a Avid) podpora televizních standardů (MOS protocol, integrace s redakčními systémy) podpora RTAS audio efektů možno pořídit smluvní podporu až 24/7/365, silná webová komunita.   </DESCRIPTION>
		<URL>http://www.avidshop.cz/produkt-avid-media-composer-with-software-licensing-1517</URL>
		<IMGURL>http://www.avidshop.cz/res/pic/cf21dded3310b4a3e7130a083d66b601.jpg</IMGURL>
		<PRICE>32387</PRICE>
		<PRICE_VAT>39188</PRICE_VAT>
		<DELIVERY_DATE>14</DELIVERY_DATE>
          <SHOP_DEPOTS>avid1111</SHOP_DEPOTS>
		<ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
		<MANUFACTURER>Avid</MANUFACTURER>
		<CATEGORYTEXT>Avid Video | Media Composer</CATEGORYTEXT>
		<PRODUCTNO>9935-65686-05</PRODUCTNO>
	</SHOPITEM>
</SHOP>